# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Weblate <noreply@weblate.org>, 2019.
# Weblate Admin <weblate.admin@zrythm.org>, 2019.
# 이정희 <daemul72@gmail.com>, 2022.
# Hoseok Seo <ddinghoya@gmail.com>, 2022, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \"https://gitlab.zrythm.org/zrythm/zrythm/-/issues\"\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-02 16:01+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-04 05:21+0000\n"
"Last-Translator: Hoseok Seo <ddinghoya@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/zrythm/zrythm/ko/"
">\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.16-dev\n"

#: inc/dsp/exporter.h:127
msgid "Before inserts"
msgstr ""

#: inc/dsp/exporter.h:128
msgid "Pre-fader"
msgstr ""

#: inc/dsp/exporter.h:129
msgid "Post fader"
msgstr ""

#: inc/dsp/track.h:165 src/gui/widgets/track_properties_expander.c:94
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:326
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:698
msgid "Instrument"
msgstr "악기"

#: inc/dsp/track.h:166 src/dsp/region.c:473 src/gui/widgets/bot_bar.c:408
#: resources/ui/file_browser_filters.ui:10
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1219
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: inc/dsp/track.h:167 src/gui/widgets/route_target_selector.c:87
#: src/project/project_init_flow_manager.c:554
msgid "Master"
msgstr "마스터"

#: inc/dsp/track.h:168 src/dsp/region.c:479
msgid "Chord"
msgstr "화음"

#: inc/dsp/track.h:169 inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:41
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:88
msgid "Marker"
msgstr "마커"

#: inc/dsp/track.h:170 src/dsp/tempo_track.c:83
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:153
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:363
msgid "Tempo"
msgstr "빠르기"

#: inc/dsp/track.h:171
msgid "Modulator"
msgstr "변조기"

#: inc/dsp/track.h:172
msgid "Audio FX"
msgstr "오디오 FX"

#: inc/dsp/track.h:173
msgid "Audio Group"
msgstr "오디오 그룹"

#: inc/dsp/track.h:174 src/dsp/region.c:470
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:342
#: resources/ui/file_browser_filters.ui:18
msgid "MIDI"
msgstr "MIDI"

#: inc/dsp/track.h:175
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:323
msgid "MIDI FX"
msgstr "MIDI FX"

#: inc/dsp/track.h:176
msgid "MIDI Group"
msgstr "MIDI 그룹"

#: inc/dsp/track.h:177
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: inc/dsp/snap_grid.h:52
#, fuzzy
msgid "bar"
msgstr "1 마디"

#: inc/dsp/snap_grid.h:53
#, fuzzy
msgid "beat"
msgstr "유로비트"

#: inc/dsp/snap_grid.h:73 src/gui/widgets/digital_meter.c:434
msgid "normal"
msgstr "보통"

#: inc/dsp/snap_grid.h:74 src/gui/widgets/digital_meter.c:437
#, fuzzy
msgid "dotted"
msgstr "점음표"

#: inc/dsp/snap_grid.h:75 src/gui/widgets/digital_meter.c:440
#, fuzzy
msgid "triplet"
msgstr "셋잇단음표"

#: inc/dsp/engine.h:172
msgid "1,024"
msgstr "1,024"

#: inc/dsp/engine.h:172
msgid "2,048"
msgstr "2,048"

#: inc/dsp/engine.h:172
msgid "4,096"
msgstr "4,096"

#: inc/dsp/engine.h:197
msgid "22,050"
msgstr "22,050"

#: inc/dsp/engine.h:197
msgid "32,000"
msgstr "32,000"

#: inc/dsp/engine.h:197
msgid "44,100"
msgstr "44,100"

#: inc/dsp/engine.h:197
msgid "48,000"
msgstr "48,000"

#: inc/dsp/engine.h:198
msgid "88,200"
msgstr "88,200"

#: inc/dsp/engine.h:198
msgid "96,000"
msgstr "96,000"

#: inc/dsp/engine.h:198
msgid "192,000"
msgstr "192,000"

#. TRANSLATORS: Dummy backend
#: inc/dsp/engine.h:242 inc/dsp/engine.h:297
#: inc/plugins/plugin_descriptor.h:142
msgid "Dummy"
msgstr "더미"

#: inc/dsp/engine.h:242
msgid "Dummy (libsoundio)"
msgstr "더미 (libsoundio)"

#: inc/dsp/engine.h:298
msgid "ALSA Sequencer (not working)"
msgstr "ALSA 시퀀서 (작동하지 않음)"

#: inc/dsp/engine.h:299
msgid "ALSA Sequencer (rtmidi)"
msgstr "ALSA 시퀀서 (rtmidi)"

#: inc/dsp/audio_function.h:55
msgid "Invert"
msgstr "반전"

#: inc/dsp/audio_function.h:56
msgid "Normalize peak"
msgstr "피크 정규화"

#: inc/dsp/audio_function.h:57
msgid "Normalize RMS"
msgstr "RMS 정규화"

#: inc/dsp/audio_function.h:58
msgid "Normalize LUFS"
msgstr "LUFS 정규화"

#: inc/dsp/audio_function.h:59
msgid "Linear fade in"
msgstr "선형 페이드 인"

#: inc/dsp/audio_function.h:60
msgid "Linear fade out"
msgstr "선형 페이드 아웃"

#: inc/dsp/audio_function.h:61 src/gui/widgets/home_toolbar.c:125
msgid "Nudge left"
msgstr "왼쪽 밀기"

#: inc/dsp/audio_function.h:62 src/gui/widgets/home_toolbar.c:126
msgid "Nudge right"
msgstr "오른쪽 밀기"

#: inc/dsp/audio_function.h:63
msgid "Reverse"
msgstr "역방향"

#: inc/dsp/audio_function.h:64
#, fuzzy
msgid "Pitch shift"
msgstr "피치"

#: inc/dsp/audio_function.h:65
msgid "External program"
msgstr "외부 프로그램"

#: inc/dsp/audio_function.h:66
msgid "Guile script"
msgstr "Guile 스크립트"

#: inc/dsp/audio_function.h:67
msgid "Custom plugin"
msgstr "사용자 지정 플러그인"

#: inc/dsp/audio_function.h:68 src/dsp/channel_send.c:73
#: src/dsp/channel_send.c:95
msgid "Invalid"
msgstr "올바르지 않음"

#: inc/dsp/midi_function.h:42 resources/ui/editor_toolbar.ui:154
msgid "Crescendo"
msgstr "크레센도"

#: inc/dsp/midi_function.h:43 resources/ui/editor_toolbar.ui:160
msgid "Flam"
msgstr "플램"

#: inc/dsp/midi_function.h:44 inc/dsp/automation_function.h:34
msgid "Flip H"
msgstr "플립 H"

#: inc/dsp/midi_function.h:45 inc/dsp/automation_function.h:35
msgid "Flip V"
msgstr "플립 V"

#: inc/dsp/midi_function.h:46 resources/ui/editor_toolbar.ui:181
msgid "Legato"
msgstr "레가토"

#: inc/dsp/midi_function.h:47 resources/ui/editor_toolbar.ui:187
msgid "Portato"
msgstr "포르타토"

#: inc/dsp/midi_function.h:48 resources/ui/editor_toolbar.ui:193
msgid "Staccato"
msgstr "스타카토"

#: inc/dsp/midi_function.h:49 resources/ui/editor_toolbar.ui:199
msgid "Strum"
msgstr "스트럼"

#: inc/dsp/transport.h:51 inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:35
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:82 src/dsp/channel_send.c:56
#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:61
#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:77
#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:112
#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:204
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:157
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:158
msgid "None"
msgstr "없음"

#: inc/dsp/transport.h:52
msgid "1 bar"
msgstr "1 마디"

#: inc/dsp/transport.h:53
msgid "2 bars"
msgstr "2 마디"

#: inc/dsp/transport.h:54
msgid "4 bars"
msgstr "4 마디"

#: inc/dsp/region.h:62 src/gui/widgets/track.c:968
msgid "Inherit"
msgstr ""

#: inc/dsp/region.h:63 src/dsp/automation_track.c:159
#: src/gui/widgets/snap_grid.c:42 src/gui/widgets/bot_bar.c:414
msgid "Off"
msgstr "끔"

#: inc/dsp/region.h:64 src/dsp/automation_track.c:153
#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:150
#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:194
#: src/gui/widgets/item_factory.c:576 src/gui/widgets/bot_bar.c:414
msgid "On"
msgstr "켬"

#: inc/dsp/scale.h:129 inc/schemas/dsp/scale.h:93
msgid "Chromatic"
msgstr "반음계"

#: inc/dsp/scale.h:130 inc/schemas/dsp/scale.h:94
msgid "Major"
msgstr "장음계"

#: inc/dsp/scale.h:131 inc/schemas/dsp/scale.h:95
msgid "Minor"
msgstr "단음계"

#: inc/dsp/scale.h:132 inc/schemas/dsp/scale.h:96
msgid "Ionian"
msgstr "이오니아풍"

#: inc/dsp/scale.h:133 inc/schemas/dsp/scale.h:97
msgid "Dorian"
msgstr "도리아풍"

#: inc/dsp/scale.h:134 inc/schemas/dsp/scale.h:98
msgid "Phrygian"
msgstr "프리지아풍"

#: inc/dsp/scale.h:135 inc/schemas/dsp/scale.h:99
msgid "Lydian"
msgstr "리디아풍"

#: inc/dsp/scale.h:136 inc/schemas/dsp/scale.h:100
msgid "Mixolydian"
msgstr "믹솔리디아풍"

#: inc/dsp/scale.h:137 inc/schemas/dsp/scale.h:101
msgid "Aeolian"
msgstr "에올리아풍"

#: inc/dsp/scale.h:138 inc/schemas/dsp/scale.h:102
msgid "Locrian"
msgstr "로크리아풍"

#: inc/dsp/scale.h:139 inc/schemas/dsp/scale.h:103
msgid "Melodic Minor"
msgstr "가락 단조"

#: inc/dsp/scale.h:140 inc/schemas/dsp/scale.h:104
msgid "Harmonic Minor"
msgstr "화성 단조"

#: inc/dsp/scale.h:141 inc/schemas/dsp/scale.h:105
msgid "Whole Tone"
msgstr "온음"

#: inc/dsp/scale.h:142 inc/schemas/dsp/scale.h:106
msgid "Major Pentatonic"
msgstr "장조 5 음"

#: inc/dsp/scale.h:143 inc/schemas/dsp/scale.h:107
msgid "Minor Pentatonic"
msgstr "단조 5음"

#: inc/dsp/scale.h:144 inc/schemas/dsp/scale.h:108
msgid "Octatonic Half Whole"
msgstr "8음 반음"

#: inc/dsp/scale.h:145 inc/schemas/dsp/scale.h:109
msgid "Octatonic Whole Half"
msgstr "8음 온음 반"

#: inc/dsp/scale.h:146 inc/schemas/dsp/scale.h:110
msgid "Acoustic"
msgstr "어쿠스틱"

#: inc/dsp/scale.h:147 inc/schemas/dsp/scale.h:111
msgid "Harmonic Major"
msgstr "화성 장조"

#: inc/dsp/scale.h:148 inc/schemas/dsp/scale.h:112
msgid "Phrygian Dominant"
msgstr "프리기아풍 딸림음"

#: inc/dsp/scale.h:149 inc/schemas/dsp/scale.h:113
msgid "Major Locrian"
msgstr "장조 로크리안"

#: inc/dsp/scale.h:150 inc/schemas/dsp/scale.h:114
msgid "Algerian"
msgstr "알제리풍"

#: inc/dsp/scale.h:151 inc/schemas/dsp/scale.h:115
msgid "Augmented"
msgstr "증"

#: inc/dsp/scale.h:152 inc/schemas/dsp/scale.h:116
msgid "Double Harmonic"
msgstr "이중 화성"

#: inc/dsp/scale.h:153 inc/schemas/dsp/scale.h:117
msgid "Chinese"
msgstr "중국풍"

#: inc/dsp/scale.h:154 inc/schemas/dsp/scale.h:118
msgid "Diminished"
msgstr "감"

#: inc/dsp/scale.h:155 inc/schemas/dsp/scale.h:119
msgid "Dominant Diminished"
msgstr "딸림음 감"

#: inc/dsp/scale.h:156 inc/schemas/dsp/scale.h:120
msgid "Egyptian"
msgstr "이집트풍"

#: inc/dsp/scale.h:157 inc/schemas/dsp/scale.h:121
msgid "Eight Tone Spanish"
msgstr "8음 스페인풍"

#: inc/dsp/scale.h:158 inc/schemas/dsp/scale.h:122
msgid "Enigmatic"
msgstr "수수께끼 같은"

#: inc/dsp/scale.h:159 inc/schemas/dsp/scale.h:123
msgid "Geez"
msgstr "게이즈풍"

#: inc/dsp/scale.h:160 inc/schemas/dsp/scale.h:124
msgid "Hindu"
msgstr "힌두풍"

#: inc/dsp/scale.h:161 inc/schemas/dsp/scale.h:125
msgid "Hirajoshi"
msgstr "히라조시풍"

#: inc/dsp/scale.h:162 inc/schemas/dsp/scale.h:126
msgid "Hungarian Gypsy"
msgstr "헝가리 집시풍"

#: inc/dsp/scale.h:163 inc/schemas/dsp/scale.h:127
msgid "Insen"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:164 inc/schemas/dsp/scale.h:128
msgid "Neapolitan Major"
msgstr "나폴리 장조"

#: inc/dsp/scale.h:165 inc/schemas/dsp/scale.h:129
msgid "Neapolitan Minor"
msgstr "나폴리풍 단조"

#: inc/dsp/scale.h:166 inc/schemas/dsp/scale.h:130
msgid "Oriental"
msgstr "오리엔탈풍"

#: inc/dsp/scale.h:167 inc/schemas/dsp/scale.h:131
msgid "Romanian Minor"
msgstr "루마니아풍 단조"

#: inc/dsp/scale.h:168 inc/schemas/dsp/scale.h:132
msgid "Altered"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:169 inc/schemas/dsp/scale.h:133
msgid "Maqam"
msgstr "이라크 마캄풍"

#: inc/dsp/scale.h:170 inc/schemas/dsp/scale.h:134
msgid "Yo"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:171 inc/schemas/dsp/scale.h:135
msgid "Bebop Locrian"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:172 inc/schemas/dsp/scale.h:136
msgid "Bebop Dominant"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:173 inc/schemas/dsp/scale.h:137
msgid "Bebop Major"
msgstr "비밥 장조"

#: inc/dsp/scale.h:174 inc/schemas/dsp/scale.h:138
msgid "Super Locrian"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:175 inc/schemas/dsp/scale.h:139
msgid "Enigmatic Minor"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:176 inc/schemas/dsp/scale.h:140
msgid "Composite"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:177 inc/schemas/dsp/scale.h:141
msgid "Bhairav"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:178 inc/schemas/dsp/scale.h:142
msgid "Hungarian Minor"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:179 inc/schemas/dsp/scale.h:143
msgid "Persian"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:180 inc/schemas/dsp/scale.h:144
msgid "Iwato"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:181 inc/schemas/dsp/scale.h:145
msgid "Kumoi"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:182 inc/schemas/dsp/scale.h:146
msgid "Pelog"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:183 inc/schemas/dsp/scale.h:147
msgid "Prometheus"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:184 inc/schemas/dsp/scale.h:148
msgid "Prometheus Neapolitan"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:185 inc/schemas/dsp/scale.h:149
msgid "Prometheus Liszt"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:186 inc/schemas/dsp/scale.h:150
msgid "Balinese"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:187 inc/schemas/dsp/scale.h:151
msgid "RagaTodi"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:188 inc/schemas/dsp/scale.h:152
msgid "Japanese 1"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:189 inc/schemas/dsp/scale.h:153
msgid "Japanese 2"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: decibels
#: inc/dsp/pan.h:37
msgid "0dB"
msgstr ""

#: inc/dsp/pan.h:38
msgid "-3dB"
msgstr ""

#: inc/dsp/pan.h:39
msgid "-6dB"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Pan algorithm
#: inc/dsp/pan.h:59 src/dsp/curve.c:344 src/utils/ui.c:587
msgid "Linear"
msgstr ""

#: inc/dsp/pan.h:60 src/utils/ui.c:588
msgid "Square Root"
msgstr ""

#: inc/dsp/pan.h:61
msgid "Sine"
msgstr ""

#: inc/dsp/curve.h:97 inc/schemas/dsp/curve.h:28 src/dsp/curve.c:56
#, c-format
msgid "Exponent"
msgstr ""

#: inc/dsp/curve.h:98 inc/schemas/dsp/curve.h:29 src/dsp/curve.c:59
#, c-format
msgid "Superellipse"
msgstr ""

#: inc/dsp/curve.h:99 inc/schemas/dsp/curve.h:30 src/dsp/curve.c:359
msgid "Vital"
msgstr "바이탈"

#: inc/dsp/curve.h:100 inc/schemas/dsp/curve.h:31 src/dsp/curve.c:65
#, c-format
msgid "Pulse"
msgstr "파동"

#: inc/dsp/curve.h:101 inc/schemas/dsp/curve.h:32 src/dsp/curve.c:68
#: src/dsp/curve.c:356
#, c-format
msgid "Logarithmic"
msgstr "로그"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:36
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:83
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:489
msgid "All"
msgstr "모두"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:37
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:84 resources/ui/inspector_master.ui:7
#: resources/ui/inspector_ap.ui:7 resources/ui/inspector_midi.ui:7
msgid "Region"
msgstr "리전"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:38
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:85
msgid "Midi Note"
msgstr "MIDI 음표"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:39
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:86
msgid "Chord Object"
msgstr "화음 객체"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:40
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:87
msgid "Scale Object"
msgstr "음계 객체"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:42
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:89
msgid "Automation Point"
msgstr "자동화 지점"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:43
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:90 src/gui/widgets/velocity_settings.c:64
#: src/gui/widgets/event_viewer.c:604 src/gui/widgets/item_factory.c:248
#: src/gui/widgets/item_factory.c:746
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:172
#: resources/ui/midi_editor_space.ui:62
msgid "Velocity"
msgstr "입력 속도"

#: inc/utils/gtk.h:42
msgid "MIDI learn"
msgstr "MIDI 배우기"

#: inc/utils/gtk.h:45
msgid "Cu_t"
msgstr "잘라내기(_T)"

#: inc/utils/gtk.h:48
msgid "_Copy"
msgstr "복사하기(_C)"

#: inc/utils/gtk.h:51
msgid "_Paste"
msgstr "붙여넣기(_P)"

#: inc/utils/gtk.h:54 src/actions/actions.c:1796 src/actions/actions.c:3305
#: src/actions/actions.c:3357 src/actions/actions.c:3458
#: src/actions/actions.c:3578 src/actions/actions.c:3846
#: src/settings/chord_preset.c:107 src/settings/chord_preset_pack.c:134
msgid "_Delete"
msgstr "삭제하기(_D)"

#. TRANSLATORS: deselects everything
#: inc/utils/gtk.h:58
msgid "Cle_ar Selection"
msgstr "선택 항목 지우기(_A)"

#: inc/utils/gtk.h:61
msgid "Select A_ll"
msgstr "모두 선택하기(_L)"

#: inc/utils/gtk.h:64 src/gui/widgets/home_toolbar.c:120
msgid "Duplicate"
msgstr "복제하기"

#: inc/utils/gtk.h:67 src/gui/widgets/track.c:332 src/gui/widgets/track.c:831
#: src/gui/widgets/monitor_section.c:35 src/gui/widgets/monitor_section.c:272
#: src/gui/widgets/channel.c:627 resources/ui/fader_buttons.ui:53
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:316
msgid "Mute"
msgstr "음소거"

#: inc/utils/gtk.h:70 src/gui/widgets/track.c:328 src/gui/widgets/track.c:838
#: src/gui/widgets/channel.c:634
msgid "Unmute"
msgstr "음소거 해제"

#: inc/utils/ui.h:82
msgid "High"
msgstr "고음"

#: inc/utils/ui.h:83
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: inc/utils/ui.h:84
msgid "Low"
msgstr "저음"

#: inc/utils/ui.h:85
msgid "Ultra Low"
msgstr "초저음"

#: src/project.c:302
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create backup directory %s"
msgstr "오디오 보내기 만들기 실패"

#: src/project.c:497
#, c-format
msgid "Unable to read file at %s"
msgstr ""

#: src/project.c:513
#, c-format
msgid "Failed to decompress project file at %s"
msgstr ""

#: src/project.c:637 src/actions/actions.c:700 src/actions/actions.c:787
#: src/actions/actions.c:841 src/actions/actions.c:860
#: src/gui/widgets/main_window.c:122
#: src/project/project_init_flow_manager.c:655
#, fuzzy
msgid "Failed to save project"
msgstr "다이렉트 아웃 설정 실패"

#: src/project.c:791
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize project"
msgstr "다이렉트 아웃 설정 실패"

#: src/project.c:804
msgid "Failed to compress project file"
msgstr ""

#: src/project.c:845 src/project.c:848
msgid "Backup saved."
msgstr ""

#: src/project.c:858
msgid "Project saved."
msgstr ""

#: src/project.c:1052
#, fuzzy
msgid "Failed to write audio pool to disk"
msgstr "오디오 트랙 만들기 실패"

#: src/project.c:1064
#, fuzzy
msgid "Failed to clone project"
msgstr "트랙 복제 실패"

#: src/zrythm_app.c:126
msgid "Error - Backtrace:\n"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:128
#, c-format
msgid "Error: %s - Backtrace:\n"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:155
#, c-format
msgid "%s has crashed. "
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:210
msgid "Failed fetching the latest release version"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:223
#, fuzzy
msgid "Changelog"
msgstr "색상 변경"

#: src/zrythm_app.c:225
#, c-format
msgid "Running %s version <b>%s</b>%s%s"
msgstr "%s 버전 <b>%s</b>%s%s 실행 중"

#: src/zrythm_app.c:245
msgid "New Zrythm Version"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:246
#, c-format
msgid ""
"A new version of Zrythm has been released: <b>%s</b>\n"
"\n"
"Your current version is %s"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:337
msgid "Setting up main window"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:381
#, fuzzy
msgid "No Project Selected"
msgstr "선택한 프로젝트 없음"

#: src/zrythm_app.c:384
#, c-format
msgid ""
"No project has been selected or project failed to load. %s will now close."
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:408
msgid "Loading project"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:426
msgid "Initializing settings"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:431
#, c-format
msgid "Initializing %s directories"
msgstr ""

#. init log
#: src/zrythm_app.c:444
msgid "Initializing logging system"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:464
msgid "Initializing caches"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:467
msgid "Initializing file manager"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:472
msgid "Scanning plugins"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:554
msgid "Waiting for project"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:767
msgid "Icon Theme Not Found"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:811
#, c-format
msgid ""
"Your user does not have enough privileges to allow %s to lock unlimited "
"memory. This may cause audio dropouts. Please refer to the 'Getting Started' "
"section in the user manual for details."
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:827
#, c-format
msgid "Could not get system memory lock limit (%s)"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:846
#, c-format
msgid "Cannot lock down memory: %s"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:972
#, c-format
msgid ""
"%s-%s\n"
"%s\n"
"\n"
"%s comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY!\n"
"\n"
"This is free software, and you are welcome to redistribute it\n"
"under certain conditions. See the file 'COPYING' for details.\n"
"\n"
"Write comments and bugs to %s\n"
"Support this project at https://liberapay.com/Zrythm\n"
"\n"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1336
#, c-format
msgid "File %s not found."
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1355
msgid "An output file was not specified. Please pass one with `--output=FILE`."
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1406
#, c-format
msgid "Project failed to decompress: %s\n"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1421
msgid "Unknown operation"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1436
#, c-format
msgid "libguile is required for this option\n"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1574
msgid "Print version information"
msgstr "버전 정보 인쇄"

#: src/zrythm_app.c:1576
msgid "Convert ZPJ-FILE to YAML"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1578
msgid "Convert YAML-PROJECT-FILE to the .zpj format"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1580
msgid "Generate a project from SCRIPT-FILE"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1582
msgid "Print output in user-friendly way"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1584
msgid "Print current settings"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1586 src/gui/widgets/preferences.c:689
msgid "Reset to factory settings"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1588
msgid "Override the audio backend to use"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1590
msgid "Override the MIDI backend to use"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1592
msgid "Shorthand for --midi-backend=none --audio-backend=none"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1614
msgid "[PROJECT-FILE]"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1620
#, c-format
msgid ""
"Examples:\n"
"  --zpj-to-yaml a.zpj > b.yaml        Convert a a.zpj to YAML and save to b."
"yaml\n"
"  --gen-project a.scm -o myproject    Generate myproject from a.scm\n"
"  -p --pretty                         Pretty-print current settings\n"
"\n"
"Please report issues to %s\n"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1631
#, c-format
msgid "Run %s, optionally passing a project file."
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1659
#, c-format
msgid "This version of Zrythm does not support creating more than %d tracks."
msgstr ""

#: src/actions/range_action.c:673 resources/ui/range_action_buttons.ui:11
msgid "Insert silence"
msgstr ""

#: src/actions/range_action.c:676
msgid "Delete range"
msgstr ""

#: src/actions/undo_manager.c:191 src/actions/actions.c:1021
msgid "Failed to undo action"
msgstr ""

#: src/actions/undo_manager.c:241 src/actions/actions.c:1017
msgid "Failed to redo action"
msgstr ""

#: src/actions/undo_manager.c:284
msgid "Failed to perform action"
msgstr ""

#: src/actions/chord_action.c:157
msgid "Change chords"
msgstr "화음 변경"

#: src/actions/port_connection_action.c:167
msgid "Connect ports"
msgstr ""

#: src/actions/port_connection_action.c:170
msgid "Disconnect ports"
msgstr ""

#: src/actions/port_connection_action.c:173
msgid "Enable port connection"
msgstr ""

#: src/actions/port_connection_action.c:176
msgid "Disable port connection"
msgstr ""

#: src/actions/port_connection_action.c:179
msgid "Change port connection"
msgstr ""

#: src/actions/midi_mapping_action.c:223
msgid "MIDI mapping enable"
msgstr ""

#: src/actions/midi_mapping_action.c:226
msgid "MIDI mapping disable"
msgstr ""

#: src/actions/midi_mapping_action.c:229
msgid "MIDI mapping bind"
msgstr ""

#: src/actions/midi_mapping_action.c:232
msgid "MIDI mapping unbind"
msgstr "MIDI 매핑 해제"

#: src/actions/port_action.c:137
msgid "Set control value"
msgstr "제어 값 설정"

#: src/actions/actions.c:340
msgid "Guile Disabled"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:343
#, c-format
msgid ""
"Scripting extensibility with <a href=\"%s\">GNU Guile</a> is not enabled in "
"your %s installation."
msgstr ""
"<a href=\"%s\">GNU Guile</a>을 사용한 스크립팅 확장성은 %s 설치에서 활성화되"
"지 않습니다."

#: src/actions/actions.c:715
msgid "Discard Changes?"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:716
msgid "Any unsaved changes to the current project will be lost. Continue?"
msgstr "현재 프로젝트에 저장하지 않은 변경 사항은 손실됩니다. 계속하나요?"

#: src/actions/actions.c:719 src/actions/actions.c:808
#: src/actions/actions.c:1795 src/actions/actions.c:3304
#: src/actions/actions.c:3356 src/actions/actions.c:3457
#: src/actions/actions.c:3577 src/actions/actions.c:3845 src/dsp/clip.c:688
#: src/utils/dialogs.c:23 src/gui/widgets/main_window.c:155
#: src/gui/widgets/preferences.c:173
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:93
#: src/gui/widgets/tracklist.c:334
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:340
#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:231
#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:112
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1205
#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:106
#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:179
#: src/gui/widgets/dialogs/track_icon_chooser_dialog.c:158
#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:131
#: src/plugins/plugin_gtk.c:86 src/plugins/plugin_gtk.c:297
#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:61 src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:244
#: resources/ui/first_run_window.ui:38 resources/ui/quantize_dialog.ui:149
#: resources/ui/port_selector_dialog.ui:120
#: resources/ui/string_entry_dialog.ui:10
msgid "_Cancel"
msgstr "취소(_C)"

#: src/actions/actions.c:719 src/actions/actions.c:808
#: src/gui/widgets/main_window.c:155
msgid "_Discard"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:720 src/actions/actions.c:809
#: src/gui/widgets/main_window.c:156
#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:130
#: src/plugins/plugin_gtk.c:87 src/plugins/plugin_gtk.c:298
#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:62
msgid "_Save"
msgstr "저장(_S)"

#: src/actions/actions.c:737
#, fuzzy
msgid "Failed to load project"
msgstr "연결 해제 실패"

#: src/actions/actions.c:763 src/gui/widgets/project_toolbar.c:22
#: resources/ui/project_assistant.ui:34
msgid "Open Project"
msgstr "프로젝트 열기"

#: src/actions/actions.c:803 src/gui/widgets/main_window.c:150
#, fuzzy
msgid "Save Changes?"
msgstr "상태 저장"

#: src/actions/actions.c:804
msgid ""
"The project contains unsaved changes. If you proceed, any unsaved changes "
"will be lost."
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:879
msgid "Save Project"
msgstr "프로젝트 저장"

#: src/actions/actions.c:912
msgid "Export routing graph"
msgstr "라우팅 그래프 내보내기"

#: src/actions/actions.c:913
msgid "Image (PNG)"
msgstr "이미지 (PNG)"

#: src/actions/actions.c:913
msgid "Image (SVG)"
msgstr "이미지 (SVG)"

#: src/actions/actions.c:913
msgid "Dot graph"
msgstr "점 그래프"

#: src/actions/actions.c:918
#, c-format
msgid ""
"The graph will be exported to <a href=\"%s\">%s</a>\n"
"Please select a format to export as"
msgstr ""
"그래프를 <a href=\"%s\">%s</a>(으)로 내보냄 \n"
"내보낼 형식 선택"

#: src/actions/actions.c:965
msgid "Graph exported"
msgstr "내보낸 그래프"

#: src/actions/actions.c:993 src/guile/actions/undo_manager.c:66
msgid "Failed to undo"
msgstr "실행 취소 실패"

#: src/actions/actions.c:1056 src/guile/actions/undo_manager.c:89
msgid "Failed to redo"
msgstr "재실행 실패"

#: src/actions/actions.c:1093 src/actions/actions.c:1106
#: src/actions/actions.c:1305
msgid "Failed to delete selections"
msgstr "선택 항목 삭제 실패"

#: src/actions/actions.c:1265
msgid "Can't paste incompatible data"
msgstr "호환되지 않는 데이터를 붙여넣을 수 없음"

#: src/actions/actions.c:1330
msgid "Failed to duplicate selections"
msgstr "선택 항목 복제 실패"

#: src/actions/actions.c:1541
msgid "Failed to unbind"
msgstr "바인딩 해제 실패"

#: src/actions/actions.c:1575 src/actions/actions.c:2034
#: src/actions/actions.c:2061
msgid "Failed to quantize"
msgstr "양자화 실패"

#: src/actions/actions.c:1645 src/dsp/track.c:3446
#: src/gui/widgets/panel_file_browser.c:420 src/settings/plugin_settings.c:322
#: src/settings/plugin_settings.c:335 src/settings/plugin_settings.c:398
#: src/settings/plugin_settings.c:495
msgid "Failed to create track"
msgstr "트랙 만들기 실패"

#: src/actions/actions.c:1697
msgid "Failed to duplicate tracks"
msgstr "트랙 복제 실패"

#: src/actions/actions.c:1772 src/actions/actions.c:1818
msgid "Failed to delete tracks"
msgstr "트랙 삭제 실패"

#: src/actions/actions.c:1790
#, fuzzy
msgid "Delete Tracks?"
msgstr "트랙 삭제"

#: src/actions/actions.c:1791
msgid ""
"The selected tracks contain uninstantiated plugins. Deleting them will not "
"be undoable and the undo history will be cleared. Continue with deletion?"
msgstr ""
"선택한 트랙에 인스턴스화되지 않은 플러그인이 포함되어 있습니다. 삭제하면 되돌"
"릴 수 없으며 실행 취소 내역이 지워집니다. 삭제를 계속하겠습니까?"

#: src/actions/actions.c:1850
msgid "Failed to pin/unpin tracks"
msgstr "트랙 고정/고정 해제 실패"

#: src/actions/actions.c:1861
msgid "Failed to solo tracks"
msgstr "트랙 솔로 실패"

#: src/actions/actions.c:1872
msgid "Failed to unsolo tracks"
msgstr "트랙 솔로 해제 실패"

#: src/actions/actions.c:1883
msgid "Failed to mute tracks"
msgstr "트랙 음소거 실패"

#: src/actions/actions.c:1894
msgid "Failed to unmute tracks"
msgstr "트랙 음소거 해제 실패"

#: src/actions/actions.c:1905
msgid "Failed to listen tracks"
msgstr "트랙 듣기 실패"

#: src/actions/actions.c:1916
msgid "Failed to unlisten tracks"
msgstr "트랙 듣기 해제 실패"

#: src/actions/actions.c:1927
msgid "Failed to enable tracks"
msgstr "트랙 활성화 실패"

#: src/actions/actions.c:1938
msgid "Failed to disable tracks"
msgstr "트랙 비활성화 실패"

#: src/actions/actions.c:2076
#, fuzzy
msgid "Invalid Selection For Quantize"
msgstr "잘못된 이름"

#: src/actions/actions.c:2077
#, c-format
msgid ""
"Must select either the timeline or the editor first. The current selection "
"is %s"
msgstr "타임라인 또는 편집기를 먼저 선택해야 합니다. 현재 선택은 %s"

#: src/actions/actions.c:2144
msgid "Failed to mute selections"
msgstr "선택 항목 음소거 실패"

#: src/actions/actions.c:2157
msgid "No regions selected"
msgstr "선택한 지역 없음"

#: src/actions/actions.c:2163
msgid "Selections must be on the same lane"
msgstr "선택 항목은 동일한 레인에 있어야 함"

#: src/actions/actions.c:2168
msgid "Cannot merge looped regions"
msgstr "루프 영역을 병합할 수 없음"

#: src/actions/actions.c:2182
msgid "Failed to merge selections"
msgstr "선택 항목 병합 실패"

#: src/actions/actions.c:2260
msgid "Failed to insert silence"
msgstr "무음 삽입 실패"

#: src/actions/actions.c:2277
msgid "Failed to remove range"
msgstr "범위 제거 실패"

#: src/actions/actions.c:2353 src/actions/arranger_selections.c:538
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:274
msgid "Failed to apply MIDI function"
msgstr "MIDI 기능 적용 실패"

#: src/actions/actions.c:2385 src/actions/arranger_selections.c:570
msgid "Failed to apply automation function"
msgstr "자동화 기능 적용 실패"

#: src/actions/actions.c:2425 src/actions/actions.c:2972
#: src/actions/arranger_selections.c:607 src/actions/arranger_selections.c:618
msgid "Failed to apply audio function"
msgstr "오디오 기능 적용 실패"

#: src/actions/actions.c:2440
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid ratio."
msgstr "유효한 이름을 입력하세요."

#: src/actions/actions.c:2574
#, fuzzy
msgid "Pitch Ratio"
msgstr "피치"

#: src/actions/actions.c:2655
#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:261
msgid "Track name"
msgstr "트랙 이름"

#: src/actions/actions.c:2674
msgid "Object name"
msgstr "객체 이름"

#: src/actions/actions.c:2705
msgid "An object cannot be created at the selected location."
msgstr "선택한 위치에 객체를 생성할 수 없습니다."

#: src/actions/actions.c:2739
#, fuzzy
msgid "Failed to set region color"
msgstr "곡선 알고리즘 설정 실패"

#: src/actions/actions.c:2766
#, fuzzy
msgid "Region Color"
msgstr "영역 내용"

#: src/actions/actions.c:2798
#, fuzzy
msgid "Failed to reset region color"
msgstr "곡선 알고리즘 설정 실패"

#: src/actions/actions.c:2837
msgid "Please enter a BPM"
msgstr "BPM 입력"

#. TODO
#: src/actions/actions.c:2845 src/dsp/scale.c:516
#: src/gui/widgets/tracklist.c:316 src/gui/widgets/tracklist.c:360
msgid "Unimplemented"
msgstr "구현되지 않음"

#: src/actions/actions.c:2845
#, fuzzy
msgid "Tap BPM not implemented yet"
msgstr "작업이 구현되지 않음"

#: src/actions/actions.c:2900
msgid "Failed to move selections"
msgstr "선택 항목 이동 실패"

#: src/actions/actions.c:2916
#, c-format
msgid "Detected BPM: %.2f"
msgstr "감지된 BPM: %.2f"

#: src/actions/actions.c:2918
msgid "Candidates:"
msgstr "후보:"

#: src/actions/actions.c:3076
msgid "Failed to set curve algorithm"
msgstr "곡선 알고리즘 설정 실패"

#: src/actions/actions.c:3125
msgid "Failed to edit fades"
msgstr "페이드 편집 실패"

#: src/actions/actions.c:3187
msgid ""
"No custom preset packs found. Please create a preset pack first from the "
"chord preset browser."
msgstr ""
"커스텀 사전 설정 팩을 찾을 수 없습니다. 화음 사전 설정 탐색기에서 먼저 사전 "
"설정 팩을 만드세요."

#: src/actions/actions.c:3258
#, fuzzy
msgid "Failed to create pack"
msgstr "트랙 만들기 실패"

#: src/actions/actions.c:3270 src/actions/actions.c:3325
msgid "Preset Pack Name"
msgstr "사전 설정 팩 이름"

#: src/actions/actions.c:3301 src/actions/actions.c:3353
#: src/actions/actions.c:3574 src/actions/actions.c:3838
#, fuzzy
msgid "Delete?"
msgstr "삭제하기(_D)"

#: src/actions/actions.c:3302
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this chord preset pack?"
msgstr "이 화음 사전 설정 팩을 제거하겠습니까?"

#: src/actions/actions.c:3354
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this chord preset?"
msgstr "이 화음 사전 설정 팩을 제거하겠습니까?"

#: src/actions/actions.c:3377
#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:138
msgid "Preset Name"
msgstr "사전 설정 이름"

#: src/actions/actions.c:3397 src/gui/widgets/balance_control.c:238
#: src/gui/widgets/balance_control.c:303 src/gui/widgets/balance_control.c:345
msgid "Failed to change balance"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:3431 src/gui/widgets/modulator_inner.c:71
msgid "Failed to delete plugins"
msgstr "플러그인 삭제 실패"

#: src/actions/actions.c:3453
#, fuzzy
msgid "Delete Plugins?"
msgstr "플러그인 삭제"

#: src/actions/actions.c:3454
#, fuzzy
msgid ""
"The selection contains uninstantiated plugins. Deleting them will not be "
"undoable and the undo history will be cleared."
msgstr ""
"선택 항목에 인스턴스화되지 않은 플러그인이 포함되어 있습니다. 삭제하면 되돌"
"릴 수 없으며 실행 취소 내역이 지워집니다. 삭제를 계속하겠습니까?"

#: src/actions/actions.c:3505
#, c-format
msgid "Failed to reset %s"
msgstr "%s 재설정 실패"

#: src/actions/actions.c:3530
#, c-format
msgid "Failed to disconnect %s from %s"
msgstr "%s에서 %s 연결 해제 실패"

#: src/actions/actions.c:3569
msgid "Cannot delete standard bookmark"
msgstr "표준 북마크를 삭제할 수 없음"

#: src/actions/actions.c:3575
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this bookmark?"
msgstr "이 북마크를 삭제하겠습니까?"

#: src/actions/actions.c:3769 src/actions/actions.c:3800
msgid "Collection name"
msgstr "컬렉션 이름"

#: src/actions/actions.c:3841
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"The collection '%s' contains %d plugins. Are you sure you want to remove it?"
msgstr "이 컬렉션에는 %d 개의 플러그인이 포함되어 있습니다. 삭제하겠습니까?"

#: src/actions/actions.c:4017
msgid "Failed to change direct output"
msgstr "직접 출력 변경 실패"

#: src/actions/tracklist_selections.c:191
msgid "Cannot duplicate tracks: selection contains an uncopyable track"
msgstr "트랙을 복제할 수 없음: 선택 항목에 복사할 수 없는 트랙이 포함되어 있음"

#: src/actions/tracklist_selections.c:202
msgid "Cannot delete tracks: selection contains an undeletable track"
msgstr "트랙을 삭제할 수 없음: 선택 항목에 삭제할 수 없는 트랙이 포함되어 있음"

#: src/actions/tracklist_selections.c:275
#, c-format
msgid "Failed getting contents for %s"
msgstr "%s에 대한 내용물 가져오기 실패"

#: src/actions/tracklist_selections.c:289 src/dsp/track.c:1953
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed creating audio clip from file at %s"
msgstr "%s에 대한 플러그인 복제 만들기 실패"

#: src/actions/tracklist_selections.c:316
msgid "No tracks selected"
msgstr "선택한 트랙 없음"

#: src/actions/tracklist_selections.c:332
msgid "Failed to clone tracklist selections"
msgstr "트랙 목록 선택 항목 복제 실패"

#: src/actions/tracklist_selections.c:347
#: src/actions/tracklist_selections.c:913
#: src/actions/tracklist_selections.c:1322 src/dsp/tracklist.c:1583
#: src/dsp/tracklist.c:1695
msgid "Failed to clone track"
msgstr "트랙 복제 실패"

#: src/actions/tracklist_selections.c:372
msgid "Failed to clone tracklist selections: "
msgstr "트랙 목록 선택 항목을 복제하지 못했습니다: "

#: src/actions/tracklist_selections.c:670
#, c-format
msgid "%s Track"
msgstr "%s 트랙"

#: src/actions/tracklist_selections.c:707 src/dsp/sample_processor.c:506
#: src/dsp/channel.c:1825
#, c-format
msgid "Failed to create plugin %s"
msgstr "플러그인 %s 만들기 실패"

#: src/actions/tracklist_selections.c:715
#, c-format
msgid "Error instantiating plugin %s"
msgstr "플러그인 %s 인스턴스화 오류"

#: src/actions/tracklist_selections.c:786
#, c-format
msgid "Failed saving file %s"
msgstr "파일 %s 저장 실패"

#: src/actions/tracklist_selections.c:875
#, c-format
msgid "Failed to create track at %d"
msgstr "%d에 트랙 만들기 실패"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1828
msgid "Copy Track inside"
msgstr "내부에 트랙 복사"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1830
msgid "Copy Track"
msgstr "트랙 복사"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1836
#, c-format
msgid "Copy %d Tracks inside"
msgstr "내부에 %d 트랙 복사"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1839
#, c-format
msgid "Copy %d Tracks"
msgstr "%d 트랙 복사"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1846
#, c-format
msgid "Create %s Track"
msgstr "%s 트랙 만들기"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1851
#, c-format
msgid "Create %d %s Tracks"
msgstr "%d %s 트랙 만들기"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1857
msgid "Delete Track"
msgstr "트랙 삭제"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1862
#, c-format
msgid "Delete %d Tracks"
msgstr "%d 트랙 삭제"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1873
msgid "Solo Track"
msgstr "솔로 트랙"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1875
msgid "Unsolo Track"
msgstr "솔로 해제 트랙"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1878
msgid "Solo Lane"
msgstr "솔로 레인"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1880
msgid "Unsolo Lane"
msgstr "솔로 해제 레인"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1883
msgid "Mute Track"
msgstr "음소거 트랙"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1885
msgid "Unmute Track"
msgstr "음소거 해제 트랙"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1888
msgid "Mute Lane"
msgstr "음소거 레인"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1890
msgid "Unmute Lane"
msgstr "음소거 해제 레인"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1893
msgid "Listen Track"
msgstr "트랙 듣기"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1895
msgid "Unlisten Track"
msgstr "트랙 듣기 해제"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1898
msgid "Enable Track"
msgstr "트랙 활성화"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1900
msgid "Disable Track"
msgstr "트랙 비활성화"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1903
msgid "Fold Track"
msgstr "트랙 접기"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1905
msgid "Unfold Track"
msgstr "트랙 펼치기"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1908
#, c-format
msgid "Change Fader from %.1f to %.1f"
msgstr ""

#: src/actions/tracklist_selections.c:1912
#, c-format
msgid "Change Pan from %.1f to %.1f"
msgstr ""

#: src/actions/tracklist_selections.c:1915
#: src/actions/tracklist_selections.c:1973
msgid "Change direct out"
msgstr "직접 변경"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1917
msgid "Rename track"
msgstr "트랙 이름 바꾸기"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1919
msgid "Rename lane"
msgstr "레인 이름 바꾸기"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1921
#: src/actions/tracklist_selections.c:1969
msgid "Change color"
msgstr "색상 변경"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1923
msgid "Change icon"
msgstr "아이콘 변경"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1925
msgid "Change comment"
msgstr "댓글 변경"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1927
#: src/actions/tracklist_selections.c:1971
msgid "Change MIDI fader mode"
msgstr "MIDI 페이더 모드 변경"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1938
#, c-format
msgid "Solo %d Tracks"
msgstr "%d 트랙 솔로"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1941
#, c-format
msgid "Unsolo %d Tracks"
msgstr "%d 트랙 솔로 해제"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1944
#, c-format
msgid "Mute %d Tracks"
msgstr "%d 트랙 음소거"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1947
#, c-format
msgid "Unmute %d Tracks"
msgstr "%d 트랙 음소거 해제"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1951
#, c-format
msgid "Listen %d Tracks"
msgstr "%d 트랙 듣기"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1954
#, c-format
msgid "Unlisten %d Tracks"
msgstr "%d 트랙 듣기 해제"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1958
#, c-format
msgid "Enable %d Tracks"
msgstr "%d 트랙 활성화"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1961
#, c-format
msgid "Disable %d Tracks"
msgstr "%d 트랙 비활성화"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1964
#, c-format
msgid "Fold %d Tracks"
msgstr "%d 트랙 접기"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1967
#, c-format
msgid "Unfold %d Tracks"
msgstr "%d 트랙 펼치기"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1984
msgid "Move Track inside"
msgstr ""

#: src/actions/tracklist_selections.c:1988
msgid "Move Track"
msgstr ""

#: src/actions/tracklist_selections.c:1996
#, c-format
msgid "Move %d Tracks inside"
msgstr "내부로 %d 트랙 이동"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2001
#, c-format
msgid "Move %d Tracks"
msgstr "%d 트랙 이동"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2008
msgid "Pin Track"
msgstr "고정 트랙"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2013
#, c-format
msgid "Pin %d Tracks"
msgstr "고정 %d 트랙"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2018
msgid "Unpin Track"
msgstr "고정 해제 트랙"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2023
#, c-format
msgid "Unpin %d Tracks"
msgstr "고정 해제 %d 트랙"

#: src/actions/transport_action.c:258
#, c-format
msgid "Change BPM from %.2f to %.2f"
msgstr ""

#: src/actions/transport_action.c:261
#, c-format
msgid "Change beats per bar from %d to %d"
msgstr ""

#: src/actions/transport_action.c:265
#, c-format
msgid "Change beat unit from %d to %d"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:284
msgid "Arranger selections contain an object that cannot be duplicated"
msgstr "편곡자 선택에 복제할 수 없는 객체가 포함되어 있음"

#: src/actions/arranger_selections.c:376
msgid "Arranger selections contain an undeletable object"
msgstr "편곡자 선택에 삭제할 수 없는 객체가 포함되어 있음"

#: src/actions/arranger_selections.c:440 src/actions/arranger_selections.c:496
msgid "Cannot rename selected object(s)"
msgstr "선택한 객체의 이름을 바꿀 수 없음"

#: src/actions/arranger_selections.c:736
msgid "Attempted to resize unresizable objects"
msgstr "크기를 조정할 수 없는 객체의 크기를 조정하려고 했음"

#: src/actions/arranger_selections.c:750
#, c-format
msgid "Cannot perform %s resize - selections contain looped objects"
msgstr "%s 크기 조정을 수행할 수 없음 - 선택 항목에 루프 객체가 포함되어 있음"

#: src/actions/arranger_selections.c:765
#, c-format
msgid "Cannot perform %s resize - selections contain unloopable objects"
msgstr ""
"%s 크기 조정을 수행할 수 없음 - 선택 항목에 루프할 수 없는 객체가 포함되어 있"
"음"

#: src/actions/arranger_selections.c:2910
msgid "Create timeline selections"
msgstr "타임라인 선택 만들기"

#: src/actions/arranger_selections.c:2912
msgid "Create audio selections"
msgstr "오디오 선택 만들기"

#: src/actions/arranger_selections.c:2914
msgid "Create automation selections"
msgstr "자동화 선택 만들기"

#: src/actions/arranger_selections.c:2916
msgid "Create chord selections"
msgstr "화음 선택 만들기"

#: src/actions/arranger_selections.c:2918
msgid "Create MIDI selections"
msgstr "MIDI 선택 만들기"

#: src/actions/arranger_selections.c:2923
msgid "Delete arranger selections"
msgstr "편곡자 선택 삭제"

#: src/actions/arranger_selections.c:2925
msgid "Duplicate arranger selections"
msgstr "편곡자 선택 복제"

#: src/actions/arranger_selections.c:2927
msgid "Move arranger selections"
msgstr "편곡자 선택 이동"

#: src/actions/arranger_selections.c:2929
msgid "Link arranger selections"
msgstr "편곡자 선택 링크"

#: src/actions/arranger_selections.c:2931
msgid "Record arranger selections"
msgstr "편곡자 선택 녹음"

#: src/actions/arranger_selections.c:2933
msgid "Edit arranger selections"
msgstr "편곡자 선택 편집"

#: src/actions/arranger_selections.c:2935
msgid "Automation fill"
msgstr "자동화 채우기"

#: src/actions/arranger_selections.c:2937
msgid "Split arranger selections"
msgstr "편곡자 선택 분할"

#: src/actions/arranger_selections.c:2939
msgid "Merge arranger selections"
msgstr "편곡자 선택 병합"

#: src/actions/arranger_selections.c:2945
#, fuzzy, c-format
msgid "Resize arranger selections - %s"
msgstr "편곡자 선택 크기 조정"

#: src/actions/arranger_selections.c:2948
msgid "Quantize arranger selections"
msgstr "편곡자 선택 양자화"

#: src/actions/channel_send_action.c:138
msgid "Failed to connect MIDI send"
msgstr "MIDI 보내기 연결 실패"

#: src/actions/channel_send_action.c:157
msgid "Failed to connect audio send"
msgstr "오디오 보내기 연결 실패"

#: src/actions/channel_send_action.c:216 src/actions/channel_send_action.c:274
#, c-format
msgid "Failed to perform channel send action: %s"
msgstr "채널 보내기 작업을 수행하지 못했습니다: %s"

#: src/actions/channel_send_action.c:301
msgid "Connect sidechain"
msgstr "곁사슬 연결"

#: src/actions/channel_send_action.c:303
msgid "Connect stereo"
msgstr "스테레오 연결"

#: src/actions/channel_send_action.c:305
msgid "Connect MIDI"
msgstr "MIDI 연결"

#: src/actions/channel_send_action.c:307
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#: src/actions/channel_send_action.c:309
msgid "Change amount"
msgstr "수량 변경"

#: src/actions/channel_send_action.c:311
msgid "Change ports"
msgstr "포트 변경"

#: src/actions/channel_send_action.c:313
msgid "Channel send connection"
msgstr "채널 보내기 연결"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:147
msgid "Failed to clone mixer selections"
msgstr "믹서 선택 복제 실패"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:392 src/dsp/channel.c:1957
msgid "Failed to clone plugin"
msgstr "플러그인 복제 실패"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:479
msgid "Could not create plugin"
msgstr "플러그인을 만들 수 없음"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:490 src/dsp/audio_function.c:140
#: src/dsp/track.c:2035 src/dsp/track.c:3004
msgid "Failed to instantiate plugin"
msgstr "플러그인 인스턴스화 실패"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:658
#: src/actions/mixer_selections_action.c:1014
msgid "Failed to revert deleted plugin"
msgstr "삭제된 플러그인 되돌리기 실패"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1103
#, c-format
msgid "Create %s"
msgstr "%s 만들기"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1108
#, c-format
msgid "Create %d %ss"
msgstr "%d %s 만들기"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1113
msgid "Delete Plugin"
msgstr "플러그인 삭제"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1118
#, c-format
msgid "Delete %d Plugins"
msgstr "%d 플러그인 삭제"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1124
#, c-format
msgid "Move %s"
msgstr "%s 이동"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1129
#, c-format
msgid "Move %d Plugins"
msgstr "%d 플러그인 이동"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1135
#, c-format
msgid "Copy %s"
msgstr "%s 복사"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1140
#, c-format
msgid "Copy %d Plugins"
msgstr "%d 플러그인 복사"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1146
#, c-format
msgid "Paste %s"
msgstr "%s 붙여넣기"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1151
#, c-format
msgid "Paste %d Plugins"
msgstr "%d 플러그인 붙여넣기"

#: src/dsp/modulator_track.c:58 src/utils/gtk.c:1023
#: src/gui/widgets/bot_dock_edge.c:216
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:329
msgid "Modulators"
msgstr "변조기"

#: src/dsp/supported_file.c:274
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed reading metadata for %s"
msgstr "%s에 대한 내용물 가져오기 실패"

#: src/dsp/supported_file.c:278
#, c-format
msgid ""
"<b>%s</b>\n"
"Sample rate: %d\n"
"Length: %<PRId64>s %<PRId64> ms | BPM: %.1f\n"
"Channel(s): %u | Bitrate: %'d.%d kb/s\n"
"Bit depth: %d bits"
msgstr ""
"<b>%s</b> \n"
"샘플 속도: %d \n"
"길이: %<PRId64>s %<PRId64> ms | BPM: %.1f \n"
"채널: %u | 비트전송률: %'d.%d kb/s \n"
"비트 심도: %d비트"

#: src/dsp/snap_grid.c:244 resources/ui/snap_grid_popover.ui:112
#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:190
msgid "Adaptive"
msgstr "적응형"

#: src/dsp/fader.c:96
#, fuzzy
msgid "Prefader Swap Phase"
msgstr "프리페이더 밸런스"

#: src/dsp/fader.c:96
#, fuzzy
msgid "Fader Swap Phase"
msgstr "페이더 밸런스"

#: src/dsp/fader.c:136
msgid "Prefader Volume"
msgstr "프리페이더 볼륨"

#: src/dsp/fader.c:136
msgid "Fader Volume"
msgstr "페이더 볼륨"

#: src/dsp/fader.c:161
msgid "Prefader Balance"
msgstr "프리페이더 밸런스"

#: src/dsp/fader.c:161
msgid "Fader Balance"
msgstr "페이더 밸런스"

#: src/dsp/fader.c:177
msgid "Prefader Mute"
msgstr "프리페이더 음소거"

#: src/dsp/fader.c:177
msgid "Fader Mute"
msgstr "페이더 음소거"

#: src/dsp/fader.c:194
msgid "Prefader Solo"
msgstr "프리페이더 솔로"

#: src/dsp/fader.c:194
msgid "Fader Solo"
msgstr "페이더 솔로"

#: src/dsp/fader.c:205
msgid "Prefader Listen"
msgstr "프리페이더 듣기"

#: src/dsp/fader.c:205
msgid "Fader Listen"
msgstr "페이더 듣기"

#: src/dsp/fader.c:216
msgid "Prefader Mono Compat"
msgstr "프리페이더 모노 호환"

#: src/dsp/fader.c:216
msgid "Fader Mono Compat"
msgstr "페이더 모노 호환"

#: src/dsp/fader.c:242
msgid "Ch Pre-Fader in"
msgstr "채널 프리페이더 인"

#: src/dsp/fader.c:247
msgid "Ch Fader in"
msgstr "채널 페이더 인"

#: src/dsp/fader.c:253
msgid "Sample Processor Fader in"
msgstr "샘플 프로세서 페이더 인"

#: src/dsp/fader.c:258
msgid "Monitor Fader in"
msgstr "모니터 페이더 인"

#: src/dsp/fader.c:274
msgid "Ch Pre-Fader out"
msgstr "채널 프리페이더 아웃"

#: src/dsp/fader.c:279
msgid "Ch Fader out"
msgstr "채널 페이더 아웃"

#: src/dsp/fader.c:285
msgid "Sample Processor Fader out"
msgstr "샘플 프로세서 페이더 아웃"

#: src/dsp/fader.c:290
msgid "Monitor Fader out"
msgstr "모니터 페이더 아웃"

#: src/dsp/fader.c:310
msgid "Ch MIDI Pre-Fader in"
msgstr "채널 MIDI 프리페이더 인"

#: src/dsp/fader.c:315
msgid "Ch MIDI Fader in"
msgstr "채널 MIDI 페이더 인"

#: src/dsp/fader.c:326
msgid "Ch MIDI Pre-Fader out"
msgstr "채널 MIDI 프리페이더 아웃"

#: src/dsp/fader.c:331
msgid "Ch MIDI Fader out"
msgstr "채널 MIDI 페이더 아웃"

#: src/dsp/fader.c:551
msgid "Failed to change volume"
msgstr "볼륨 변경 실패"

#: src/dsp/fader.c:597
msgid "Failed to set MIDI mode"
msgstr "MIDI 모드 설정 실패"

#: src/dsp/marker_track.c:42
msgid "Markers"
msgstr "표시"

#: src/dsp/marker_track.c:59 src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:192
#: resources/ui/quantize_dialog.ui:62
msgid "start"
msgstr "시작"

#: src/dsp/marker_track.c:66 src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:197
#: resources/ui/quantize_dialog.ui:70
msgid "end"
msgstr "끝"

#: src/dsp/engine_jack.c:294
msgid "XRUN occurred - check your JACK configuration"
msgstr "XRUN 발생 - JACK 구성 확인"

#: src/dsp/engine_jack.c:346
msgid "JACK has shut down"
msgstr "JACK 종료"

#: src/dsp/engine_jack.c:495
#, fuzzy
msgid "JACK Error"
msgstr "오류"

#. TRANSLATORS: JACK failure messages
#: src/dsp/engine_jack.c:589
msgid "Overall operation failed"
msgstr "전체 작업 실패"

#: src/dsp/engine_jack.c:595
msgid "The operation contained an invalid or unsupported option"
msgstr "작업에 유효하지 않거나 지원되지 않는 옵션 포함되어 있음"

#: src/dsp/engine_jack.c:600
msgid "The desired client name was not unique"
msgstr "원하는 클라이언트 이름이 고유하지 않음"

#: src/dsp/engine_jack.c:604
msgid "Unable to connect to the JACK server"
msgstr "JACK 서버에 연결할 수 없음"

#: src/dsp/engine_jack.c:608
msgid "Communication error with the JACK server"
msgstr "JACK 서버와의 통신 오류"

#: src/dsp/engine_jack.c:612
msgid "Requested client does not exist"
msgstr "요청한 클라이언트가 존재하지 않음"

#: src/dsp/engine_jack.c:616
msgid "Unable to load internal client"
msgstr "내부 클라이언트를 불러올 수 없음"

#: src/dsp/engine_jack.c:620
msgid "Unable to initialize client"
msgstr "클라이언트를 초기화할 수 없음"

#: src/dsp/engine_jack.c:624
msgid "Unable to access shared memory"
msgstr "공유 메모리에 접속할 수 없음"

#: src/dsp/engine_jack.c:628
msgid "Client's protocol version does not match"
msgstr "클라이언트의 프로토콜 버전이 일치하지 않음"

#: src/dsp/engine_jack.c:632
msgid "Backend error"
msgstr "백엔드 오류"

#: src/dsp/engine_jack.c:636
msgid "Client zombie"
msgstr "클라이언트 좀비"

#: src/dsp/engine_jack.c:678
#, c-format
msgid "JACK: Failed to disconnect monitor out: %s"
msgstr "JACK: 모니터 연결 해제 실패: %s"

#: src/dsp/engine_jack.c:725
msgid "JACK: No physical playback ports found"
msgstr "JACK: 물리적 재생 포트를 찾을 수 없음"

#: src/dsp/engine_jack.c:738
#, c-format
msgid "JACK: Failed to connect monitor output [%s]: %s"
msgstr "JACK: 모니터 출력 [%s] 연결 실패: %s"

#: src/dsp/engine_jack.c:739
msgid "left"
msgstr ""

#: src/dsp/engine_jack.c:739
msgid "right"
msgstr "오른쪽"

#: src/dsp/engine_jack.c:793 src/gui/widgets/monitor_section.c:202
msgid "Failed to connect to left monitor output port"
msgstr "왼쪽 모니터 출력 포트에 연결 실패"

#: src/dsp/engine_jack.c:800 src/gui/widgets/monitor_section.c:209
msgid "Failed to connect to right monitor output port"
msgstr "오른쪽 모니터 출력 포트에 연결 실패"

#: src/dsp/curve.c:348
msgid "Exponential"
msgstr "지수 함수"

#: src/dsp/curve.c:352
msgid "Elliptic"
msgstr "타원형"

#: src/dsp/audio_function.c:132 src/gui/widgets/drag_dest_box.c:291
msgid "Failed to create plugin"
msgstr "플러그인 만들기 실패"

#: src/dsp/audio_function.c:352
msgid "Invalid positions - skipping function"
msgstr "잘못된 위치 - 건너뛰기 기능"

#: src/dsp/audio_function.c:567
#, fuzzy
msgid "Failed to get audio clip from external program"
msgstr "오디오 그룹 트랙 만들기 실패"

#: src/dsp/audio_function.c:589
msgid "Failed to apply plugin"
msgstr "플러그인 적용 실패"

#: src/dsp/graph_thread.c:551
#, c-format
msgid ""
"Your user does not have enough privileges to allow %s to set the scheduling "
"priority of threads. Please refer to the 'Getting Started' section in the "
"user manual for details."
msgstr ""
"사용자에게 %s이(가) 스레드의 일정 관리 우선 순위를 설정하도록 허용할 권한이 "
"없습니다. 자세한 내용은 사용 설명서의 '시작하기' 섹션을 참조하세요."

#: src/dsp/track.c:312
msgid "Track record"
msgstr "트랙 녹음"

#: src/dsp/track.c:428
msgid "Failed to clone modulator plugin"
msgstr "변조기 플러그인 복제 실패"

#: src/dsp/track.c:452
msgid "Failed to clone channel"
msgstr "채널 복제 실패"

#: src/dsp/track.c:812
msgid "Cannot set track muted"
msgstr "트랙 음소거 설정 실패"

#: src/dsp/track.c:853
msgid "Cannot set track folded"
msgstr "접힌 트랙 설정할 수 없음"

#: src/dsp/track.c:1332
msgid "Cannot set track soloed"
msgstr "트랙 솔로 설정할 수 없음"

#: src/dsp/track.c:1379
msgid "Cannot set track listened"
msgstr "청취한 트랙 설정할 수 없음"

#: src/dsp/track.c:2704 src/settings/plugin_settings.c:376
#: src/settings/plugin_settings.c:412
msgid "Failed to rename track"
msgstr "트랙 이름 바꾸기 실패"

#: src/dsp/track.c:3046 src/dsp/track.c:3088
msgid "Cannot set track comment"
msgstr "트랙 코멘트 설정할 수 없음"

#: src/dsp/track.c:3122
msgid "Cannot set track icon"
msgstr "트랙 아이콘 설정할 수 없음"

#: src/dsp/track.c:3344
msgid "Cannot set track enabled"
msgstr "트랙 활성화할 수 없음"

#: src/dsp/automation_track.c:156
msgid "Rec"
msgstr "녹음"

#: src/dsp/automation_track.c:175
msgid "Touch"
msgstr "접촉"

#: src/dsp/automation_track.c:178
msgid "Latch"
msgstr "잠금"

#: src/dsp/region.c:476 src/gui/widgets/track.c:1006
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1233
msgid "Automation"
msgstr "자동화"

#: src/dsp/engine.c:484 src/dsp/engine.c:558
#, fuzzy
msgid "Backend Initialization Failed"
msgstr "오디오 보내기 만들기 실패"

#: src/dsp/engine.c:485
#, c-format
msgid ""
"Failed to initialize the %s audio backend. Will use the dummy backend "
"instead. Please check your backend settings in the Preferences."
msgstr ""
"%s 오디오 백엔드 초기화에 실패하였습니다. 대신 더미 백엔드를 사용합니다. 환"
"경 설정에서 백엔드 설정을 확인하세요."

#: src/dsp/engine.c:524
#, fuzzy
msgid "Backend Error"
msgstr "백엔드 오류"

#: src/dsp/engine.c:525
#, c-format
msgid ""
"The JACK MIDI backend can only be used with the JACK audio backend (your "
"current audio backend is %s). Will use the dummy MIDI backend instead."
msgstr ""
"JACK MIDI 백엔드는 JACK 오디오 백엔드에서만 사용할 수 있습니다 (현재 오디오 "
"백엔드는 %s). 대신 더미 MIDI 백엔드를 사용합니다."

#: src/dsp/engine.c:559
#, c-format
msgid ""
"Failed to initialize the %s MIDI backend. Will use the dummy backend "
"instead. Please check your backend settings in the Preferences."
msgstr ""
"%s MIDI 백엔드 초기화에 실패하였습니다. 대신 더미 백엔드를 사용합니다. 환경 "
"설정에서 백엔드 설정을 확인하세요."

#: src/dsp/engine.c:599
#, fuzzy
msgid "Invalid Backend Combination"
msgstr "잘못된 위치"

#: src/dsp/engine.c:600
msgid ""
"Your selected combination of backends may not work properly. If you want to "
"use JACK, please select JACK as both your audio and MIDI backend."
msgstr ""
"선택한 백엔드 조합이 제대로 작동하지 않을 수 있습니다. JACK을 사용하려면 오디"
"오 및 MIDI 백엔드로 JACK을 선택하세요."

#: src/dsp/engine.c:790
msgid "Selected Backend Not Found"
msgstr ""

#: src/dsp/engine.c:791
#, c-format
msgid ""
"The selected MIDI/audio backend was not found in the version of %s you have "
"installed. The audio and MIDI backends were set to \"Dummy\". Please set "
"your preferred backend from the preferences."
msgstr ""
"선택한 MIDI/오디오 백엔드를 설치한 %s 버전에서 찾을 수 없습니다. 오디오 및 "
"MIDI 백엔드는 \"더미\"로 설정되었습니다. 환경 설정에서 원하는 백엔드를 설정하"
"세요."

#: src/dsp/exporter.c:158
#, c-format
msgid "Format %s not supported yet"
msgstr "형식 %s은(는) 아직 지원되지 않음"

#: src/dsp/exporter.c:224
msgid "SF INFO invalid"
msgstr "SF INFO가 잘못됨"

#: src/dsp/exporter.c:250
#, c-format
msgid ""
"Couldn't open SNDFILE %s:\n"
"%d: %s"
msgstr ""
"SNDFILE %s을(를) 열 수 없습니다: \n"
"%d: %s"

#: src/dsp/exporter.c:261
#, c-format
msgid "Invalid SNDFILE format %s: 0x%08X != 0x%08X"
msgstr ""

#: src/dsp/exporter.c:498
#, c-format
msgid ""
"The exported audio contains segments louder than 0 dB (max detected %.1f dB)."
msgstr ""

#: src/dsp/exporter.c:945
msgid "Failed to create audio track"
msgstr "오디오 트랙 만들기 실패"

#: src/dsp/exporter.c:975
#, fuzzy
msgid "Invalid time range"
msgstr "잘못된 이름"

#: src/dsp/engine_pulse.c:85
msgid ""
"A buffer underflow has occurred. Try increasing the buffer size in the "
"settings to avoid audio glitches."
msgstr ""
"버퍼 언더플로가 발생했습니다. 오디오 결함을 방지하려면 설정에서 버퍼 크기를 "
"늘리세요."

#: src/dsp/engine_pulse.c:190
msgid "PulseAudio error: Failed to create main loop"
msgstr "PulseAudio 오류: 메인 루프 만들기 실패"

#: src/dsp/engine_pulse.c:206
#, c-format
msgid "PulseAudio Error: %s"
msgstr "펄스오디오 오류: %s"

#: src/dsp/engine_pulse.c:221
msgid "PulseAudio Error: Failed to connect"
msgstr "펄스오디오 오류: 연결 실패"

#: src/dsp/engine_pulse.c:414
msgid "Pulseaudio Backend Test Failed"
msgstr ""

#: src/dsp/chord_track.c:40 src/settings/chord_preset.c:47
#: resources/ui/inspector_chord.ui:7
msgid "Chords"
msgstr "화음"

#: src/dsp/clip.c:194
#, fuzzy
msgid "Failed to initialize audio file"
msgstr "오디오 보내기 만들기 실패"

#: src/dsp/clip.c:217
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to initialize audio file at %s"
msgstr "오디오 보내기 만들기 실패"

#: src/dsp/clip.c:464
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to write audio clip to file: %s"
msgstr "%s에 대한 플러그인 복제 만들기 실패"

#: src/dsp/clip.c:527
#, fuzzy
msgid "Failed to write audio file"
msgstr "오디오 보내기 만들기 실패"

#: src/dsp/clip.c:547
#, fuzzy
msgid "Failed to create audio clip from file"
msgstr "%s에 대한 플러그인 복제 만들기 실패"

#: src/dsp/clip.c:686
msgid "Edit in external app"
msgstr "외부 앱에서 편집"

#: src/dsp/clip.c:687 src/utils/ui.c:166 src/utils/dialogs.c:38
#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:83
#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:107
#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:178
#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:387
#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:245 resources/ui/first_run_window.ui:26
#: resources/ui/port_selector_dialog.ui:126
#: resources/ui/string_entry_dialog.ui:11
msgid "_OK"
msgstr "확인(_O)"

#: src/dsp/clip.c:702
#, c-format
msgid "Edit the file at <u>%s</u>, then press OK"
msgstr "<u>%s</u>에서 파일을 편집한 다음 확인을 누름"

#: src/dsp/clip.c:712
msgid "Launch"
msgstr "실행"

#: src/dsp/clip.c:737 src/dsp/audio_region.c:89
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create audio clip from file at %s"
msgstr "%s에 대한 플러그인 복제 만들기 실패"

#: src/dsp/tempo_track.c:38
msgid "BPM"
msgstr "BPM"

#: src/dsp/tempo_track.c:49
msgid "Beats per bar"
msgstr "바당 비트 수"

#: src/dsp/tempo_track.c:61
msgid "Beat unit"
msgstr "비트 단위"

#: src/dsp/tempo_track.c:170
msgid "Failed to change BPM"
msgstr "BPM 변경 실패"

#: src/dsp/automation_point.c:227 src/gui/widgets/balance_control.c:310
#: src/gui/widgets/item_factory.c:295 src/gui/widgets/item_factory.c:315
#, fuzzy
msgid "Invalid Value"
msgstr "잘못된 값"

#: src/dsp/automation_point.c:227 src/gui/widgets/fader.c:332
#: src/gui/widgets/item_factory.c:295 src/gui/widgets/item_factory.c:315
msgid "Invalid value"
msgstr "잘못된 값"

#: src/dsp/recording_manager.c:136
msgid "Failed to create recorded regions"
msgstr "녹음된 영역 만들기 실패"

#: src/dsp/pool.c:493
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to write clip %s"
msgstr "플러그인 %s 만들기 실패"

#: src/dsp/audio_region.c:226
#, fuzzy
msgid "Failed to duplicate audio clip"
msgstr "트랙 복제 실패"

#: src/dsp/engine_alsa.c:328
#, c-format
msgid "ALSA Error: %s"
msgstr "ALSA 오류: %s"

#: src/dsp/track_lane.c:64
#, c-format
msgid "Lane %d"
msgstr "레인 %d"

#: src/dsp/track_lane.c:90
msgid "Failed to rename lane"
msgstr "레인 이름 바꾸기 실패"

#: src/dsp/track_lane.c:133
msgid "Cannot set track lane soloed"
msgstr "트랙 레인을 솔로 설정할 수 없음"

#: src/dsp/track_lane.c:178
msgid "Cannot set track lane muted"
msgstr "트랙 레인을 음소거로 설정할 수 없음"

#: src/dsp/sample_processor.c:514
#, c-format
msgid "Failed to instantiate plugin %s"
msgstr "플러그인 %s을(를) 인스턴스화 실패"

#: src/dsp/channel_send.c:139
#, c-format
msgid "Channel Send %d enabled"
msgstr "채널 보내기 %d 활성화"

#: src/dsp/channel_send.c:148
#, c-format
msgid "Channel Send %d amount"
msgstr ""

#: src/dsp/channel_send.c:158
#, c-format
msgid "Channel Send %d audio in"
msgstr ""

#: src/dsp/channel_send.c:165
#, c-format
msgid "Channel Send %d MIDI in"
msgstr ""

#: src/dsp/channel_send.c:170
#, c-format
msgid "Channel Send %d audio out"
msgstr ""

#: src/dsp/channel_send.c:177
#, c-format
msgid "Channel Send %d MIDI out"
msgstr ""

#: src/dsp/channel_send.c:452 src/dsp/channel_send.c:507
msgid "Ports cannot be connected"
msgstr ""

#: src/dsp/channel_send.c:608
msgid "Pre-fader send"
msgstr ""

#: src/dsp/channel_send.c:610
msgid "Post-fader send"
msgstr ""

#: src/dsp/channel_send.c:636
#, c-format
msgid "%s input"
msgstr ""

#: src/dsp/engine_pa.c:193 src/dsp/engine_pa.c:203 src/dsp/engine_pa.c:210
#, c-format
msgid "PortAudio Error: %s"
msgstr ""

#: src/dsp/tracklist.c:1213
#, fuzzy
msgid "Failed to create MIDI track"
msgstr "MIDI 그룹 트랙 만들기 실패"

#: src/dsp/tracklist.c:1228
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to add region %d to track"
msgstr "트랙 만들기 실패"

#: src/dsp/tracklist.c:1240
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create region %d inside track %s"
msgstr "%s에 대한 플러그인 복제 만들기 실패"

#: src/dsp/tracklist.c:1329
msgid "No file was found"
msgstr ""

#: src/dsp/tracklist.c:1337
msgid "Can only drop 1 file at a time on existing tracks"
msgstr ""

#: src/dsp/tracklist.c:1353
msgid "Can only drop audio files on audio tracks"
msgstr ""

#: src/dsp/tracklist.c:1367
msgid "Can only drop MIDI files on MIDI/instrument tracks"
msgstr "MIDI/악기 트랙에만 MIDI 파일 드롭할 수 있음"

#: src/dsp/tracklist.c:1377 src/io/file_import.c:95
#, c-format
msgid "Unsupported file type %s"
msgstr ""

#: src/dsp/tracklist.c:1462
msgid "Failed to move tracks after copying or moving inside folder"
msgstr ""

#: src/dsp/tracklist.c:1532
msgid "Failed to copy tracks inside"
msgstr ""

#: src/dsp/tracklist.c:1568
msgid "Failed to copy track inside"
msgstr ""

#: src/dsp/tracklist.c:1603
msgid "Failed to copy tracks"
msgstr ""

#: src/dsp/tracklist.c:1626 src/utils/error.c:28
#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:479
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: src/dsp/tracklist.c:1626
msgid "Cannot drag folder into itself"
msgstr ""

#: src/dsp/tracklist.c:1642 src/dsp/tracklist.c:1680
msgid "Failed to move track inside folder"
msgstr ""

#: src/dsp/tracklist.c:1715
msgid "Failed to move tracks"
msgstr ""

#: src/dsp/modulator_macro_processor.c:82
#, c-format
msgid "Macro %d"
msgstr ""

#: src/dsp/modulator_macro_processor.c:97
#, c-format
msgid "Macro CV In %d"
msgstr ""

#: src/dsp/modulator_macro_processor.c:105
#, c-format
msgid "Macro CV Out %d"
msgstr ""

#: src/dsp/channel.c:1155 src/plugins/carla_native_plugin.c:1089
msgid "MIDI out"
msgstr ""

#: src/dsp/channel.c:1798
msgid "Failed to move or copy plugins"
msgstr "플러그인 이동 또는 복사 실패"

#: src/dsp/channel.c:1844
#, c-format
msgid "Plugin %s cannot be added to this slot"
msgstr "이 슬롯에 플러그인 %s을(를) 추가할 수 없음"

#: src/dsp/channel.c:1845
#, fuzzy
msgid "Failed to add plugin"
msgstr "플러그인 적용 실패"

#: src/io/file_import.c:111
#, c-format
msgid "The MIDI file at %s contains no data"
msgstr ""

#: src/io/file_import.c:129
#, c-format
msgid ""
"This MIDI file contains %d tracks. It cannot be dropped into an existing "
"track"
msgstr ""

#: src/io/file_import.c:143
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to get track from hash %u"
msgstr "%d에 트랙 만들기 실패"

#: src/io/file_import.c:182
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create a MIDI region for file %s"
msgstr "%s에 대한 플러그인 복제 만들기 실패"

#: src/io/audio_file.c:135
#, c-format
msgid "sf_format_check failed for '%s': %s (error code %i)"
msgstr ""

#: src/io/audio_file.c:147
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to open audio file at '%s': %s (error code %i)"
msgstr "오디오 보내기 만들기 실패"

#: src/io/audio_file.c:172 src/io/audio_file.c:235
#, fuzzy
msgid "Failed to open audio file"
msgstr "오디오 보내기 만들기 실패"

#: src/io/audio_file.c:198
#, fuzzy
msgid "Failed to close audio file after reading info"
msgstr "오디오 보내기 만들기 실패"

#: src/io/audio_file.c:247
#, c-format
msgid "Tried to seek %zu frames but actually seeked %zd frames"
msgstr ""

#: src/io/audio_file.c:258
#, c-format
msgid "Expected to read %zu frames but actually read %zd frames"
msgstr ""

#: src/io/audio_file.c:274
#, c-format
msgid "Expected to read %<PRId64> frames but actually read %zd frames"
msgstr ""

#: src/io/audio_file.c:300
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to close audio file at '%s': %s (error code %i)"
msgstr "오디오 보내기 만들기 실패"

#: src/utils/resampler.c:112
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create soxr instance: %s"
msgstr "플러그인 %s 만들기 실패"

#: src/utils/resampler.c:121
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to set soxr input function: %s"
msgstr "채널 보내기 작업을 수행하지 못했습니다: %s"

#: src/utils/resampler.c:162
#, c-format
msgid "soxr_process() error: %s"
msgstr ""

#: src/utils/ui.c:589
msgid "Sine (Equal Power)"
msgstr "사인 (동일한 성능)"

#: src/utils/ui.c:871
#, c-format
msgid ""
"A locale for the language you have selected (%s) is not available. Please "
"install one first and restart %s"
msgstr ""
"선택한 현지 언어 (%s)을 사용할 수 없습니다. 먼저 설치하고 %s을(를) 다시 시작"

#: src/utils/ui.c:877
#, c-format
msgid ""
"A locale for the language you have selected is not available. Please enable "
"one first using the steps below and try again.\n"
"1. Uncomment any locale starting with the language code <b>%s</b> in <b>/etc/"
"locale.gen</b> (needs root privileges)\n"
"2. Run <b>locale-gen</b> as root\n"
"3. Restart %s"
msgstr ""
"선택한 현지 언어는 사용할 수 없습니다. 아래 단계를 사용하여 먼저 활성화하고 "
"다시 시도하세요. \n"
"1. <b>/etc/locale.gen</b>에서 언어 코드 <b>%s</b>로 시작하는 현지의 주석 제"
"거 (루트 권한 필요) \n"
"2. <b>locale-gen</b>을 루트로 실행 \n"
"3. %s 재시작"

#: src/utils/ui.c:902
msgid "Experimental Feature"
msgstr ""

#: src/utils/ui.c:903
msgid ""
"BPM and time signature automation is an experimental feature. Using it may "
"corrupt your project."
msgstr ""

#: src/utils/error.c:24
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"---Backtrace---\n"
"%s"
msgstr ""
"%s \n"
"---역추적--- \n"
"%s"

#: src/utils/audio.c:38
msgid "16 bit"
msgstr "16 비트"

#: src/utils/audio.c:39
msgid "24 bit"
msgstr "24 비트"

#: src/utils/audio.c:40
msgid "32 bit"
msgstr "32 비트"

#: src/utils/audio.c:141
#, fuzzy, c-format
msgid "Error opening sndfile: %s"
msgstr "LV2 번들 디렉토리를 불러오는 중 오류 발생: "

#: src/utils/audio.c:164
#, fuzzy, c-format
msgid "Seek error %d: %s"
msgstr "오류: %s"

#. FIXME the names should be fetched from the
#. * tab labels instead of repeating the names
#. * here
#: src/utils/gtk.c:1021
msgid "Mixer"
msgstr "믹서"

#: src/utils/gtk.c:1025
msgid "Chord Pad"
msgstr "화음 패드"

#: src/utils/gtk.c:1026
msgid "Editor"
msgstr "편집기"

#: src/utils/gtk.c:1028 src/gui/widgets/left_dock_edge.c:176
msgid "Track Inspector"
msgstr "트랙 검사기"

#: src/utils/gtk.c:1031 src/gui/widgets/left_dock_edge.c:186
msgid "Plugin Inspector"
msgstr "플러그인 검사기"

#: src/utils/gtk.c:1034 src/gui/widgets/right_dock_edge.c:91
msgid "Plugin Browser"
msgstr "플러그인 탐색기"

#: src/utils/gtk.c:1037 src/gui/widgets/right_dock_edge.c:98
#: src/gui/widgets/right_dock_edge.c:123
msgid "File Browser"
msgstr "파일 탐색기"

#: src/utils/gtk.c:1039 src/gui/widgets/right_dock_edge.c:112
msgid "Chord Preset Browser"
msgstr "화음 사전 설정 탐색기"

#: src/utils/gtk.c:1042 src/gui/widgets/track.c:348
#: src/gui/widgets/monitor_section.c:29
msgid "Monitor"
msgstr "모니터"

#: src/utils/gtk.c:1044 src/gui/widgets/main_notebook.c:108
msgid "Timeline"
msgstr "타임라인"

#: src/utils/gtk.c:1047 src/gui/widgets/main_notebook.c:113
msgid "MIDI CC Bindings"
msgstr "MIDI CC 바인딩"

#: src/utils/gtk.c:1050 src/gui/widgets/main_notebook.c:111
msgid "Port Connections"
msgstr "포트 연결"

#: src/utils/gtk.c:1052
msgid "Scenes"
msgstr "장면"

#: src/utils/dialogs.c:20
#, fuzzy
msgid "Overwrite Plugin?"
msgstr "플러그인 덮어쓰기"

#: src/utils/dialogs.c:21
msgid "A plugin already exists at the selected slot. Overwrite it?"
msgstr "선택한 슬롯에 플러그인이 이미 있습니다. 덮어쓰겠습니까?"

#: src/utils/dialogs.c:24
#, fuzzy
msgid "_Overwrite"
msgstr "오버드라이브"

#: src/utils/log.c:792
#, c-format
msgid "%s has encountered an error\n"
msgstr "%s에 오류 발생\n"

#: src/gui/backend/mixer_selections.c:605
msgid "Failed to paste plugins"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Home directory
#: src/gui/backend/file_manager.c:82
msgid "Home"
msgstr "홈"

#. TRANSLATORS: Desktop directory
#: src/gui/backend/file_manager.c:91
msgid "Desktop"
msgstr ""

#: src/gui/backend/tracklist_selections.c:675
#, c-format
msgid "Failed to clone track '%s'"
msgstr ""

#: src/gui/backend/tracklist_selections.c:708
msgid "Failed to paste tracks"
msgstr ""

#: src/gui/backend/event_manager.c:266
#, fuzzy
msgid "Plugin Crashed"
msgstr "플러그인 탐색기"

#: src/gui/backend/event_manager.c:267
#, c-format
msgid "Plugin '%s' has crashed and has been disabled."
msgstr ""

#: src/gui/backend/event_manager.c:1089
#, fuzzy
msgid "Plugin collections updated."
msgstr "플러그인 탐색기 컬렉션"

#: src/gui/backend/event_manager.c:1132
msgid "Plugin preset saved."
msgstr ""

#: src/gui/backend/event_manager.c:1135
msgid "Plugin preset loaded."
msgstr ""

#: src/gui/backend/arranger_selections.c:2325
#, fuzzy
msgid "Failed to add region"
msgstr "재실행 실패"

#: src/gui/backend/arranger_selections.c:2358
msgid "Failed to paste selections"
msgstr ""

#: src/gui/backend/arranger_object.c:1671
msgid "Failed to edit object"
msgstr ""

#: src/gui/backend/arranger_object.c:3100
#, c-format
msgid "Invalid object name %s"
msgstr ""

#: src/gui/backend/arranger_object.c:3126
msgid "Failed to rename object"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:106 src/gui/widgets/fader.c:287
#: src/gui/widgets/preferences.c:333 src/gui/widgets/modulator_inner.c:130
#: src/gui/widgets/modulator_macro.c:129 src/gui/widgets/balance_control.c:253
#: resources/ui/plugin_browser.ui:75 resources/ui/plugin_browser.ui:113
#: resources/ui/plugin_browser.ui:151 resources/ui/plugin_browser.ui:189
msgid "Reset"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:115 src/gui/widgets/modulator_inner.c:138
#: src/gui/widgets/modulator_macro.c:137
#: src/gui/widgets/automation_arranger.c:198
#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:980 src/gui/widgets/midi_arranger.c:434
msgid "View info"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:262
#, c-format
msgid "Failed to set control %s to %f"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:309
msgid "Incoming signals"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:310
msgid "Outgoing signals"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:324
msgid "Current val"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:324 src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:179
msgid "Min"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:325 src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:189
msgid "Max"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:417
msgid "Expose port to JACK"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/inspector_track.c:121
#, fuzzy
msgid "Notes"
msgstr "음표"

#: src/gui/widgets/velocity_settings.c:67
msgid "Last Note"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/velocity_settings.c:72
msgid "Velocity used on newly created notes"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid.c:31
#, c-format
msgid "%s - Last object"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid.c:90
msgid "Snap/Grid Settings"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/midi_channel_selection_dropdown.c:70
#: src/gui/widgets/midi_channel_selection_dropdown.c:98
msgid "All Channels"
msgstr "모든 채널"

#: src/gui/widgets/midi_channel_selection_dropdown.c:72
#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:154
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:161
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:367
msgid "Macros"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/midi_channel_selection_dropdown.c:76
#, fuzzy
msgid "Channels"
msgstr "채널 %s"

#: src/gui/widgets/midi_channel_selection_dropdown.c:99
#, fuzzy
msgid "No Channels"
msgstr "채널 없음"

#: src/gui/widgets/midi_channel_selection_dropdown.c:106
#, fuzzy, c-format
msgid "Channel %d"
msgstr "채널 %s"

#: src/gui/widgets/bounce_step_selector.c:127
msgid "Bounce step selector"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/file_chooser_button.c:47
msgid "Select path"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:51
#: src/gui/widgets/panel_file_browser.c:106 src/gui/widgets/home_toolbar.c:121
#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:131 src/plugins/collection.c:170
#: resources/ui/modulator_inner.ui:24
msgid "Delete"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:157
msgid "Device"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:167 src/gui/widgets/item_factory.c:619
msgid "Note/Control"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:172
#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:211
#: src/gui/widgets/item_factory.c:634
msgid "Destination"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/fader.c:365
#, fuzzy
msgid "Fader Value"
msgstr "페이더 볼륨"

#. set name and icon
#: src/gui/widgets/fader.c:468 src/gui/widgets/fader_controls_expander.c:39
msgid "Fader"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/main_window.c:151
msgid ""
"The project contains unsaved changes. If you quit without saving, unsaved "
"changes will be lost."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/main_window.c:250
#, fuzzy
msgid "Startup Error"
msgstr "치명적 오류"

#: src/gui/widgets/main_window.c:736 src/gui/widgets/preferences.c:898
#: resources/ui/file_auditioner_controls.ui:34 resources/gtk/menus.ui:40
#: resources/gtk/help-overlay.ui:39
msgid "Preferences"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/main_window.c:737
msgid "Log viewer"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/main_window.c:738
msgid "Scripting interface"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/right_dock_edge.c:105
msgid "Monitor Section"
msgstr "모니터 섹션"

#: src/gui/widgets/header.c:91
#, c-format
msgid "About %s"
msgstr "%s 정보"

#: src/gui/widgets/preferences.c:156
msgid "All preferences have been successfully reset to initial values"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/preferences.c:167
#, fuzzy
msgid "Reset Settings?"
msgstr "공장 설정으로 재설정"

#: src/gui/widgets/preferences.c:170
msgid ""
"This will reset Zrythm to factory settings. <b>You will lose all your "
"preferences</b>."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/preferences.c:173 resources/ui/first_run_window.ui:32
msgid "_Reset"
msgstr "재설정(_R)"

#: src/gui/widgets/preferences.c:485
msgid "Select a folder"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/preferences.c:486
msgid "Select a file"
msgstr ""

#. add option to reset to factory
#: src/gui/widgets/preferences.c:672
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1146
msgid "Other"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/preferences.c:691
msgid "Reset all preferences to initial values."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/preferences.c:884
#, c-format
msgid "Some changes will only take effect after you restart %s"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:19
msgid "About Zrythm"
msgstr "Zrythm 정보"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:20
msgid "Chat (Matrix)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:21
msgid "Manual"
msgstr "설명서"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:22 resources/gtk/help-overlay.ui:46
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:23
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:24
msgid "Report a Bug"
msgstr "버그 신고"

#: src/gui/widgets/folder_channel.c:144
msgid "Failed to move or copy track(s)"
msgstr "트랙 이동 또는 복사 실패"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:60
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to change direct out to %s"
msgstr "다이렉트 아웃 변경 실패"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:91
#, fuzzy
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:94
#, fuzzy
msgid "Instruments"
msgstr "악기"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:108
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1069
msgid "Engine"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:326
msgid "No Routing Available"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:333
#, fuzzy
msgid "Routed to Engine"
msgstr "엔진으로 라우팅됨"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:341
#, fuzzy, c-format
msgid "Routed to %s"
msgstr "%s(으)로 라우팅"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:347
msgid "Unrouted"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:501 src/gui/widgets/event_viewer.c:638
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:191
#: src/gui/widgets/item_factory.c:235 src/gui/widgets/item_factory.c:732
#: src/gui/widgets/item_factory.c:778 src/gui/widgets/item_factory.c:797
#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:44
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:975
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:569
#: src/gui/widgets/dialogs/arranger_object_info.c:37
#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:180
#: resources/ui/create_project_dialog.ui:31
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:509
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:202
#: src/gui/widgets/item_factory.c:740 src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:57
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:157
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:518 src/gui/widgets/event_viewer.c:613
#: src/gui/widgets/event_viewer.c:708 src/gui/widgets/item_factory.c:199
#: src/gui/widgets/item_factory.c:661
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1100
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:527 src/gui/widgets/item_factory.c:210
#: src/gui/widgets/item_factory.c:699
msgid "Clip start"
msgstr "클립 시작"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:536 src/gui/widgets/item_factory.c:215
#: src/gui/widgets/item_factory.c:677
msgid "Loop start"
msgstr "루프 시작"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:545 src/gui/widgets/item_factory.c:220
#: src/gui/widgets/item_factory.c:688
msgid "Loop end"
msgstr "루프 끝"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:554 src/gui/widgets/item_factory.c:225
#: src/gui/widgets/item_factory.c:710
msgid "Fade in"
msgstr "페이드 인"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:563 src/gui/widgets/item_factory.c:230
#: src/gui/widgets/item_factory.c:721
msgid "Fade out"
msgstr "페이드 아웃"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:572 src/gui/widgets/event_viewer.c:622
#: src/gui/widgets/event_viewer.c:713 src/gui/widgets/item_factory.c:205
#: src/gui/widgets/item_factory.c:666
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1108
msgid "End"
msgstr "끝"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:588 src/gui/widgets/item_factory.c:649
msgid "Note"
msgstr "음표"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:596 src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:502
#: src/gui/widgets/item_factory.c:267 src/gui/widgets/item_factory.c:655
msgid "Pitch"
msgstr "피치"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:647 src/gui/widgets/event_viewer.c:672
#: src/gui/widgets/digital_meter.c:101 src/gui/widgets/item_factory.c:200
#: src/gui/widgets/item_factory.c:662 resources/ui/inspector_master.ui:51
#: resources/ui/inspector_ap.ui:51 resources/ui/inspector_midi.ui:51
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:663 src/gui/widgets/item_factory.c:751
msgid "Index"
msgstr "인덱스"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:681 src/gui/widgets/item_factory.c:286
#: src/gui/widgets/item_factory.c:756
msgid "Value"
msgstr "값"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:690 src/gui/widgets/item_factory.c:761
msgid "Curve type"
msgstr "곡선 유형"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:699 src/gui/widgets/item_factory.c:309
#: src/gui/widgets/item_factory.c:766
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:577
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:610
msgid "Curviness"
msgstr "곡선"

#: src/gui/widgets/file_auditioner_controls.c:203
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:673
msgid "Autoplay"
msgstr "자동 재생"

#: src/gui/widgets/file_auditioner_controls.c:207
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:678
msgid "Show unsupported files"
msgstr "지원되지 않는 파일 표시"

#: src/gui/widgets/file_auditioner_controls.c:210
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:683
msgid "Show hidden files"
msgstr "숨김 파일 표시"

#: src/gui/widgets/digital_meter.c:90
msgid "Tempo/BPM"
msgstr "템포/BPM"

#: src/gui/widgets/digital_meter.c:122
msgid "Time Signature - Beats per bar / Beat unit"
msgstr "박자 - 마디당 비트/비트 단위"

#: src/gui/widgets/digital_meter.c:678 src/gui/widgets/digital_meter.c:692
msgid "Failed to change time signature"
msgstr "박자표 변경 실패"

#: src/gui/widgets/panel_file_browser.c:234
msgid "No file selected"
msgstr "파일이 선택되지 않음"

#: src/gui/widgets/panel_file_browser.c:565
#: src/gui/widgets/plugin_browser.c:996 resources/ui/automatable_selector.ui:38
msgid "Search..."
msgstr "검색..."

#: src/gui/widgets/drag_dest_box.c:262 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1354
#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:119
#, fuzzy
msgid "Failed to import files"
msgstr "페이드 편집 실패"

#: src/gui/widgets/drag_dest_box.c:323 src/gui/widgets/track.c:1858
msgid "Failed to move or copy plugin"
msgstr "플러그인 이동 또는 복사 실패"

#: src/gui/widgets/drag_dest_box.c:363
msgid "Failed to move or copy track"
msgstr "트랙 이동 또는 복사 실패"

#: src/gui/widgets/track.c:311 src/gui/widgets/track.c:816
#: src/gui/widgets/channel.c:612 resources/ui/fader_buttons.ui:40
msgid "Solo"
msgstr "솔로"

#: src/gui/widgets/track.c:317
msgid "Hide instrument UI"
msgstr "악기 UI 숨기기"

#: src/gui/widgets/track.c:321
msgid "Show instrument UI"
msgstr "악기 UI 표시"

#: src/gui/widgets/track.c:339 src/gui/widgets/track.c:853
#: src/gui/widgets/channel.c:649
msgid "Unlisten"
msgstr "듣지 않음"

#: src/gui/widgets/track.c:343 src/gui/widgets/track.c:846
#: src/gui/widgets/monitor_section.c:41 src/gui/widgets/channel.c:642
#: resources/ui/fader_buttons.ui:66
msgid "Listen"
msgstr "듣기"

#: src/gui/widgets/track.c:352 resources/ui/fader_buttons.ui:14
msgid "Mono compatibility"
msgstr "모노 호환성"

#: src/gui/widgets/track.c:356 resources/ui/fader_buttons.ui:79
msgid "Swap phase"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:362
msgid "Disarm"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:366
msgid "Arm for recording"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:373
msgid "Hide lanes"
msgstr "레인 숨기기"

#: src/gui/widgets/track.c:377
msgid "Show lanes"
msgstr "레인 표시"

#: src/gui/widgets/track.c:384
#, fuzzy
msgid "Change automatable"
msgstr "수량 변경"

#: src/gui/widgets/track.c:390
msgid "Hide automation"
msgstr "자동화 숨기기"

#: src/gui/widgets/track.c:394
msgid "Show automation"
msgstr "자동화 표시"

#: src/gui/widgets/track.c:400
#: src/gui/widgets/popovers/port_connections_popover.c:144
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/gui/widgets/track.c:404
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: src/gui/widgets/track.c:408
msgid "Freeze/unfreeze"
msgstr "고정/고정 해제"

#: src/gui/widgets/track.c:412
msgid "Lock/unlock"
msgstr "잠금/잠금 해제"

#: src/gui/widgets/track.c:416
msgid "Fold"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:420
msgid "Unfold"
msgstr "펼치기"

#: src/gui/widgets/track.c:669 src/gui/widgets/arranger.c:2261
msgid "Marker name"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:703 src/gui/widgets/channel.c:573
msgid "_Delete Track"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:705 src/gui/widgets/channel.c:575
msgid "_Delete Tracks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:713 src/gui/widgets/channel.c:582
msgid "_Duplicate Track"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:715 src/gui/widgets/channel.c:584
msgid "_Duplicate Tracks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:726
msgid "Add Region"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:731 src/gui/widgets/channel.c:591
msgid "Hide Track"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:731 src/gui/widgets/channel.c:591
msgid "Hide Tracks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:736 src/gui/widgets/channel.c:596
msgid "Pin/Unpin Track"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:736 src/gui/widgets/channel.c:596
msgid "Pin/Unpin Tracks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:741 src/gui/widgets/channel.c:673
msgid "Change color..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:747
msgid "Rename..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:751 src/gui/widgets/automation_arranger.c:201
#: src/gui/widgets/channel_slot.c:591 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:983
#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1142 resources/ui/header.ui:11
msgid "Edit"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:757
#, fuzzy
msgid "Append Track Objects to Selection"
msgstr "트랙 선택"

#: src/gui/widgets/track.c:769
msgid "Append Lane Objects to Selection"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:780
#, fuzzy
msgid "Append Lane Automation Regions to Selection"
msgstr "자동화 선택 만들기"

#: src/gui/widgets/track.c:786 src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:519
#: src/gui/widgets/midi_arranger.c:455 resources/ui/export_dialog.ui:103
#: resources/ui/export_dialog.ui:247
msgid "Selection"
msgstr "선택"

#: src/gui/widgets/track.c:794
msgid "Quick bounce"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:799 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1128
msgid "Bounce..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:802 resources/ui/bounce_dialog.ui:101
msgid "Bounce"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:823 src/gui/widgets/channel.c:619
msgid "Unsolo"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:863
msgid "New direct out"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:891
msgid "Route Target"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:898
#, fuzzy
msgid "Direct Output"
msgstr "다이렉트 아웃"

#: src/gui/widgets/track.c:903 src/gui/widgets/channel.c:654
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:169
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:385
msgid "Channel"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:912 src/gui/widgets/bot_bar.c:427
#: src/gui/widgets/channel.c:662
msgid "Disable"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:918 src/gui/widgets/bot_bar.c:427
#: src/gui/widgets/channel.c:668
msgid "Enable"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:925
msgid "Rename lane..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:941
msgid "Passthrough input"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:949 src/gui/widgets/track.c:970
#, c-format
msgid "MIDI Channel %d"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:957
msgid "Track MIDI Channel"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:981
msgid "Lane MIDI Channel"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:986
msgid "Piano Roll"
msgstr "피아노 롤"

#: src/gui/widgets/track.c:997
msgid "Show used lanes"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:1001
msgid "Hide unused lanes"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:1822
msgid "Operation not implemented"
msgstr "작업이 구현되지 않음"

#: src/gui/widgets/modulator_macro.c:45
msgid "No inputs"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/add_track_menu_button.c:56
msgid "Add track"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/automation_arranger.c:220
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:572
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:605
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1237
msgid "Curve algorithm"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:91
msgid "Load Preset"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:94
msgid "_Load"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:131 src/plugins/plugin.c:451
#: src/plugins/plugin_gtk.c:155
msgid "Failed to apply preset"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:181
msgid "Plugin Properties"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:213
msgid "Banks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:224
#: resources/ui/file_browser_filters.ui:26
msgid "Presets"
msgstr "사전 설정"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:243
#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:20
msgid "Save"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:245
msgid "Save preset"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:247
msgid "Load"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:249
msgid "Load preset"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:1298
#, fuzzy
msgid "Create Object"
msgstr "객체 만들기"

#: src/gui/widgets/arranger.c:1301
#, fuzzy
msgid "Create"
msgstr "만들기(_C)"

#: src/gui/widgets/arranger.c:1599 src/gui/widgets/arranger.c:1615
#: src/gui/widgets/arranger.c:1656 src/gui/widgets/arranger.c:1715
#: src/gui/widgets/arranger.c:1733
msgid "Failed to move selection"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:1672 src/gui/widgets/arranger.c:3859
msgid "Failed to move chords"
msgstr "화음 이동 실패"

#: src/gui/widgets/arranger.c:1982 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:309
#, fuzzy
msgid "Failed to create region"
msgstr "플러그인 만들기 실패"

#: src/gui/widgets/arranger.c:2288
msgid "Automation value"
msgstr "자동화 값"

#: src/gui/widgets/arranger.c:2308 src/gui/widgets/arranger.c:2329
#, fuzzy
msgid "Cannot Resize"
msgstr "라우팅할 수 없음"

#: src/gui/widgets/arranger.c:2309
msgid "Cannot resize because the selection contains objects without length"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:2330
msgid ""
"Cannot resize because the selection contains a mix of looped and unloopable "
"objects"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3466
msgid "Failed to delete selection"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3487 src/gui/widgets/arranger.c:4009
msgid "Failed to edit selection"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3530
msgid "Failed to move automation"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3550
msgid "Failed to duplicate automation"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3570 src/gui/widgets/arranger.c:3896
#: src/gui/widgets/arranger.c:4281
msgid "Failed to create objects"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3587
msgid "Failed to fill automation"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3614 src/gui/widgets/arranger.c:3652
#: src/gui/widgets/arranger.c:3669 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:852
msgid "Failed to edit selections"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3697 src/gui/widgets/arranger.c:3716
msgid "Failed to resize objects"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3724 src/gui/widgets/arranger.c:3763
msgid "Failed to move MIDI notes"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3781
msgid "Failed to duplicate MIDI notes"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3800
msgid "Failed to create MIDI notes"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3877
msgid "Failed to duplicate chords"
msgstr "화음 복제 실패"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3957 src/gui/widgets/arranger.c:4185
msgid "Failed resizing selection"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:4037
msgid "Failed to edit timeline objects"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:4056 src/gui/widgets/arranger.c:4075
msgid "Failed to resize timeline objects"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:4092
msgid "Failed to resize selection"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:4111
msgid "Failed setting fade in position"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:4129 src/gui/widgets/arranger.c:4152
#: src/gui/widgets/arranger.c:4168
msgid "Failed resizing selections"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:4233
msgid "Failed to move objects"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:4263
msgid "Failed to link or copy selection"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:4314
msgid "Failed to split selection"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:4323
#, c-format
msgid "%s name"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_strip_expander.c:115
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:320
msgid "Inserts"
msgstr "삽입"

#: src/gui/widgets/active_hardware_mb.c:25
#: src/gui/widgets/active_hardware_mb.c:113
msgid "Select..."
msgstr "선택..."

#: src/gui/widgets/active_hardware_mb.c:86
msgid "Click to enable inputs"
msgstr "클릭하여 입력 활성화"

#: src/gui/widgets/active_hardware_mb.c:86
msgid "Click to enable outputs"
msgstr "클릭하여 출력 활성화"

#: src/gui/widgets/view_toolbar.c:19
msgid "Toggle Status Bar"
msgstr "상태 표시줄 전환"

#: src/gui/widgets/view_toolbar.c:20
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체화면"

#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:19
msgid "New Project"
msgstr "새로운 프로젝트"

#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:21
msgid "Save As"
msgstr "다른 이름으로 저장"

#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:23
msgid "Export As"
msgstr "다른 이름으로 내보내기"

#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:24
msgid "Export Graph"
msgstr "그래프 내보내기"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:150
msgid "No instrument"
msgstr "악기 없음"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:154
#, c-format
msgid "Slot #%d"
msgstr "슬롯 #%d"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:561
msgid "Bypass"
msgstr "우회"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:566
msgid "Inspect"
msgstr "검사"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:569 resources/ui/port_selector_dialog.ui:60
msgid "Plugin"
msgstr "플러그인"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:602
msgid "Select"
msgstr "선택하기"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:790
msgid "empty slot"
msgstr "빈 슬롯"

#: src/gui/widgets/port_connection_row.c:49
msgid "Failed to enable connection"
msgstr "연결 활성화 실패"

#: src/gui/widgets/port_connection_row.c:64
msgid "Failed to disconnect"
msgstr "연결 해제 실패"

#: src/gui/widgets/port_connection_row.c:107
msgid "Enable/disable connection"
msgstr "연결 활성화/비활성화"

#: src/gui/widgets/port_connection_row.c:136
msgid "Delete connection"
msgstr "연결 삭제"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:325
msgid "Punch in/out"
msgstr "펀치 인/아웃"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:327
msgid "Start on MIDI input"
msgstr "MIDI 입력에서 시작"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:328
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:76
#: resources/ui/export_dialog.ui:60 resources/ui/export_dialog.ui:201
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:332
msgid "Overwrite events"
msgstr "이벤트 덮어쓰기"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:335
msgid "Merge events"
msgstr "이벤트 병합"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:337
msgid "Create takes"
msgstr "테이크 만들기"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:339
msgid "Create takes (mute previous)"
msgstr "테이크 만들기 (이전 음소거)"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:342
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1054
msgid "Recording mode"
msgstr "녹음 모드"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:353
msgid "Preroll"
msgstr "프리롤"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:388 resources/ui/fader_buttons.ui:27
msgid "Record"
msgstr "녹음"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:388
msgid "Record options"
msgstr "녹음 옵션"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:37
msgid "Redo"
msgstr "다시 하기"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:37
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1247
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:117
msgid "Cut"
msgstr "잘라내기"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:118
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:119
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:122
msgid "Clear selection"
msgstr "선택 지우기"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:123 resources/gtk/help-overlay.ui:180
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:124 resources/gtk/help-overlay.ui:306
msgid "Loop selection"
msgstr "루프 선택"

#: src/gui/widgets/bot_dock_edge.c:214
msgid "Editor view"
msgstr "편집기 보기"

#: src/gui/widgets/bot_dock_edge.c:215
msgid "Mixer view"
msgstr "믹서 보기"

#: src/gui/widgets/bot_dock_edge.c:217
msgid "Chord pad"
msgstr "화음 패드"

#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:74
#, c-format
msgid "Failed to enable connection from %s to %s"
msgstr "%s에서 %s(으)로의 연결 활성화 실패"

#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:201
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:221
msgid "Multiplier"
msgstr "승수"

#: src/gui/widgets/track_canvas.c:683
msgid "Scales"
msgstr "음계"

#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:158
#, fuzzy
msgid "Device Inputs"
msgstr "입력"

#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:240
msgid "All MIDI Inputs"
msgstr "모든 MIDI 입력"

#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:241
#, fuzzy
msgid "No Inputs"
msgstr "입력"

#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:245
msgid "All Audio Inputs"
msgstr "모든 오디오 입력"

#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:247
msgid "No left input"
msgstr "왼쪽 입력 없음"

#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:247
msgid "No right input"
msgstr "오른쪽 입력 없음"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:52
msgid "MIDI inputs for recording"
msgstr "녹음용 MIDI 입력"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:57
#, c-format
msgid "Audio input (%s) for recording"
msgstr "녹음용 오디오 입력 (%s)"

#. TRANSLATORS: Left and Right
#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:59
#: resources/ui/monitor_section.ui:153
msgid "L"
msgstr "왼쪽"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:59
#: resources/ui/automation_track.ui:64 resources/ui/monitor_section.ui:174
msgid "R"
msgstr "오른쪽"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:77
msgid "MIDI channel to filter to"
msgstr "필터링할 MIDI 채널"

#. gtk_box_set_child_packing (
#. GTK_BOX (parent_box),
#. GTK_WIDGET (self->mono), F_NO_EXPAND,
#. F_FILL, 1, GTK_PACK_START);
#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:208
#: src/gui/widgets/monitor_section.c:261
msgid "Mono"
msgstr "모노"

#. add gain port
#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:220 src/plugins/plugin.c:287
msgid "Gain"
msgstr "게인"

#. set name and icon
#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:223
msgid "Inputs"
msgstr "입력"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:47 src/gui/widgets/monitor_section.c:267
msgid "Dim"
msgstr "희미함"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:58
#, c-format
msgid "<small>%d muted</small>"
msgstr "<small>%d 음소거</small>"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:61
msgid "Currently muted tracks"
msgstr "현재 음소거된 트랙"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:63
#, c-format
msgid "<small>%d soloed</small>"
msgstr "<small>%d 솔로</small>"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:66
msgid "Currently soloed tracks"
msgstr "현재 솔로 트랙"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:68
#, c-format
msgid "<small>%d listened</small>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:71
msgid "Currently listened tracks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:96
msgid "Failed to unsolo all tracks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:126
msgid "Failed to unmute all tracks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:156
msgid "Failed to unlisten all tracks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:304
msgid "Unsolo all tracks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:306
msgid "Unmute all tracks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:308
msgid "Unlisten all tracks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:350
msgid "Soloing"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:354
msgid "Muting"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:358
msgid "Listening"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/fader_controls_grid.c:78
msgid "Peak"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/zoom_buttons.c:52
msgid "Zoom In"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/zoom_buttons.c:53
msgid "Zoom Out"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/zoom_buttons.c:54
msgid "Original Size"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/zoom_buttons.c:55
msgid "Best Fit"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/editor_selection_info.c:34
msgid "start position"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/editor_selection_info.c:55
#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:302
msgid "No object selected"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:208 src/gui/widgets/ports_expander.c:491
msgid "Controls"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:210
msgid "Control Outs"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:212
msgid "Audio Ins"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:214
msgid "Audio Outs"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:216
msgid "MIDI Ins"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:218
msgid "MIDI Outs"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:220
msgid "CV Ins"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:222
msgid "CV Outs"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:366
msgid "Ungrouped"
msgstr ""

#. set name and icon
#: src/gui/widgets/ports_expander.c:496
#: src/gui/widgets/channel_sends_expander.c:61
msgid "Sends"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:502
msgid "Stereo In"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:508
msgid "MIDI In"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:515
msgid "MIDI Out"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ruler.c:1307 src/gui/widgets/bot_bar.c:154
msgid "BBT"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ruler.c:1308 src/gui/widgets/bot_bar.c:156
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:158
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:238
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:586
msgid "Time"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ruler.c:1309 src/gui/widgets/bot_bar.c:157
msgid "Display"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/chord_pack_browser.c:151
msgid "No preset selected"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:145
msgid "bass"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:163
msgid "both"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:177
msgid "scale"
msgstr "음계"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:191
msgid "chord"
msgstr "화음"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:499
#, fuzzy
msgid "Musical"
msgstr "뮤지컬 모드"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:504
#, fuzzy
msgid "Note Notation"
msgstr "음표 표기"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:508
msgid "Select notes in pitch"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:513
msgid "Append notes in pitch to selection"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/editor_ruler.c:212
msgid "Failed to edit position"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/file_chooser_entry.c:429
msgid "Browse…"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/balance_control.c:207
#, fuzzy
msgid "Balance"
msgstr "페이더 밸런스"

#: src/gui/widgets/balance_control.c:310
msgid "Invalid value given to balance control"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/balance_control.c:352
msgid "Balance Value"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/scale_selector_window.c:45
msgid "Failed to edit scale"
msgstr "음계 편집 실패"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:44
msgid "Apply function"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:118
msgid "Plugin Effect"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:167 src/gui/widgets/editor_toolbar.c:192
#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:209
#, c-format
msgid "Apply %s"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:169 src/gui/widgets/editor_toolbar.c:194
#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:211
#, c-format
msgid "Apply %s with previous settings"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:243
msgid "No Highlight"
msgstr "강조 표시 없음"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:244
msgid "Highlight Chord"
msgstr "화음 강조 표시"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:245
msgid "Highlight Scale"
msgstr "음계 강조 표시"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:246
msgid "Highlight Both"
msgstr "둘 다 강조 표시"

#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:203
msgid "clip start (rel.)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:209
msgid "loop start (rel.)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:215
msgid "loop end (rel.)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:234
#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:250
#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:265
#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:281
msgid "position"
msgstr "위치"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:80
msgid "Failed to enable binding"
msgstr "바인딩 활성화 실패"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:87 src/gui/widgets/item_factory.c:586
#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:183
#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:297
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:478
msgid "Visibility"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/item_factory.c:175 src/gui/widgets/item_factory.c:181
#, fuzzy
msgid "Invalid Position"
msgstr "잘못된 위치"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:175
msgid "Invalid position"
msgstr "잘못된 위치"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:181
msgid "Failed to parse position"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/item_factory.c:245
#, fuzzy
msgid "Invalid Name"
msgstr "잘못된 이름"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:245
msgid "Invalid name"
msgstr "잘못된 이름"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:254
#, fuzzy
msgid "Invalid Velocity"
msgstr "잘못된 속도"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:254
msgid "Invalid velocity"
msgstr "잘못된 속도"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:273
#, fuzzy
msgid "Invalid Pitch"
msgstr "잘못된 피치"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:273
msgid "Invalid pitch"
msgstr "잘못된 피치"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:498
msgid "Add Bookmark"
msgstr "북마크 추가"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:674 src/gui/widgets/item_factory.c:685
#: src/gui/widgets/item_factory.c:696 src/gui/widgets/item_factory.c:707
#: src/gui/widgets/item_factory.c:718 src/gui/widgets/item_factory.c:729
#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:79
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:779
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:570
msgid "Template Name"
msgstr "템플릿 이름"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:783
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:578
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:787
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:586
msgid "Last Modified"
msgstr "마지막 수정"

#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:95
msgid "Failed to disconnect send"
msgstr "보내기 연결 해제 실패"

#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:126
#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:153
#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:187
msgid "Failed to connect send"
msgstr "보내기 연결 실패"

#: src/gui/widgets/main_notebook.c:116
msgid "Scenes (Live View)"
msgstr "장면 (라이브 보기)"

#: src/gui/widgets/channel_send.c:192
msgid "Failed to change send amount"
msgstr ""

#. create a new marker
#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:368
msgid "Custom Marker"
msgstr "커스텀 마커"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:809
msgid "Fade Preset"
msgstr "페이드 사전 설정"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:873
msgid "Musical Mode"
msgstr "뮤지컬 모드"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:970 src/plugins/collection.c:166
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:975
#, fuzzy
msgid "Loop Selection"
msgstr "루프 선택"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:999
#, fuzzy
msgid "Change Color..."
msgstr "색상 변경"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1003
#, fuzzy
msgid "Reset Color"
msgstr "%s 색상"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1016
msgid "Detect BPM"
msgstr "BPM 감지"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1057
#, fuzzy
msgid "Functions"
msgstr "영역 기능"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1060
msgid "Audio Regions"
msgstr "오디오 영역"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1069
msgid "Export as MIDI file..."
msgstr "MIDI 파일로 내보내기..."

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1073
msgid "MIDI Regions"
msgstr "MIDI 영역"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1114
#, fuzzy
msgid "Move to Lane"
msgstr "솔로 레인"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1117
#, fuzzy
msgid "Automation Region"
msgstr "자동화 지점"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1124
msgid "Quick Bounce"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1132
#, fuzzy
msgid "Bounce to Audio"
msgstr "바운스 테일"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1299
#, fuzzy
msgid "Failed to add region to track"
msgstr "트랙 만들기 실패"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1308
msgid "Failed to create selections"
msgstr "선택 항목 만들기 실패"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:39
msgid "Playhead"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:40
msgid "Playhead [Jack Timebase Master]"
msgstr "플레이헤드 [잭 타임베이스 마스터]"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:41
msgid "Playhead [Jack Client]"
msgstr "플레이헤드 [잭 클라이언트]"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:130
msgid "Input"
msgstr "입력"

#. TRANSLATORS: tap tempo
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:134
msgid "Tap"
msgstr "두드리기"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:168
msgid "Become JACK Transport master"
msgstr "JACK 전송 마스터 되기"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:171
msgid "Sync to JACK Transport"
msgstr "JACK 전송에 동기화"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:174
msgid "Unlink JACK Transport"
msgstr "JACK 전송 연결 해제"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:212
msgid "playhead"
msgstr "플레이헤드"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:249
msgid "JACK Transport client"
msgstr "JACK 전송 클라이언트"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:256
msgid "JACK Timebase master"
msgstr "JACK 타임베이스 마스터"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:301
#, fuzzy
msgid "Failed reading buffer size value"
msgstr "값 읽기 실패"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:345
#, fuzzy
msgid "Buffer Size"
msgstr "새로운 버퍼 크기"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:355
msgid "Feature Not Available"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:356
msgid "This feature is not available at the moment"
msgstr "이 기능은 현재 사용할 수 없음"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:412
msgid "Status"
msgstr "상태"

#. TRANSLATORS: buffer size, please keep the
#. * translation short
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:417
msgid "Buf sz"
msgstr "Buf sz"

#. TRANSLATORS: verb - change buffer size
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:421
msgid "change"
msgstr "변경"

#. TRANSLATORS: sample rate
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:424
msgid "Rate"
msgstr "속도"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:449
msgid "Metronome"
msgstr "메트로놈"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:449
msgid "Metronome options"
msgstr "메트로놈 옵션"

#. volume
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:459 resources/ui/file_auditioner_controls.ui:29
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#. countin
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:471
msgid "Count-in"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:525
msgid "bpm"
msgstr "bpm"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:527
msgid "time sig."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/tracklist.c:66
msgid "Add _MIDI Track"
msgstr "MIDI 트랙 추가(_A)"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:70
msgid "Add Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 추가"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:82
msgid "Add FX Track"
msgstr "FX 트랙 추가"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:94
msgid "Add Group Track"
msgstr "그룹 트랙 추가"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:97
msgid "Add Folder Track"
msgstr "폴더 트랙 추가"

#. TODO
#: src/gui/widgets/tracklist.c:316 src/gui/widgets/tracklist.c:360
#: src/gui/widgets/tracklist.c:377
msgid "Operation unimplemented"
msgstr "구현되지 않은 작업"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:329
#, fuzzy
msgid "Create New Instrument Track?"
msgstr "%s 트랙 만들기"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:330
msgid ""
"Attempted to drop an instrument onto a MIDI track, which is not supported. "
"Create a new instrument track instead?"
msgstr ""
"지원되지 않는 MIDI 트랙에 악기를 떨어뜨리려고 했습니다. 대신 새로운 악기 트랙"
"을 만들겠습니까?"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:335
#, fuzzy
msgid "Create _Instrument Track"
msgstr "%s 트랙 만들기"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:368
#, fuzzy
msgid "Unsupported"
msgstr "내보냄"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:368 src/gui/widgets/tracklist.c:383
msgid "Dragged item is not supported"
msgstr "드래그한 항목은 지원되지 않음"

#: src/gui/widgets/chord_pad_panel.c:60
msgid "From scale"
msgstr "음계에서"

#: src/gui/widgets/chord_pad_panel.c:61
msgid "Predefined"
msgstr "사전 정의"

#: src/gui/widgets/chord_pad_panel.c:86
msgid "Preset Packs"
msgstr "사전 설정 팩"

#: src/gui/widgets/log_viewer.c:98
msgid "Log Viewer"
msgstr "로그 뷰어"

#: src/gui/widgets/track_properties_expander.c:77
msgid "Track Name"
msgstr "트랙 이름"

#: src/gui/widgets/track_properties_expander.c:86
msgid "Direct Out"
msgstr "다이렉트 아웃"

#: src/gui/widgets/track_properties_expander.c:105
msgid "Track Properties"
msgstr "트랙 속성"

#: src/gui/widgets/channel.c:600
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:346
#: resources/ui/port_selector_dialog.ui:26
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run.c:194
msgid "Initial Configuration"
msgstr "초기 구성"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run.c:203
#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:92
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run.c:204
msgid "Preferred language"
msgstr "선호하는 언어"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run.c:213
msgid "User path"
msgstr "사용자 경로"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run.c:214
msgid "Location to save user files"
msgstr "사용자 파일 저장 위치"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run.c:216
msgid "Select a directory"
msgstr "디렉토리 선택"

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:26
#, c-format
msgid ""
"If this is your first time using Zrythm, we suggest going through the "
"'Getting Started' section in the %suser manual%s."
msgstr ""
"Zrythm을 처음 사용하는 경우 %suser manual%s의 '시작하기' 섹션을 살펴보는 것"
"이 좋습니다."

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:34
#, c-format
msgid ""
"%sZrythm relies on donations and purchases to sustain development%s. If you "
"enjoy the software, please consider %sdonating%s or %sbuying an installer%s."
msgstr ""
"%sZrythm은 개발을 유지하기 위해 기부와 구매에 의존합니다%s. 소프트웨어가 마음"
"에 든다면 %s기부%s 또는 %s설치 프로그램%s 구매를 고려하세요."

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:46
msgid "Flatpak users"
msgstr "Flatpak 사용자"

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:47
msgid ""
"The PipeWire version of this Flatpak runtime has a known bug that may cause "
"errors when starting Zrythm. We recommend setting a fixed buffer size for "
"Zrythm in your PipeWire config to avoid this."
msgstr ""
"이 Flatpak 런타임의 PipeWire 버전에는 Zrythm을 시작할 때 오류를 일으킬 수 있"
"는 알려진 버그가 있습니다. 이를 방지하려면 PipeWire 구성에서 Zrythm에 대해 고"
"정 버퍼 크기를 설정하는 것이 좋습니다."

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:55
msgid "Flatpak limitation"
msgstr "Flatpak 제한"

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:56
msgid "Only Flatpak-installed plugins are supported."
msgstr "Flatpak이 설치된 플러그인만 지원됩니다."

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:67
#, c-format
msgid "Zrythm and the Zrythm logo are %strademarks of Alexandros Theodotou%s."
msgstr "Zrythm 및 Zrythm 로고는 %sAlexandros Theodotou의 상표%s입니다."

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:77
msgid "Welcome"
msgstr "환영"

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:79
msgid "Welcome to the Zrythm DAW"
msgstr "Zrythm DAW에 오신 것을 환영합니다"

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:87
#, fuzzy
msgid "Start Velocity"
msgstr "입력 속도"

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:102
#, fuzzy
msgid "End Velocity"
msgstr "입력 속도"

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:115
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:200
#, fuzzy
msgid "Curve"
msgstr "곡선"

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:139
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:224
#, fuzzy
msgid "Curviness %"
msgstr "곡선"

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:155
#, fuzzy
msgid "Note: Flam is currently unimplemented"
msgstr "구현되지 않은 작업"

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:189
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:600
#, fuzzy
msgid "Ascending"
msgstr "보내기 중"

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:335
msgid "_Apply"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/port_selector_dialog.c:39
msgid "No port selected"
msgstr "선택한 포트 없음"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_selector_dialog.c:65
#, c-format
msgid "Failed to connect %s to %s"
msgstr "%s을(를) %s에 연결 실패"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_selector_dialog.c:73
msgid "These ports cannot be connected"
msgstr "이 포트는 연결할 수 없음"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_selector_dialog.c:302
msgid "Track Ports"
msgstr "트랙 포트"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_progress_dialog.c:45
msgid "Saved"
msgstr "저장됨"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_progress_dialog.c:48
msgid "Project Progress"
msgstr "프로젝트 진행"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:28
#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:134
msgid "Port Info"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:48
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:52
#, fuzzy
msgid "Designation"
msgstr "위치"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:61
msgid "Range"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:62
#, c-format
msgid "%.1f to %.1f"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:66
#, fuzzy
msgid "Default Value"
msgstr "기본 뱅크"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:71
msgid "Current Value"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:83
msgid "Flags"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:30
#, fuzzy, c-format
msgid "Imported %d of %d files..."
msgstr ""
"\n"
"파일 %d 개 더..."

#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:36
#, c-format
msgid ""
"Adding %d files to project... This may take a few seconds - please wait."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:80
#, fuzzy, c-format
msgid "Imported %d files"
msgstr "지원되지 않는 파일 표시"

#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:84
#, fuzzy
msgid "Failed to import regions"
msgstr "페이드 편집 실패"

#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:229
#, fuzzy
msgid "File Import"
msgstr "파일 탐색기"

#: src/gui/widgets/dialogs/ask_to_check_for_updates_dialog.c:34
msgid "Check for Updates?"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/ask_to_check_for_updates_dialog.c:36
#, c-format
msgid "Do you want %s to check for updates on startup?"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/ask_to_check_for_updates_dialog.c:38
#: src/settings/plugin_settings.c:537
msgid "_Yes"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/ask_to_check_for_updates_dialog.c:38
#: src/settings/plugin_settings.c:537
#, fuzzy
msgid "_No"
msgstr "아니오"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:71
msgid "MIDI region exported."
msgstr "MIDI 영역을 내보냈습니다."

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:79
msgid "MIDI regions exported."
msgstr "MIDI 영역을 내보냈습니다."

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:84
msgid "Failed to export MIDI regions."
msgstr "MIDI 영역 내보내기를 실패하였습니다."

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:111
msgid "Select MIDI file"
msgstr "MIDI 파일 선택"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:112
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1206
msgid "_Export"
msgstr "내보내기(_E)"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:118
msgid "Base region"
msgstr "기본 영역"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:120
msgid "Full region"
msgstr "전체 영역"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:125
msgid "Region Content"
msgstr "영역 내용"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:134
msgid "Format 0"
msgstr "형식 0"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:136
msgid "Format 1"
msgstr "형식 1"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:140
msgid "MIDI Format"
msgstr "MIDI 형식"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:150
msgid "Part of parent track"
msgstr "상위 트랙의 일부"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:152
msgid "Separate tracks"
msgstr "별도의 트랙"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:158
msgid "Export lanes as"
msgstr "다음으로 레인 내보내기"

#: src/gui/widgets/dialogs/quantize_dialog.c:70
msgid "Failed to quantize editor selections"
msgstr "편집기 선택 양자화 실패"

#: src/gui/widgets/dialogs/quantize_dialog.c:83
msgid "Failed to quantize timeline selections"
msgstr "타임라인 선택 양자화 실패"

#: src/gui/widgets/dialogs/quantize_dialog.c:111
msgid "note length"
msgstr "음표 길이"

#: src/gui/widgets/dialogs/quantize_dialog.c:116
msgid "note type"
msgstr "음표 유형"

#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:82
msgid "Scripting Interface"
msgstr "스크립팅 인터페이스"

#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:95
msgid "Select the language of the script"
msgstr "스크립트 언어 선택"

#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:215
msgid "Execute"
msgstr "실행"

#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:231
msgid "The result will be printed here"
msgstr "결과가 여기에 인쇄"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:199
msgid "none"
msgstr "없음"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:275
msgid ""
"\n"
"1 more file..."
msgstr ""
"\n"
"파일 1 개 더..."

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:280
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"\n"
"%zu more files..."
msgstr ""
"\n"
"파일 %d 개 더..."

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:373
msgid "The following files will be created:"
msgstr "다음 파일이 만들어집니다:"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:374
msgid "in the directory:"
msgstr "디렉토리:"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:587
msgid "No tracks to export"
msgstr "내보내기 트랙 없음"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:695
msgid "Exported"
msgstr "내보냄"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:960
#, fuzzy
msgid "Export"
msgstr "내보내기(_E)"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:967
#: resources/ui/inspector_master.ui:40 resources/ui/inspector_ap.ui:40
#: resources/ui/inspector_midi.ui:40
msgid "Color"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:971
msgid "Icon"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:989
msgid "<name>.<format>"
msgstr "<이름>.<형식>"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:990
msgid "<date>_<name>.<format>"
msgstr "<날짜>_<이름>.<형식>"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1022
msgid "Mixdown"
msgstr "믹스다운"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1023
msgid "Stems"
msgstr "줄기"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1062
msgctxt "Export time range"
msgid "Loop"
msgstr "루프"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1063
msgctxt "Export time range"
msgid "Song"
msgstr "노래"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1064
msgctxt "Export time range"
msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:72
msgid "Create New Project"
msgstr "새로운 프로젝트 만들기"

#. get next available "Untitled Project"
#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:81
msgid "Untitled Project"
msgstr "제목 없는 프로젝트"

#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:111
msgid "Select parent directory to save the project in"
msgstr "프로젝트를 저장할 상위 디렉토리 선택"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_progress_dialog.c:61
msgid "Export Progress"
msgstr "내보내기 진행 상황"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_progress_dialog.c:62
msgid "Exporting..."
msgstr "내보내기 중..."

#: src/gui/widgets/dialogs/export_progress_dialog.c:69
msgid "Open Directory"
msgstr "디렉토리 열기"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_progress_dialog.c:71
msgid "Opens the containing directory"
msgstr "포함하는 디렉토리 열기"

#: src/gui/widgets/dialogs/object_color_chooser_dialog.c:54
#: src/gui/widgets/dialogs/object_color_chooser_dialog.c:63
#, c-format
msgid "%s color"
msgstr "%s 색상"

#: src/gui/widgets/dialogs/object_color_chooser_dialog.c:73
msgid "Track color"
msgstr "트랙 색상"

#: src/gui/widgets/dialogs/object_color_chooser_dialog.c:117
msgid "Failed to change color"
msgstr "색상 변경 실패"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:44
msgid "Please enter more details"
msgstr "자세한 내용 입력"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:164
msgid "Sent successfully"
msgstr "성공적으로 보냄"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:178
msgid "Send Automatically"
msgstr "자동으로 보내기"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:190
#, c-format
msgid ""
"Click OK to submit. You can verify what will be sent below. By clicking OK, "
"you agree to our %sPrivacy Policy%s."
msgstr ""
"확인을 클릭하여 제출합니다. 아래에서 보낼 내용을 확인할 수 있습니다. 확인을 "
"클릭하면 %s개인정보 보호정책%s에 동의하는 것입니다."

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:203
msgid "<b>Data</b>"
msgstr "<b>데이터</b>"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:239
msgid "<b>Log file</b>"
msgstr "<b>로그 파일</b>"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:270
msgid "<b>Screenshot</b>"
msgstr "<b>스크린샷</b>"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:315
msgid "Sending"
msgstr "보내기 중"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:329
msgid "Sending..."
msgstr "보내기 중..."

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:329
msgid "Sending data..."
msgstr "데이터 보내기 중..."

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:384
#, fuzzy
msgid "Send via GitLab"
msgstr "소스헛을 통해 보내기"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:396
#, fuzzy, c-format
msgid "Please copy the template below in a <a href=\"%s\">new issue</a>."
msgstr "아래 템플릿을 %s새로운 이슈%s에 복사하세요."

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:479
msgid "Fatal Error"
msgstr "치명적 오류"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:482
#, c-format
msgid "%sPlease help us fix this by submitting a bug report"
msgstr "%s 버그 보고서를 제출하여 이 문제 해결 도움주기"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:550
msgid "What did you do?"
msgstr "무엇을 했나요?"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:553
msgid "Please enter as many details as possible (such as steps to reproduce)"
msgstr "가능한 한 많은 세부정보 입력 (예: 재현 단계)"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:565
msgid "Error details"
msgstr "오류 세부 정보"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:571
msgid "Backtrace"
msgstr "역추적"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:582
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:594
msgid "System info"
msgstr "시스템 정보"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:606
msgid "_Close"
msgstr "닫기(_C)"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:607
#, fuzzy
msgid "Submit on _GitLab"
msgstr "소스헛에 제출(_S)"

#. _ ("Send via _email (publicly visible)"), EMAIL_RESPONSE,
#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:609
#, fuzzy
msgid "Preview and send _automatically (privately/recommended)"
msgstr "미리보기 및 자동 전송 (비공개)(_A)"

#: src/gui/widgets/dialogs/about_dialog.c:54
msgid "a highly automated and intuitive digital audio workstation"
msgstr "고도로 자동화되고 직관적인 디지털 오디오 워크스테이션"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:26
msgid "<File not found>"
msgstr "<파일을 찾을 수 없음>"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:120
#: resources/ui/project_assistant.ui:101
msgid "_Open Selected"
msgstr "선택한 항목 열기(_O)"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:125
msgid "_Create"
msgstr "만들기(_C)"

#. just show the error and let the program continue - this was called
#. * while another project is already running
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:214
msgid "Project loading failed"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:421
#: src/project/project_init_flow_manager.c:1140
msgid "No project selected"
msgstr "선택한 프로젝트 없음"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:473
#, fuzzy
msgid "Select Project"
msgstr "프로젝트 파일 선택"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:675
msgid "Blank project"
msgstr "빈 프로젝트"

#: src/gui/widgets/dialogs/bind_cc_dialog.c:31
msgid "Failed to bind mapping"
msgstr "매핑 바인딩 실패"

#: src/gui/widgets/dialogs/bind_cc_dialog.c:81
msgid "Not a control change event"
msgstr "컨트롤 변경 이벤트 아님"

#: src/gui/widgets/dialogs/arranger_object_info.c:29
msgid "Basic Info"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/arranger_object_info.c:53
msgid "Owner"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/arranger_object_info.c:101
msgid "Arranger Object Info"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:61
msgid "Enter group name"
msgstr "그룹 이름 입력"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:63
#: resources/ui/bind_cc_dialog.ui:43 resources/ui/generic_progress_dialog.ui:43
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:66
msgid "Group name"
msgstr "그룹 이름"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:68
msgid "New Group"
msgstr "새로운 그룹"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:72
msgid "Move tracks under group"
msgstr "그룹 아래 트랙 이동"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:95
msgid "Failed to create audio group track"
msgstr "오디오 그룹 트랙 만들기 실패"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:108
msgid "Failed to create MIDI group track"
msgstr "MIDI 그룹 트랙 만들기 실패"

#: src/gui/widgets/dialogs/track_icon_chooser_dialog.c:153
#, c-format
msgid "%s icon"
msgstr "%s 아이콘"

#: src/gui/widgets/dialogs/track_icon_chooser_dialog.c:159
msgid "_Select"
msgstr "선택(_S)"

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:45
msgid "Please enter a valid name."
msgstr "유효한 이름을 입력하세요."

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:51
msgid "Name Unavailable"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:52
#, c-format
msgid "Name '%s' is taken. Please enter a different name"
msgstr "이름 '%s'이(가) 사용되었습니다. 다른 이름 입력"

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:115
msgid "Save Chord Preset"
msgstr "화음 사전 설정 저장"

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:137
msgid "Pack"
msgstr "팩"

#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:79
msgid "No control selected"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:204
#, fuzzy
msgid "Position Snap"
msgstr "위치"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:221
#, fuzzy
msgid "Adaptive Snap"
msgstr "적응형"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:224
msgid ""
"Adapt snapping behavior to the current zoom level based on the note type"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:235
msgid "Snap to"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:237
msgid "Note size to snap to"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:248
#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:329
#, fuzzy
msgid "Note Type"
msgstr "음표 유형"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:262
msgid "Keep Offset"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:265
msgid ""
"Keep offset of objects from the snap point when moving to a new position"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:279
msgid "Snap to Events"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:288
#, fuzzy
msgid "Default Object Length"
msgstr "타임라인 객체 길이"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:292
msgid "Link to snap"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:293
#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:212
msgid "Last object"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:294
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:614
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:208
msgid "Custom"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:302
#, fuzzy
msgid "Object Length Type"
msgstr "편집기 객체 길이 유형"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:305
msgid ""
"Link to snap settings, use the length of the last created object, or specify "
"a custom length"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:316
#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:225 resources/ui/inspector_master.ui:71
#: resources/ui/inspector_ap.ui:71 resources/ui/inspector_midi.ui:71
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: src/gui/widgets/popovers/port_connections_popover.c:58
msgid "INPUTS"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/port_connections_popover.c:80
msgid "OUTPUTS"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/tracklist_preferences_popover.c:64
msgid "Behavior"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/tracklist_preferences_popover.c:70
#, fuzzy
msgid "Auto-arm for Recording"
msgstr "녹음용 MIDI 입력"

#: src/gui/widgets/popovers/tracklist_preferences_popover.c:73
msgid "Arm tracks for recording when clicked/selected."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:249
msgid "Filter"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:266
msgid "Track types"
msgstr "트랙 유형"

#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:282
#, fuzzy
msgid "Disabled Tracks"
msgstr "%d 트랙 비활성화"

#: src/guile/guile.c:24
msgid "Script execution successful"
msgstr "스크립트 실행 성공"

#: src/guile/guile.c:26
msgid "Script execution failed"
msgstr "스크립트 실행 실패"

#: src/guile/actions/port_connection_action.c:47
msgid "Failed to connect ports"
msgstr "포트 연결 실패"

#: src/guile/actions/channel_send_action.c:45
msgid "Failed to create audio send"
msgstr "오디오 보내기 만들기 실패"

#: src/plugins/collections.c:30
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize plugin collections"
msgstr "타임라인 선택 양자화 실패"

#: src/plugins/cached_plugin_descriptors.c:32
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize cached plugin descriptors"
msgstr "플러그인 %s 만들기 실패"

#: src/plugins/plugin_manager.c:376
msgid "Error loading LV2 bundle dir: "
msgstr "LV2 번들 디렉토리를 불러오는 중 오류 발생: "

#: src/plugins/plugin_manager.c:1235
#, c-format
msgid "Scanned %s plugin: %s"
msgstr "스캔된 %s 플러그인: %s"

#. TRANSLATORS: first argument
#. * is plugin protocol, 2nd
#. * argument is path
#: src/plugins/plugin_manager.c:1248
#, c-format
msgid "Skipped %1$s plugin at %2$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 플러그인 건너뛰기"

#: src/plugins/plugin_manager.c:1358
msgid "Scanned LV2 plugin"
msgstr "스캔한 LV2 플러그인"

#: src/plugins/plugin_manager.c:1364
#, c-format
msgid "Skipped LV2 plugin at %s"
msgstr "%s에서 LV2 플러그인 건너뜀"

#: src/plugins/plugin_manager.c:1450
msgid "Scanned AU plugin"
msgstr "스캔한 AU 플러그인"

#: src/plugins/plugin_manager.c:1455
#, c-format
msgid "Skipped AU plugin at %u"
msgstr "%u에서 AU 플러그인 건너뜀"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:1574
#, c-format
msgid "Failed to get LV2 plugin from URI <%s>"
msgstr "URI <%s>에서 LV2 플러그인 가져오기 실패"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:1803
#, c-format
msgid "Could not find UI by URI <%s>"
msgstr "URI <%s>으로 UI를 찾을 수 없음"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2106
msgid "Failed to make temporary dir"
msgstr "임시 디렉토리 만들기 실패"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2144
#, c-format
msgid "Failed to find preset with URI <%s>"
msgstr "URI가 <%s>인 사전 설정 찾기 실패"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2161
#, c-format
msgid "Failed to load state from %s"
msgstr "%s에서 상태 불러오기 실패"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2186
#, c-format
msgid "Failed to find plugin with URI <%s>"
msgstr "URI가 <%s>인 플러그인 찾기 실패"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2207
#, c-format
msgid "Failed to dlopen %s: %s"
msgstr "%s을(를) dlopen 실패: %s"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2216
#, c-format
msgid "Failed to get dlinfo for %s"
msgstr "%s에 대한 dlinfo를 가져오기 실패"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2233
#, c-format
msgid ""
"%s <%s> contains a reference to %s, which may cause issues.\n"
"If the plugin does not load, please try instantiating the plugin in full-"
"bridged mode, and report this to the plugin distributor and/or author:\n"
"%s <%s>"
msgstr ""
"%s <%s>에는 문제를 일으킬 수 있는 %s에 대한 참조가 포함되어 있습니다. \n"
"플러그인이 불러오지 않으면 풀 브리지 모드에서 플러그인을 인스턴스화하고 플러"
"그인 배포자 및/또는 작성자에게 보고하세요:\n"
"%s <%s>"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2261
msgid "Failed to create or init ports and parameters"
msgstr "포트 및 매개변수 만들기 또는 초기화 실패"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2283
#, c-format
msgid "Required feature %s is not supported"
msgstr "필수 기능 %s이(가) 지원되지 않음"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2353
msgid "Failed checking whether lv2 plugin UI is external"
msgstr "lv2 플러그인 UI가 외부인지 확인 실패"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2471
#, c-format
msgid "Required option %s is not supported"
msgstr "필수 옵션 %s은(는) 지원되지 않음"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2520
msgid "lilv_plugin_instantiate() failed"
msgstr "lilv_plugin_instantiate() 실패"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2981 src/plugins/carla_native_plugin.c:593
msgid "Default bank"
msgstr "기본 뱅크"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2984 src/plugins/carla_native_plugin.c:596
msgid "Init"
msgstr "초기화"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:3009
msgid "Unnamed bank"
msgstr "이름 없는 뱅크"

#: src/plugins/plugin.c:229
#, c-format
msgid "Instantiation failed for plugin '%s'. Disabling..."
msgstr "플러그인 '%s'에 대한 인스턴스화에 실패했습니다. 비활성화 중..."

#. add enabled port
#: src/plugins/plugin.c:268
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: src/plugins/plugin.c:270
msgid "Enables or disables the plugin"
msgstr "플러그인 활성화 또는 비활성화"

#: src/plugins/plugin.c:289
msgid "Plugin gain"
msgstr "플러그인 게인"

#: src/plugins/plugin.c:516
msgid "Failed to get Carla plugin"
msgstr "Carla 플러그인 가져오기 실패"

#: src/plugins/plugin.c:530
msgid "Failed to get LV2 plugin"
msgstr "LV2 플러그인 가져오기 실패"

#: src/plugins/plugin.c:1004
#, c-format
msgid " - bridge: %s"
msgstr " - 브리지: %s"

#: src/plugins/plugin.c:1012
msgid "instrument"
msgstr "악기"

#: src/plugins/plugin.c:1488
msgid "Carla plugin instantiation failed"
msgstr "Carla 플러그인 인스턴스화 실패"

#: src/plugins/plugin.c:1498 src/plugins/plugin.c:2068
#, fuzzy
msgid "Failed saving Carla plugin state"
msgstr "Carla 플러그인 가져오기 실패"

#: src/plugins/plugin.c:1519
msgid "LV2 plugin instantiation failed"
msgstr "LV2 플러그인 인스턴스화 실패"

#: src/plugins/plugin.c:1773
#, c-format
msgid ""
"%s <%s> has a deprecated UI type:\n"
"  %s\n"
"If the UI does not load, please try instantiating the plugin in full-bridged "
"mode, and report this to the author:\n"
"  %s <%s>"
msgstr ""
"%s <%s> 에 더 이상 사용되지 않는 UI 유형이 있습니다: \n"
"  %s \n"
"UI가 불러오지 않으면 풀 브리지 모드에서 플러그인을 인스턴스화하고 작성자에게 "
"보고하세요: \n"
"  %s <%s>"

#: src/plugins/plugin.c:1781
msgid "Deprecated UI Type"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin.c:2094
#, c-format
msgid "Failed to create plugin clone for %s"
msgstr "%s에 대한 플러그인 복제 만들기 실패"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:83 src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:58
msgid "Save State"
msgstr "상태 저장"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:295
msgid "Save Preset"
msgstr "사전 설정 저장"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:327
msgid "_Prefix plugin name"
msgstr "접두사 플러그인 이름(_P)"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:335
msgid "URI (Optional):"
msgstr "URI (선택 사항):"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:1116
msgid "Open File"
msgstr "파일 열기"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:1261
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:1363
msgid "Unknown widget type for value"
msgstr "값에 대한 알 수 없는 위젯 유형"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:1383
msgid "Unknown widget type for value\n"
msgstr "값에 대한 알 수 없는 위젯 유형\n"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:608
msgid "Add to project (native generic UI)"
msgstr "프로젝트에 추가 (실제 일반 UI)"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:617
msgid "Add to project"
msgstr "프로젝트에 추가"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:631
msgid "Add to project (bridged UI)"
msgstr "프로젝트에 추가 (브리지 UI)"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:642
msgid "Add to project (bridged full)"
msgstr "프로젝트에 추가 (전체 브리지)"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:650
msgid "Use _Generic UI"
msgstr "일반 UI 사용(_G)"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:679
msgid "Add to collection"
msgstr "컬렉션에 추가"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:706
msgid "Remove from collection"
msgstr "컬렉션에서 제거"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:610
#, c-format
msgid "Preset %u"
msgstr "사전 설정 %u"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1024
msgid "Audio in"
msgstr "오디오 입력"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1072
msgid "Audio out"
msgstr "오디오 출력"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1080
msgid "MIDI in"
msgstr "MIDI 입력"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1098
msgid "CV in"
msgstr "CV 입력"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1106
msgid "CV out"
msgstr "CV 출력"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1670
#, c-format
msgid "Error adding carla plugin: %s"
msgstr "carla 플러그인을 추가하는 동안 오류 발생: %s"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1840
msgid "Failed to load Carla state"
msgstr "Carla 상태를 불러오기 실패"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1851
msgid ""
"Failed to instantiate Carla plugin: handle/descriptor not initialized "
"properly"
msgstr ""
"Carla 플러그인 인스턴스화 실패: 핸들/설명 문구가 제대로 초기화되지 않았음"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:2227
msgid "Plugin doesn't have a state directory"
msgstr ""

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:2243
#, c-format
msgid "State file %s doesn't exist"
msgstr "상태 파일 %s이(가) 존재하지 않음"

#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:239
msgid "Delete Preset?"
msgstr "사전 설정을 삭제하겠습니까?"

#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:499
#, fuzzy
msgid "Failed to Open UI"
msgstr "%s에 대한 LV2 UI 열기 실패"

#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:499
#, c-format
msgid "Failed to open LV2 UI for %s"
msgstr "%s에 대한 LV2 UI 열기 실패"

#: src/plugins/lv2/lv2_state.c:397
msgid "Failed to apply LV2 preset"
msgstr "LV2 사전 설정 적용 실패"

#: src/settings/plugin_settings.c:351 src/settings/plugin_settings.c:424
#: src/settings/plugin_settings.c:437
msgid "Failed to move track"
msgstr "트랙 이동 실패"

#: src/settings/plugin_settings.c:363 src/settings/plugin_settings.c:449
msgid "Failed to set direct out"
msgstr "다이렉트 아웃 설정 실패"

#: src/settings/plugin_settings.c:370
#, c-format
msgid "%s Output"
msgstr "%s 출력"

#. rename fx track
#: src/settings/plugin_settings.c:406
#, c-format
msgid "%s %d"
msgstr "%s %d"

#: src/settings/plugin_settings.c:463
msgid "Failed to connect L port"
msgstr "L 포트 연결 실패"

#: src/settings/plugin_settings.c:477
msgid "Failed to connect R port"
msgstr "R 포트 연결 실패"

#: src/settings/plugin_settings.c:534
#, fuzzy
msgid "Stereo?"
msgstr "스테레오 출력"

#: src/settings/plugin_settings.c:534
msgid "Are the outputs stereo?"
msgstr "출력이 스테레오인가요?"

#: src/settings/plugin_settings.c:572
msgid ""
"This plugin contains multiple audio outputs. Would you like to auto-route "
"each output to a separate FX track?"
msgstr ""
"이 플러그인에는 여러 오디오 출력이 포함되어 있습니다. 각 출력을 별도의 FX 트"
"랙으로 자동 라우팅하겠습니까?"

#: src/settings/plugin_settings.c:637
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize plugin settings"
msgstr "플러그인 %s 만들기 실패"

#: src/settings/plugin_settings.c:647
#, fuzzy
msgid "Failed to write plugin settings file"
msgstr "오디오 보내기 만들기 실패"

#: src/settings/chord_preset.c:102 src/settings/chord_preset_pack.c:129
msgid "_Rename"
msgstr "이름 바꾸기(_R)"

#. --- euro pop pack ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:80
msgid "Euro Pop"
msgstr "유로 팝"

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:82
msgid "4 Chord Song"
msgstr "4 화음 곡"

#. Johann Pachelbel, My Chemical Romance
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:93
msgid "Canon in D"
msgstr "캐논 D"

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:102
msgid "Love Progression"
msgstr ""

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:109
msgid "Pop Chords 1"
msgstr "팝 화음 1"

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:118
msgid "Most Often Used Chords"
msgstr "가장 자주 사용되는 화음"

#. --- j/k pop ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:131
msgid "Eastern Pop"
msgstr "이스턴 팝"

#. --- dance ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:170
msgid "Dance"
msgstr "댄스"

#. --- ballad ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:184
msgid "Ballad"
msgstr "발라드"

#. --- eurodance ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:225
msgid "Eurodance"
msgstr "유로댄스"

#. --- eurobeat ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:250
msgid "Eurobeat"
msgstr "유로비트"

#. --- progressive trance ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:317
msgid "Progressive Trance"
msgstr ""

#. --- rock ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:334
msgid "Rock"
msgstr "락"

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:686
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize chord preset packs"
msgstr "연결 활성화 실패"

#: src/settings/settings.c:122
#, c-format
msgid "Schema %s%s%s"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:128
#, c-format
msgid "Resetting schema %s...\n"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:158
#, c-format
msgid "skipping %s"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:166
#, c-format
msgid "resetting %s to %s"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:202
#, c-format
msgid "Failed to find schema %s. %s is likely not installed"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:214
#, c-format
msgid "Failed to view schema %s"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:218
#, c-format
msgid "Failed to reset schema %s"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:243
msgid ""
"This will reset Zrythm to factory settings. You will lose all your "
"preferences. Type 'y' to continue:"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:248
#, c-format
msgid "Aborting...\n"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:258
#, c-format
msgid "Reset to factory settings successful\n"
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:260
msgid "Failed to deserialize v1 project file"
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:272
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize v1 project file"
msgstr "연결 활성화 실패"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:303
#, fuzzy
msgid "Failed to deserialize v2/3 project file"
msgstr "연결 활성화 실패"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:340
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize v3 project file"
msgstr "연결 활성화 실패"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:372
#, fuzzy
msgid "Failed to deserialize v4 project file"
msgstr "연결 활성화 실패"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:397
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize v4 project file"
msgstr "연결 활성화 실패"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:700
msgid "Failed to get existing yaml"
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:710
msgid "Invalid project: missing version"
msgstr "잘못된 프로젝트: 누락된 버전"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:731
#, fuzzy
msgid "Failed to upgrade project schema"
msgstr "다이렉트 아웃 설정 실패"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:746
msgid "Failed to deserialize project YAML"
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:760
#, fuzzy
msgid "Unsupported Version"
msgstr "지원되지 않는 파일 표시"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:761
#, c-format
msgid ""
"This project was created with an unsupported version of %s (%s). It may not "
"work correctly."
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:781
#, c-format
msgid ""
"Could not load project: Corrupted project detected (missing FINISHED file at "
"'%s')."
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1013
#, fuzzy
msgid "Project Upgraded"
msgstr "프로젝트 진행"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1014
#, c-format
msgid ""
"This project has been automatically upgraded from v%d to v%d. Saving this "
"project will overwrite the old one. If you would like to keep both, please "
"use 'Save As...'."
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1088
msgid "Open Backup?"
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1090
#, c-format
msgid ""
"Newer backup found:\n"
"  %s.\n"
"Use the newer backup?"
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1093
msgid "Open Backup"
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1094
msgid "Ignore"
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1151
#, fuzzy
msgid "Project Load Failed"
msgstr "프로젝트 파일 선택"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1152
msgid "Failed to load project. Will create a new one instead."
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:20
msgid "Root Note"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:37
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:358
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:38
msgid "C"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:47
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:368
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:48
msgid "D♭"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:57
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:378
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:58
msgid "D"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:67
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:388
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:68
msgid "E♭"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:77
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:398
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:78
msgid "E"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:87
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:408
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:88
msgid "F"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:97
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:418
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:98
msgid "F♯"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:107
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:428
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:108
msgid "G"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:117
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:438
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:118
msgid "A♭"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:127
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:448
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:128
msgid "A"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:137
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:458
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:138
msgid "B♭"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:147
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:468
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:148
msgid "B"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:173
msgid "maj"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:183
msgid "min"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:193
msgid "dim"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:203
msgid "sus4"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:213
msgid "sus2"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:223
msgid "aug"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:233
msgid "Accent"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:251
msgid "7"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:261
msgid "j7"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:341
msgid "Bass Note"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:494
msgid "In scale"
msgstr "음계 내"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:506
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:193
msgid "Creator"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:599
msgid "Diatonic"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:609
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:203
msgid "TODO keyboard"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:624
msgid "TODO"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:629
msgid "Circle of Fifths"
msgstr ""

#: resources/ui/file_auditioner_controls.ui:15
msgid "Play/Pause"
msgstr ""

#: resources/ui/file_auditioner_controls.ui:22
#: resources/ui/transport_controls.ui:32
msgid "Stop"
msgstr ""

#: resources/ui/active_hardware_popover.ui:11
msgid "Ports found"
msgstr ""

#: resources/ui/active_hardware_popover.ui:48
msgid "Rescan"
msgstr ""

#: resources/ui/active_hardware_popover.ui:51
msgid "Scan again for MIDI controllers"
msgstr ""

#: resources/ui/main_window.ui:37 resources/ui/view_toolbar.ui:41
msgid "Toggle Left Panel"
msgstr ""

#: resources/ui/main_window.ui:51 resources/ui/view_toolbar.ui:59
msgid "Toggle Right Panel"
msgstr ""

#: resources/ui/fader_buttons.ui:92
msgid "Channel settings"
msgstr ""

#: resources/ui/help_toolbar.ui:40
msgid "News"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_box.ui:13
msgid "Snap to grid"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_box.ui:25
msgid "Keep offset"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_box.ui:37
msgid "Snap to events"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:66 resources/ui/snap_grid_popover.ui:144
msgid "Note length"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:84 resources/ui/snap_grid_popover.ui:162
msgid "t"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:85 resources/ui/snap_grid_popover.ui:163
msgid "Triplet"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:93 resources/ui/snap_grid_popover.ui:171
msgid "Dotted"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:113 resources/ui/snap_grid_popover.ui:191
msgid "Adaptive length"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:125
msgid "Snap"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:201
msgid "Link"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:202
msgid "Link length to snap setting"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:213
msgid "Use last created object's length"
msgstr "마지막으로 생성된 객체의 길이 사용"

#: resources/ui/panel_file_browser.ui:29
msgid "Bookmarks"
msgstr "북마크"

#: resources/ui/first_run_window.ui:6
#, fuzzy
msgid "Set Up Zrythm"
msgstr "Zrythm 설정"

#: resources/ui/transport_controls.ui:7
msgid "Return to cue point on stop"
msgstr "정지 시 큐 포인트로 돌아가기"

#: resources/ui/transport_controls.ui:22
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: resources/ui/transport_controls.ui:42
msgid "Backward"
msgstr "뒤로"

#: resources/ui/transport_controls.ui:52
msgid "Forward"
msgstr "앞으로"

#: resources/ui/transport_controls.ui:62
msgid "Loop"
msgstr "루프"

#: resources/ui/event_viewer.ui:9
msgid "Event Viewer"
msgstr "이벤트 뷰어"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:28
msgid "Collection"
msgstr "컬렉션"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:53
#, fuzzy
msgid "Add Collection"
msgstr "컬렉션에 추가"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:60
#, fuzzy
msgid "Rename Collection"
msgstr "컬렉션"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:67
#, fuzzy
msgid "Delete Collection"
msgstr "연결 삭제"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:87
msgid "Author"
msgstr "저작자"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:125
msgid "Category"
msgstr "범주"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:163
msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:265
msgid "Sort alphabetically"
msgstr "알파벳순으로 정렬"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:271
msgid "Sort by recently used"
msgstr "최근 사용순으로 정렬"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:277
msgid "Sort by most used"
msgstr "가장 많이 사용하는 순으로 정렬"

#: resources/ui/header.ui:22 resources/gtk/help-overlay.ui:98
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: resources/ui/header.ui:33
msgid "View"
msgstr "보기"

#: resources/ui/header.ui:44
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: resources/ui/header.ui:59
msgid "MIDI in activity"
msgstr "활동 중인 MIDI"

#: resources/ui/header.ui:91
msgid "Live Waveform Indicator"
msgstr ""

#: resources/ui/header.ui:104
msgid "Spectrum Analyzer"
msgstr ""

#: resources/ui/header.ui:116
msgid "Peak Meter"
msgstr ""

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:128
msgid "Toggle ghost note visibility"
msgstr "고스트 음표 가시성 전환"

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:143 resources/ui/timeline_toolbar.ui:104
msgid "Toggle event viewer"
msgstr "이벤트 뷰어 전환"

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:166 resources/ui/editor_toolbar.ui:209
msgid "Flip"
msgstr "뒤집기"

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:168 resources/ui/editor_toolbar.ui:211
msgid "Horizontal"
msgstr "수평"

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:174 resources/ui/editor_toolbar.ui:217
msgid "Vertical"
msgstr "수직"

#: resources/ui/create_project_dialog.ui:22
msgid "Parent directory"
msgstr "상위 디렉토리"

#: resources/ui/fishbowl_window.ui:6
msgid "Fishbowl"
msgstr ""

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:5
msgid "Quantize Options"
msgstr "양자화 옵션"

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:26
msgid "Quantize to"
msgstr ""

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:55
msgid "Adjust"
msgstr ""

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:82
msgid "Amount"
msgstr ""

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:102
msgid "Swing"
msgstr ""

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:117
msgid "Randomization"
msgstr ""

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:140
msgid "_Quantize"
msgstr ""

#: resources/ui/scale_selector_window.ui:19
msgid "Root Key"
msgstr ""

#: resources/ui/scale_selector_window.ui:158 resources/ui/inspector_chord.ui:18
msgid "Scale"
msgstr "음계"

#: resources/ui/scale_selector_window.ui:175
msgid "Scale - Other"
msgstr "음계 - 기타"

#: resources/ui/bot_bar.ui:65 resources/ui/view_toolbar.ui:47
msgid "Toggle Bottom Panel"
msgstr ""

#: resources/ui/project_assistant.ui:6
msgid "Select a Project"
msgstr ""

#: resources/ui/project_assistant.ui:60
msgid "Create New"
msgstr ""

#: resources/ui/project_assistant.ui:107
msgid "Open from _Path"
msgstr ""

#: resources/ui/modulator_inner.ui:14
msgid "Show/hide UI"
msgstr ""

#: resources/ui/automation_track.ui:8
msgid "Control this automation track is for"
msgstr ""

#: resources/ui/automation_track.ui:19
msgid "Mute automation track"
msgstr ""

#: resources/ui/automation_track.ui:53
msgid "RW"
msgstr ""

#: resources/ui/automation_track.ui:56
msgid "Write automation"
msgstr ""

#: resources/ui/automation_track.ui:67
msgid "Read automation"
msgstr ""

#: resources/ui/automation_track.ui:81
msgid "0.0"
msgstr ""

#: resources/ui/automation_track.ui:95
msgid "Remove automation track"
msgstr ""

#: resources/ui/automation_track.ui:107
msgid "Add automation track"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_pad_panel.ui:53
msgid "Transpose"
msgstr ""

#: resources/ui/inspector_chord.ui:29
msgid "Enforce scale"
msgstr "음계 강제"

#: resources/ui/export_dialog.ui:6
msgid "Export As..."
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:40 resources/ui/export_dialog.ui:181
msgid "Metadata"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:43 resources/ui/export_dialog.ui:184
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:934
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:983
msgid "Title"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:48 resources/ui/export_dialog.ui:189
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:929
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:978
msgid "Artist"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:53 resources/ui/export_dialog.ui:194
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:924
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:973
msgid "Genre"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:63 resources/ui/export_dialog.ui:204
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:944
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:994
msgid "Format"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:68
msgid "Bit Depth"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:73
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:954
msgid "Dither"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:85 resources/ui/export_dialog.ui:229
msgid "Filename Pattern"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:90 resources/ui/export_dialog.ui:234
msgid "Mixdown or Stems"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:91 resources/ui/export_dialog.ui:235
msgid ""
"Whether to export the selected tracks as a single mixdown file or each track "
"in its own file."
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:106 resources/ui/export_dialog.ui:250
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:939
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:988
msgid "Time range"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:107 resources/ui/export_dialog.ui:251
msgid "Only events inside this time range will be exported."
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:112 resources/ui/export_dialog.ui:256
#, fuzzy
msgid "Custom time range"
msgstr "사용자 지정 플러그인"

#: resources/ui/export_dialog.ui:130 resources/ui/export_dialog.ui:274
msgid "Track Selection"
msgstr "트랙 선택"

#: resources/ui/export_dialog.ui:155 resources/ui/export_dialog.ui:299
msgid "Output"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:217
msgid "Export Lanes as Tracks"
msgstr ""

#: resources/ui/port_selector_dialog.ui:10
msgid "Select a port..."
msgstr ""

#: resources/ui/port_selector_dialog.ui:94
#: resources/ui/automatable_selector.ui:32
msgid "Port"
msgstr ""

#: resources/ui/inspector_master.ui:18 resources/ui/inspector_ap.ui:18
#: resources/ui/inspector_midi.ui:18
msgid "region_name"
msgstr ""

#: resources/ui/inspector_master.ui:19 resources/ui/inspector_ap.ui:19
#: resources/ui/inspector_midi.ui:19
msgid "Enter region name..."
msgstr ""

#: resources/ui/inspector_master.ui:82 resources/ui/inspector_ap.ui:82
#: resources/ui/inspector_midi.ui:82
msgid "Muted"
msgstr ""

#: resources/ui/view_toolbar.ui:53
msgid "Toggle Top Panel"
msgstr ""

#: resources/ui/automatable_selector.ui:13
msgid "Filters"
msgstr ""

#: resources/ui/automatable_selector.ui:63
msgid "Info"
msgstr ""

#: resources/ui/automatable_selector.ui:68
msgid "label"
msgstr ""

#: resources/ui/string_entry_dialog.ui:5
msgid "Please enter a value"
msgstr "값 입력"

#: resources/ui/range_action_buttons.ui:20
msgid "Remove range"
msgstr ""

#: resources/ui/timeline_toolbar.ui:38
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:402
msgid "Musical mode"
msgstr ""

#: resources/ui/timeline_toolbar.ui:77
msgid "Merge selections"
msgstr ""

#: resources/ui/modulator_view.ui:43
msgid "No modulators"
msgstr "변조기 없음"

#: resources/ui/modulator_view.ui:44
msgid "Drag and drop a modulator plugin from the plugin browser"
msgstr ""

#: resources/ui/log_viewer.ui:17
msgid "Log Level"
msgstr ""

#: resources/ui/log_viewer.ui:40
msgid "Save As..."
msgstr ""

#: resources/ui/midi_editor_space.ui:63
msgid "Pitch Wheel"
msgstr ""

#: resources/ui/midi_editor_space.ui:64
msgid "Mod Wheel"
msgstr ""

#: resources/ui/midi_editor_space.ui:65
msgid "Aftertouch"
msgstr ""

#: resources/ui/quantize_box.ui:12 resources/gtk/help-overlay.ui:285
msgid "Quick Quantize"
msgstr ""

#: resources/ui/quantize_box.ui:22
msgid "Full Quantize..."
msgstr ""

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:10
msgid "Bounce Options"
msgstr ""

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:21
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:335
msgid "Bounce with parents"
msgstr ""

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:40
msgid "Tail"
msgstr ""

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:62
msgid "ms"
msgstr ""

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:82
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:340
msgid "Disable after bounce"
msgstr ""

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:93 resources/ui/bind_cc_dialog.ui:36
#: resources/ui/generic_progress_dialog.ui:52
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_key.ui:7
msgid "Amin 7"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_pack_browser.ui:28
msgid "Packs"
msgstr ""

#: resources/ui/playhead_scroll_buttons.ui:13
msgid "Scroll when playhead reaches the edge"
msgstr ""

#: resources/ui/playhead_scroll_buttons.ui:26
msgid "Follow playhead"
msgstr ""

#: resources/ui/clip_editor.ui:9
msgid "No clip selected"
msgstr ""

#: resources/ui/clip_editor.ui:10
msgid "Select a clip from the timeline"
msgstr ""

#: resources/ui/bind_cc_dialog.ui:5
msgid "Bind MIDI CC"
msgstr ""

#: resources/ui/bind_cc_dialog.ui:16
msgid "Press a key or move a knob on your MIDI device"
msgstr ""

#: resources/ui/bind_cc_dialog.ui:23
msgid "Waiting for input..."
msgstr ""

#: resources/ui/clip_editor_inner.ui:29
msgid "Select a region..."
msgstr ""

#: resources/ui/splash.ui:10
msgid "Splash"
msgstr ""

#: resources/ui/splash.ui:25
msgid "Initializing..."
msgstr ""

#: resources/ui/tracklist_header.ui:25
msgid "Track filters & visibility"
msgstr ""

#: resources/ui/tracklist_header.ui:52
#, fuzzy
msgid "Tracklist Settings"
msgstr "트랙 선택"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:30
msgid "Global Shortcuts"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:35
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1068
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1117
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1131
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1145
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1262
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1277
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1331
msgid "General"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:53
msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:60
msgid "Quit"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:70
msgid "Panels"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:74
msgid "Toggle left panel"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:81
msgid "Toggle right panel"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:88
msgid "Toggle bottom panel"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:103
msgid "Create new project"
msgstr "새로운 프로젝트 만들기"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:110
msgid "Open a project"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:117
msgid "Save the project"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:126
msgid "Copy and Paste"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:131
msgid "Copy selection to clipboard"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:138
msgid "Cut selection to clipboard"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:145
msgid "Paste from clipboard"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:154
msgid "Undo and Redo"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:159
msgid "Undo previous command"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:166
msgid "Redo previous command"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:175
msgid "Selections"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:187
msgid "Unselect all"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:199
msgid "Editor Shortcuts"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:203
msgid "Tool"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:207
msgid "Select/Stretch tool"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:214
msgid "Pencil tool"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:221
msgid "Eraser tool"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:228
msgid "Ramp tool"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:235
msgid "Audition tool"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:245
msgid "Zooming"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:250
msgid "Zoom in"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:257
msgid "Zoom out"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:264
msgid "Best fit"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:271
msgid "Original size"
msgstr "원본 크기"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:280
msgid "Quantizing"
msgstr "양자화"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:292
msgid "Quantize"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:301
msgid "Looping"
msgstr "루프"

#: data/zrythm.desktop.in:6
msgid "@DESKTOP_ENTRY_NAME@"
msgstr ""

#: data/zrythm.desktop.in:7
msgid "Digital Audio Workstation"
msgstr "디지털 오디오 워크스테이션"

#: data/zrythm.desktop.in:9
msgid "highly automated and intuitive digital audio workstation"
msgstr ""

#. Translators: Search terms to find this application. Do NOT translate or localize the semicolons! The list MUST also end with a semicolon!
#: data/zrythm.desktop.in:11
msgid "daw;audio;midi;music;"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:243
msgid "Recent project list"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:244
msgid "A list of recent projects to be referenced on startup."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:248
msgid "First run"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:249
msgid "Whether this is the first run or not."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:253
msgid "Installation directory"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:254
msgid ""
"This is the directory Zrythm is installed in. Currently only used on Windows."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:258
msgid "Last project directory"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:259
msgid "Last directory a project was created in."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:263
msgid "List of all versions run at least once"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:264
msgid "A list of versions run at least once."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:268
msgid "Last version that was notified of a new release"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:269
msgid ""
"The last version that received a 'new version has been released' "
"notification."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:273
msgid "First check for updates"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:274
msgid "Whether this is the first time attempting to check for updates."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:283
msgid "Monitor volume"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:284
msgid "The monitor volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:289
msgid "Mute volume"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:290
msgid "The monitor mute volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:295
msgid "Listen volume"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:296
msgid "The monitor listen volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:301
msgid "Dim volume"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:302
msgid "The monitor dim volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:306
msgid "Sum to mono"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:307
msgid "Whether to sum the monitor signal to mono."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:311
msgid "Dim output"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:312
msgid "Whether to dim the the monitor signal."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:317
msgid "Whether to mute the monitor signal."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:321
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:326
msgid "Left output devices"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:322
msgid "A list of output devices to route the left monitor output to."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:327
msgid "A list of output devices to route the right monitor output to."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:336
msgid "Whether to bounce with parent tracks (direct outputs)."
msgstr "상위 트랙과 함께 바운스할지 여부 (직접 출력)입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:341
msgid "Disable track after bouncing."
msgstr "바운싱 후 트랙을 비활성화합니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:345
msgid "Bounce step"
msgstr "바운스 스텝"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:346
msgid "Step in the processing chain to bounce at."
msgstr "바운스 처리 체인에 들어갑니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:350
msgid "Bounce tail"
msgstr "바운스 테일"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:351
#, fuzzy
msgid ""
"Tail to allow when bouncing (for example to catch reverb tails), in "
"milliseconds."
msgstr "바운스할 때 허용하는 테일 (예: 잔향 테일 잡기), 밀리초입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:355
msgid "Timeline object length"
msgstr "타임라인 객체 길이"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:356
msgid "Default length to use when creating timeline objects."
msgstr "타임라인 객체를 만들 때 사용할 기본 길이입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:360
msgid "Timeline object length type"
msgstr "타임라인 객체 길이 유형"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:361
msgid ""
"Default length type to use when creating timeline objects (normal, dotted, "
"triplet)."
msgstr ""
"타임라인 객체 (일반, 점선, 삼중선)를 만들 때 사용할 기본 길이 유형입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:366
msgid "Last timeline object's length"
msgstr "마지막 타임라인 객체의 길이"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:367
msgid "The length of the last created timeline object (in ticks)."
msgstr "마지막으로 생성된 타임라인 객체의 길이 (틱에서)입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:371
msgid "Editor object length"
msgstr "편집기 객체 길이"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:372
msgid "Default length to use when creating editor objects."
msgstr "편집기 객체를 만들 때 사용할 기본 길이입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:376
msgid "Editor object length type"
msgstr "편집기 객체 길이 유형"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:377
msgid ""
"Default length type to use when creating editor objects (normal, dotted, "
"triplet)."
msgstr ""
"편집기 객체를 만들 때 사용할 기본 길이 유형 (일반, 점선, 삼중선)입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:382
msgid "Last editor object's length"
msgstr "마지막 편집기 객체의 길이"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:383
msgid "The length of the last created editor object (in ticks)."
msgstr "마지막으로 생성된 편집기 객체의 길이 (틱에서)입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:387
msgid "Note notation"
msgstr "음표 표기"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:388
#, fuzzy
msgid ""
"The note notation used in the piano roll - MIDI pitch index or musical (C, "
"C#, etc.)"
msgstr "피아노 롤에 사용되는 음표 - MIDI 피치 인덱스 또는 음표 (C, C# 등)"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:392
msgid "Default velocity"
msgstr "기본 속도"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:393
msgid "The default velocity to use when creating new MIDI notes."
msgstr "새로운 MIDI 음표를 만들 때 사용할 기본 속도입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:397
msgid "Last set velocity"
msgstr "마지막 설정 속도"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:398
msgid "Last set velocity on a MIDI note."
msgstr "MIDI 음표에서 마지막으로 설정된 속도입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:403
msgid ""
"Whether to use musical mode. If this is on, time-stretching will be applied "
"to events so that they match the project BPM. This mostly applies to audio "
"regions."
msgstr ""
"음악 모드를 사용할지 여부입니다. 켜져 있으면 프로젝트 BPM과 일치하도록 이벤트"
"에 타임 스트레치가 적용됩니다. 이것은 주로 오디오 영역에 적용됩니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:407
msgid "Listen to notes while they are moved"
msgstr "이동하는 동안 음표 듣기"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:408
msgid "Whether to listen to MIDI notes while dragging them in the piano roll."
msgstr "피아노 롤에서 MIDI 음표를 드래그하는 동안 들을지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:412
msgid "Ghost notes"
msgstr "고스트 음표"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:413
msgid "Whether to show notes of other regions in the piano roll."
msgstr "피아노 롤에서 다른 영역의 음표를 표시할지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:417
msgid "Piano roll highlight"
msgstr "피아노 롤 강조 표시"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:418
msgid "Whether to highlight chords, scales, both or none in the piano roll."
msgstr "피아노 롤에서 화음, 음계, 둘 다 또는 없음을 강조 표시할지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:422
msgid "Piano roll MIDI modifier"
msgstr "피아노 롤 MIDI 수정기"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:423
msgid ""
"The MIDI modifier to display in the MIDI editor (only velocity is valid at "
"the moment)."
msgstr "MIDI 편집기에 표시할 MIDI 수정기 (현재 속도만 유효함)입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:427
msgid "Show automation values"
msgstr "자동화 값 표시"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:428
msgid "Whether to show automation values in the automation editor."
msgstr "자동화 편집기에서 자동화 값을 표시할지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:432
msgid "Browser divider position"
msgstr "탐색기 구분선 위치"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:433
msgid "Height of the top part of the plugin/file browser."
msgstr "플러그인/파일 탐색기의 상단 높이입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:437
msgid "Left panel divider position"
msgstr "왼쪽 패널 구분선 위치"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:438
msgid "Position of the resize handle of the left panel."
msgstr "왼쪽 패널의 크기 조정 핸들 위치입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:442
msgid "Left panel tab index"
msgstr "왼쪽 패널 탭 인덱스"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:443
msgid "Index of the currently opened left panel tab."
msgstr "현재 열려 있는 왼쪽 패널 탭의 인덱스입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:447
msgid "Right panel divider position"
msgstr "오른쪽 패널 구분선 위치"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:448
msgid "Position of the resize handle of the right panel."
msgstr "오른쪽 패널의 크기 조정 핸들 위치입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:452
msgid "Right panel tab index"
msgstr "오른쪽 패널 탭 인덱스"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:453
msgid "Index of the currently opened right panel tab."
msgstr "현재 열려 있는 오른쪽 패널 탭의 인덱스입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:457
msgid "Bot panel divider position"
msgstr "봇 패널 디바이더 위치"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:458
msgid "Position of the resize handle of the bot panel."
msgstr "봇 패널의 크기 조정 핸들 위치입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:462
msgid "Bot panel tab index"
msgstr "봇 패널 탭 인덱스"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:463
msgid "Index of the currently opened bottom panel tab."
msgstr "현재 열려 있는 하단 패널 탭의 인덱스입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:467
msgid "Timeline event viewer visibility"
msgstr "타임라인 이벤트 뷰어 가시성"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:468
msgid "Whether the timeline event viewer is visible or not."
msgstr "타임라인 이벤트 뷰어가 표시되는지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:472
msgid "Editor event viewer visibility"
msgstr "편집기 이벤트 뷰어 가시성"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:473
msgid "Whether the editor event viewer is visible."
msgstr "편집기 이벤트 뷰어가 표시되는지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:477
msgid "Playhead display type"
msgstr "재생 헤드 표시 유형"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:478
msgid "Selected playhead display type (BBT/time)."
msgstr "선택한 재생 헤드 표시 유형 (BBT/시간)입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:482
msgid "JACK transport type"
msgstr "JACK 전송 유형"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:483
msgid "Selected JACK transport behavior (master/client/none)"
msgstr "선택된 JACK 전송 동작 (마스터/클라이언트/없음)"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:487
msgid "Ruler display type"
msgstr "눈금자 표시 유형"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:488
msgid "Selected ruler display type (BBT/time)."
msgstr "선택된 눈금자 표시 유형 (BBT/시간)입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:492
msgid "Selected editing tool"
msgstr "선택한 편집 도구"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:493
msgid "Selected editing tool."
msgstr "선택한 편집 도구입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:497
msgid "Last used MIDI function"
msgstr "마지막으로 사용한 MIDI 기능"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:498
msgid ""
"Last used MIDI function (index corresponding to enum in midi function "
"action)."
msgstr ""
"마지막으로 사용한 MIDI 기능 (midi 기능 작업의 열거형에 해당하는 인덱스)입니"
"다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:502
msgid "Last used automation function"
msgstr "마지막으로 사용한 자동화 기능"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:503
msgid ""
"Last used automation function (index corresponding to enum in automation "
"function action)."
msgstr ""
"마지막으로 사용한 자동화 기능 (자동화 기능 작업의 열거형에 해당하는 인덱스)입"
"니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:507
msgid "Last used audio function"
msgstr "마지막으로 사용한 오디오 기능"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:508
msgid ""
"Last used audio function (index corresponding to enum in audio function "
"action)."
msgstr ""
"마지막으로 사용한 오디오 함수 (오디오 함수 작업의 열거형에 해당하는 인덱스)입"
"니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:513
#, fuzzy
msgid "Last used pitch shift ratio"
msgstr "마지막으로 사용한 오디오 기능"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:514
#, fuzzy
msgid "Last used pitch shift ratio."
msgstr "마지막으로 사용한 오디오 기능"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:518
msgid "Playhead scroll edges (timeline)"
msgstr "재생 헤드 스크롤 가장자리 (타임라인)"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:519
msgid ""
"Whether to scroll when the playhead reaches the visible edge (timeline)."
msgstr ""
"재생 헤드가 보이는 가장자리 (타임라인)에 도달할 때 스크롤할지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:523
msgid "Follow playhead (timeline)"
msgstr "플레이헤드 팔로우 (타임라인)"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:524
msgid ""
"Whether to follow the playhead. When this is on, the visible area will stay "
"centered on the playhead (timeline)."
msgstr ""
"재생 헤드를 따를지 여부입니다. 켜져 있으면 표시 영역이 재생 헤드 (타임라인)"
"의 중앙에 유지됩니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:528
msgid "Playhead scroll edges (editor)"
msgstr "재생 헤드 스크롤 가장자리 (편집기)"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:529
msgid "Whether to scroll when the playhead reaches the visible edge (editor)."
msgstr ""
"재생 헤드가 보이는 가장자리 (편집기)에 도달할 때 스크롤할지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:533
msgid "Follow playhead (editor)"
msgstr "플레이헤드 팔로우 (편집기)"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:534
msgid ""
"Whether to follow the playhead. When this is on, the visible area will stay "
"centered on the playhead (editor)."
msgstr ""
"재생 헤드를 따를지 여부입니다. 켜져 있으면 표시 영역이 재생 헤드 (편집기)의 "
"중앙에 유지됩니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:538
msgid "Track filter name"
msgstr "트랙 필터 이름"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:539
msgid "Name to filter tracks with."
msgstr "트랙을 필터링할 이름입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:543
msgid "Track filter type"
msgstr "트랙 필터 유형"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:544
msgid "Track types to filter tracks with."
msgstr "트랙을 필터링할 트랙 유형입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:548
#, fuzzy
msgid "Show disabled tracks"
msgstr "트랙 비활성화 실패"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:549
#, fuzzy
msgid "Whether to show disabled tracks when filtering."
msgstr "파일 탐색기에 숨김 파일을 표시할지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:553
#, fuzzy
msgid "Auto-arm tracks"
msgstr "별도의 트랙"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:554
msgid "Whether to automatically arm tracks for recording."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:562
#, fuzzy
msgid "Start velocity"
msgstr "기본 속도"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:563
#, fuzzy
msgid "Start velocity."
msgstr "기본 속도"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:567
#, fuzzy
msgid "End velocity"
msgstr "잘못된 속도"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:568
#, fuzzy
msgid "End velocity."
msgstr "잘못된 속도"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:573
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:606
#, fuzzy
msgid "Curve algorithm."
msgstr "곡선 알고리즘 설정 실패"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:578
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:611
#, fuzzy
msgid "Curviness percentage."
msgstr "곡선"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:587
msgid "Time (ms)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:591
#, fuzzy
msgid "velocity"
msgstr "입력 속도"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:592
msgid "Velocity of the added note."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:601
msgid "Whether to strum in ascending order."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:615
msgid "Total time"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:616
msgid "Total time per chord in ms."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:624
msgid "Plugin browser tab"
msgstr "플러그인 탐색기 탭"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:625
msgid "Selected plugin browser tab."
msgstr "선택한 플러그인 탐색기 탭입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:629
msgid "Plugin browser filter"
msgstr "플러그인 탐색기 필터"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:630
msgid "Selected plugin browser filter"
msgstr "선택한 플러그인 탐색기 필터"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:634
msgid "Plugin browser sort style"
msgstr "플러그인 탐색기 정렬 스타일"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:635
msgid "Selected plugin browser sort style"
msgstr "선택한 플러그인 탐색기 정렬 스타일"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:639
msgid "Plugin browser collections"
msgstr "플러그인 탐색기 컬렉션"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:640
msgid "Tree paths of the selected collections in the plugin browser."
msgstr "플러그인 탐색기에서 선택한 컬렉션의 트리 경로입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:644
msgid "Plugin browser authors"
msgstr "플러그인 탐색기 제작자"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:645
msgid "Tree paths of the selected authors in the plugin browser."
msgstr "플러그인 탐색기에서 선택한 제작자의 트리 경로입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:649
msgid "Plugin browser categories"
msgstr "플러그인 탐색기 범주"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:650
msgid "Tree paths of the selected categories in the plugin browser."
msgstr "플러그인 탐색기에서 선택한 범주의 트리 경로입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:654
msgid "Plugin browser protocols"
msgstr "플러그인 탐색기 프로토콜"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:655
msgid "Tree paths of the selected protocols in the plugin browser."
msgstr "플러그인 탐색기에서 선택한 프로토콜의 트리 경로입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:663
msgid "File browser bookmarks"
msgstr "파일 탐색기 북마크"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:664
msgid "Location bookmarks for file browser (absolute paths)."
msgstr "파일 탐색기의 위치 북마크 (절대 경로)입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:668
msgid "File browser selected bookmark"
msgstr "파일 탐색기 선택 북마크"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:669
msgid "Selected bookmark in file browser."
msgstr "파일 탐색기에서 선택한 북마크입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:674
msgid "Whether to autoplay the selected file."
msgstr "선택한 파일을 자동 재생할지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:679
msgid "Whether to show unsupported files in the file browser."
msgstr "파일 탐색기에서 지원되지 않는 파일을 표시할지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:684
msgid "Whether to show hidden files in the file browser."
msgstr "파일 탐색기에 숨김 파일을 표시할지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:688
msgid "File browser filter"
msgstr "파일 탐색기 필터"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:689
msgid "Selected file browser filter"
msgstr "선택한 파일 탐색기 필터"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:693
msgid "Last location"
msgstr "마지막 위치"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:694
msgid "Last visited location."
msgstr "마지막으로 방문한 위치입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:699
msgid "Instrument plugin to use for MIDI auditioning."
msgstr "MIDI 오디션에 사용할 악기 플러그인 입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:707
msgid "Inserts expanded"
msgstr "확장 삽입"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:708
msgid "Whether inserts are expanded."
msgstr "삽입이 확장되는지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:712
msgid "MIDI FX expanded"
msgstr "MIDI FX 확장"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:713
msgid "Whether MIDI FX are expanded."
msgstr "MIDI FX 확장 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:717
msgid "Sends expanded"
msgstr "확장 보내기"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:718
msgid "Whether sends are expanded."
msgstr "보내기 확장 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:726
msgid "Track properties expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:727
msgid "Whether track properties is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:731
msgid "Track outputs expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:732
msgid "Whether track outputs is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:736
msgid "Track sends expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:737
msgid "Whether track sends is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:741
msgid "Track inputs expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:742
msgid "Whether track inputs is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:746
msgid "Track controls expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:747
msgid "Whether track controls is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:751
msgid "Track inserts expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:752
msgid "Whether track inserts is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:756
msgid "Track midi-fx expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:757
msgid "Whether track midi-fx is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:761
msgid "Track fader expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:762
msgid "Whether track fader is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:766
msgid "Track comment expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:767
msgid "Whether track comment is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:775
msgid "Track visibility detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:776
msgid "Whether the track visibility panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:780
msgid "Track visibility size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:781
msgid "Track visibility panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:785
msgid "Track inspector detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:786
msgid "Whether the track inspector panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:790
msgid "Track inspector size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:791
msgid "Track inspector panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:795
msgid "Plugin inspector detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:796
msgid "Whether the plugin inspector panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:800
msgid "Plugin inspector size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:801
msgid "Plugin inspector panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:805
msgid "Plugin browser detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:806
msgid "Whether the plugin browser panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:810
msgid "Plugin browser size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:811
msgid "Plugin browser panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:815
msgid "File browser detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:816
msgid "Whether the file browser panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:820
msgid "Chord pack browser detached"
msgstr "화음 팩 탐색기 분리"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:821
msgid "Whether the chord pack browser panel is detached."
msgstr "화음 팩 탐색기 패널이 분리되었는지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:825
msgid "File browser size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:826
msgid "File browser panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:830
msgid "Monitor section detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:831
msgid "Whether the monitor section panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:835
msgid "Monitor section size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:836
msgid "Monitor section panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:840
msgid "Modulator view detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:841
msgid "Whether the modulator view panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:845
msgid "Modulator view size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:846
msgid "Modulator view panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:850
msgid "Mixer detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:851
msgid "Whether the mixer panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:855
msgid "Mixer size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:856
msgid "Mixer panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:860
msgid "Clip editor detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:861
msgid "Whether the clip editor panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:865
msgid "Clip editor size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:866
msgid "Clip editor panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:870
msgid "Chord pad detached"
msgstr "화음 패드 분리"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:871
msgid "Whether the chord pad panel is detached."
msgstr "화음 패드 패널이 분리되었는지 여부입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:875
msgid "Chord pad size"
msgstr "화음 패드 크기"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:876
msgid "Chord pad panel size when detached."
msgstr "분리 시 화음 패드 패널 크기입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:880
msgid "Timeline detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:881
msgid "Whether the timeline panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:885
msgid "Timeline size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:886
msgid "Timeline panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:890
msgid "CC bindings detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:891
msgid "Whether the CC bindings panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:895
msgid "CC bindings size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:896
msgid "CC bindings panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:900
msgid "Port connections detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:901
msgid "Whether the port connections panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:905
msgid "Port connections size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:906
msgid "Port connections panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:910
msgid "Scenes detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:911
msgid "Whether the scenes panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:915
msgid "Scenes size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:916
msgid "Scenes panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:925
msgid "Genre to use when exporting, if the file type supports it."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:930
msgid "Artist to use when exporting, if the file type supports it."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:935
msgid "Title to use when exporting, if the file type supports it."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:940
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:989
msgid "Time range to export."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:945
msgid "Format to export to."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:949
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:999
msgid "Filename pattern"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:950
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1000
msgid "Filename pattern for exported files."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:955
msgid "Add low level noise to reduce errors on lower bit depths."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:959
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1009
msgid "Export stems"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:960
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1010
msgid "Whether to export stems instead of the mixdown."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:964
msgid "Bit depth"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:965
msgid "Bit depth to use when exporting"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:974
msgid "Genre to use when exporting."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:979
msgid "Artist to use when exporting."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:984
msgid "Title to use when exporting."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:995
msgid "MIDI file format (Type 0 or 1)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1004
msgid "Lanes as tracks"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1005
msgid "Export track lanes as separate MIDI tracks."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1018
msgid "Transport loop"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1019
msgid "Whether looping is enabled."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1023
msgid "Return to cue"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1024
msgid "Whether return to cue on stop is enabled."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1028
msgid "Metronome enabled"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1029
msgid "Whether the metronome is enabled."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1034
msgid "Metronome volume"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1035
msgid "The metronome volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1039
msgid "Metronome Count-in"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1040
msgid "Count-in bars for the metronome."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1044
msgid "Punch mode enabled"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1045
msgid "Whether punch in/out is enabled for recording."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1049
msgid "Start playback on MIDI input"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1050
msgid "Whether to start playback on MIDI input."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1055
msgid "Recording mode."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1059
msgid "Recording Pre-Roll"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1060
msgid "Number of bars to pre-roll when recording."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1073
msgid "Audio backend"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1078
msgid "RtAudio device"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1083
msgid "SDL device"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1088
msgid "Samplerate"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1089
msgid "Samplerate to pass to the backend."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1093
msgid "Buffer size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1094
msgid "Buffer size to pass to the backend."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1098
msgid "MIDI backend"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1103
msgid "Audio inputs"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1104
msgid "A list of audio inputs to enable."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1108
msgid "MIDI controllers"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1109
msgid "A list of controllers to enable."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1118
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1186
msgid "Paths"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1122
msgid "Zrythm path"
msgstr "Zrythm 경로"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1123
msgid "Directory used to save user data in."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1132
msgid "Updates"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1136
msgid "Check for updates"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1137
msgid "Whether to check for updates on startup."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1154
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1185
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1155
msgid "UIs"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1159
msgid "Open UI on instantiation"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1160
msgid "Open plugin UIs when they are instantiated."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1164
msgid "Keep window on top"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1165
msgid "Show plugin UIs on top of the main window (if possible)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1170
msgid "Refresh rate"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1171
msgid ""
"Refresh rate in Hz. If set to 0, the screen's refresh rate will be used."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1176
msgid "Scale factor"
msgstr "음계 인자"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1177
msgid ""
"Scale factor to pass to plugin UIs. If set to 0, the monitor's scale factor "
"will be used."
msgstr ""
"플러그인 UI에 전달할 음계 인자입니다. 0으로 설정하면 모니터의 음계 인자가 사"
"용됩니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1194
msgid "VST2 plugins"
msgstr "VST2 플러그인"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1195
msgid "VST2 plugin search paths separated by : (or ; on Windows)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1199
msgid "SFZ instruments"
msgstr "SFZ 악기"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1200
msgid "SFZ instrument search paths separated by : (or ; on Windows)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1204
msgid "SF2 instruments"
msgstr "SF2 악기"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1205
msgid "SF2 instrument search paths separated by : (or ; on Windows)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1209
msgid "JSFX plugin paths"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1210
msgid "JSFX plugin search paths separated by : (or ; on Windows)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1218
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1232
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1246
msgid "Editing"
msgstr "편집"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1223
msgid "Fade algorithm"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1224
msgid "Default fade in/out algorithm."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1238
msgid "Default automation curve algorithm."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1252
msgid "Undo stack length"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1253
msgid "Maximum undo history stack length. Set to -1 for unlimited."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1261
msgid "Projects"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1267
msgid "Autosave interval"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1268
msgid "Interval to auto-save project backups, in minutes. Set to 0 to disable."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1276
msgid "UI"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1281
msgid "Draw detail"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1282
msgid "Level of detail to use when drawing graphics."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1287
msgid "Font scale"
msgstr "글꼴 스케일"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1288
msgid "Font scaling."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1292
msgid "User interface language"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1297
msgid "CSS theme"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1302
msgid "Icon theme"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1311
msgid "DSP"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1312
msgid "Pan"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1316
msgid "Pan algorithm"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1317
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1322
msgid "Not used at the moment."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1321
msgid "Pan law"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1330
msgid "Scripting"
msgstr "스크립팅"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1335
msgid "Default script"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1336
msgid "Default script to use in the scripting window."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:6
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:39
msgid "Zrythm"
msgstr "Zrythm"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:7
msgid "The Zrythm contributors"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:8
msgid "Digital audio workstation"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:10
msgid ""
"Zrythm is a digital audio workstation designed to be featureful and easy to "
"use. It offers streamlined editing workflows with flexible tools, limitless "
"automation capabilities, powerful mixing features, chord assistance and "
"support for various plugin and file formats."
msgstr ""
"Zrythm은 기능적이고 사용하기 쉽도록 설계된 디지털 오디오 워크스테이션입니다. "
"유연한 도구, 무한한 자동화 기능, 강력한 믹싱 기능, 화음 지원, 다양한 플러그"
"인 및 파일 형식 지원으로 간소화된 편집 워크플로를 제공합니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:17
msgid ""
"Zrythm can be extended with user scripts written in Scheme or ECMAScript."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:34
msgid "Main window with plugins"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:40
msgid "DAW"
msgstr "DAW"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:55
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:75
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:94
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:129
msgid "Changed:"
msgstr "변경됨:"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:57
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:77
msgid "Port some more deprecated GTK widgets to new ones"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:58
msgid "Make the dialog flow for creating/loading projects async"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:59
msgid "Don't use C atomics in graph threads (synchronization bug)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:60
msgid "Change channel output selector widget to a dropdown"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:61
msgid "Make some widgets in mixer channels smaller"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:62
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:135
#, fuzzy
msgid "Various optimizations"
msgstr "단조 5음"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:63
msgid "Rename track *Comments* section to *Notes*"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:65
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:107
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:138
msgid "Fixed:"
msgstr "수정됨:"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:67
msgid ""
"Fix occasional segfault when project autosave callback gets called after "
"Zrythm shuts down"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:68
msgid "Fix track inspector not being updated when adding a new track"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:84
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:124
msgid "Added:"
msgstr "추가됨:"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:86
msgid "Add focus ring on all focusable widgets"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:87
msgid "Make plugin slot widgets themable"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:88
msgid ""
"Implement cycling focus through panels with F6 and jumping to top with F10"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:89
msgid "Add bug report template to GitLab"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:90
msgid "Ask to save/discard changes when attempting to open another project"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:91
#, fuzzy
msgid ""
"Add toolbars with buttons to reset selection to each filter list in the "
"plugin browser"
msgstr "플러그인 탐색기에서 선택한 범주의 트리 경로입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:92
#, fuzzy
msgid ""
"Add buttons to add/rename/delete plugin collections in the plugin browser"
msgstr "플러그인 탐색기에서 선택한 컬렉션의 트리 경로입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:96
msgid "Build some external projects with full optimization"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:97
msgid "Improve performance when recording automation"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:98
msgid "Port some usage of deprecated GtkTreeView to GtkListView/GtkColumnView"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:99
#, fuzzy
msgid "Change audio effect icon in plugin browser"
msgstr "플러그인 탐색기에서 선택한 컬렉션의 트리 경로입니다."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:100
msgid ""
"Cache visible automation tracks to avoid searching for them every time "
"(optimization)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:101
msgid "Update some URLs to point to new zrythm.org services"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:102
msgid "Make some dialogs async"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:103
msgid ""
"Code formatting: change allowed column limit to 80 and enable "
"PenaltyBreakOpenParenthesis"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:104
msgid ""
"Subprojects: use libadwaita fork that points to appstream fork with fixes "
"for MacOS/Windows"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:105
msgid ""
"Start using glib-mkenums with AdwEnumListModel to simplify presentation of "
"enums"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:109
msgid "Fix memory being allocated in DSP thread when recording automation"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:110
msgid ""
"Fix crash in CPU usage widget (add/remove source callbacks on map/unmap)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:111
msgid "Re-enable tooltip in CPU usage widget"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:112
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:143
msgid "Fix various GTK deprecations"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:113
msgid "Fix some issues with focus"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:115
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:150
#, fuzzy
msgid "Removed:"
msgstr "삭제"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:117
msgid "Remove height requirement for inserts/sends inside channel widgets"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:126
msgid "User manual: add section about getting core dumps and backtraces"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:127
msgid "User manual: mention `%LOCALAPPDATA%`"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:131
msgid "Draw clip start point as red instead of blue"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:132
msgid "Port some dialogs to non-blocking AdwMessageDialog"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:133
msgid "Use C atomics in MPMC queue (slightly faster DSP performance)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:134
msgid "Build: require GTK 4.13 or above"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:136
msgid "Build: require gnu17 C standard"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:140
msgid "Make splash screen accessible"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:141
msgid ""
"Show context menu on track widgets when menu button is pressed on the "
"keyboard"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:142
#, fuzzy
msgid "Fix error when loading demo project"
msgstr "매크로 노브를 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭할 때 오류 수정"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:144
msgid "Fix automation regions not drawing last part"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:145
msgid "Make bar sliders accessible"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:146
msgid "Fix reflinking being broken and leaking file descriptors"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:147
msgid "Fix drawing issue in audio editor (missing `gtk_snapshot_save()`)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:148
msgid "Build: fix using libadwaita/libpanel as subprojects"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:152
msgid "Remove some unused code"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "Minor performance optimizations"
#~ msgstr "단조 5음"

#, fuzzy
#~ msgid "Fix some memory leaks"
#~ msgstr "일부 메모리 누수 수정"

#, fuzzy
#~ msgid "Update Chinese (Simplified), Catalan, Swedish, Japanese translations"
#~ msgstr ""
#~ "스페인어, 러시아어, 프랑스어, 카탈로니아어, 중국어(간체), 중국어(번체) 번"
#~ "역 업데이트"

#~ msgid "Failed to load project. Please check the logs for more information."
#~ msgstr "프로젝트를 불러오지 못했습니다. 자세한 내용은 로그를 확인하십시오."

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "예"

#~ msgid "Failed opening file"
#~ msgstr "파일 열기 실패"

#, c-format
#~ msgid "An error has occurred opening the audio file '%s'"
#~ msgstr "오디오 파일 '%s'을(를) 여는 동안 오류 발생"

#~ msgid "_Open"
#~ msgstr "열기(_O)"

#~ msgid "Error instantiating plugin. Please see log for details."
#~ msgstr ""
#~ "플러그인을 인스턴스화하는 동안 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 로그를 "
#~ "참조하세요."

#~ msgid "Select channel to route signal to"
#~ msgstr "신호를 라우팅할 채널 선택"

#~ msgid "Send via _email (publicly visible)"
#~ msgstr "이메일로 보내기 (공개적으로 볼 수 있음)(_E)"

#, c-format
#~ msgid "[Instrument] %s"
#~ msgstr "[악기] %s"

#~ msgid "No output selected"
#~ msgstr "선택된 출력 없음"

#~ msgid "Failed to remove direct out"
#~ msgstr "직접 출력 제거 실패"

#, fuzzy
#~ msgid "Add right-click option to loop selection in timeline"
#~ msgstr "모든 편곡자에 객체를 생성하는 오른쪽 클릭 옵션 추가"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Update Catalan, French, Japanese, Chinese (Simplified), Russian, Dutch, "
#~ "Hungarian, Italian, Indonesian, Spanish, Portuguese, Swedish translations"
#~ msgstr ""
#~ "스페인어, 러시아어, 프랑스어, 카탈로니아어, 중국어(간체), 중국어(번체) 번"
#~ "역 업데이트"

#, fuzzy
#~ msgid "Add more error checking and print more debug info in the log"
#~ msgstr "Carla 플러그인을 인스턴스화할 때 더 많은 오류 검사 추가"

#, fuzzy
#~ msgid "Option to select note notation in the piano roll"
#~ msgstr "피아노 롤에서 다른 영역의 음표를 표시할지 여부입니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Ability to select notes in a given pitch in the piano roll"
#~ msgstr "피아노 롤에서 MIDI 음표를 드래그하는 동안 들을지 여부입니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Redesign port/arranger object info dialogs"
#~ msgstr "편곡자 객체 정보"

#, fuzzy
#~ msgid "Add Macedonian translations"
#~ msgstr "프랑스어, 일본어 번역 업데이트"

#, fuzzy
#~ msgid "Add pitch shift audio function"
#~ msgstr "마지막으로 사용한 오디오 기능"

#, fuzzy
#~ msgid "Update Catalan, Japanese, Russian, French translations"
#~ msgstr "프랑스어, 일본어 번역 업데이트"

#, fuzzy
#~ msgid "Fix error when routing to/from a port that has display unit info"
#~ msgstr "스냅 유지 오프셋이 활성화된 상태에서 영역을 절단할 때 오류 수정"

#, fuzzy
#~ msgid "Fix error when attempting to paste an empty selection"
#~ msgstr "큰 오디오 클립을 분할할 때 오류 수정"

#, fuzzy
#~ msgid "Fix project plugin states being deleted while in use"
#~ msgstr "필터링 시 플러그인 정보 레이블이 업데이트되지 않는 문제 수정"

#~ msgid "Port info"
#~ msgstr "포트 정보"

#, fuzzy
#~ msgid "Fix error when generating a string from the current datetime"
#~ msgstr "스냅 유지 오프셋이 활성화된 상태에서 영역을 절단할 때 오류 수정"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Update Chinese (Simplified), Catalan, French, Swedish, Hungarian, "
#~ "Spanish, German, Portuguese (Brazil), Russian, English (Middle), "
#~ "Portuguese translations"
#~ msgstr ""
#~ "중국어(간체), 인도네시아어, 카탈로니아어, 스페인어, 우크라이나어, 독일어, "
#~ "베트남어 번역 업데이트"

#, c-format
#~ msgid "Failed to clone track: %s"
#~ msgstr "트랙 복제 실패: %s"

#~ msgid "Change Fader"
#~ msgstr "페이더 변경"

#~ msgid "Change Pan"
#~ msgstr "팬 변경"

#~ msgid "Change BPM"
#~ msgstr "BPM 변경"

#~ msgid "Beats per bar change"
#~ msgstr "바 변경당 비트 수"

#~ msgid "Beat unit change"
#~ msgstr "비트 단위 변경"

#, fuzzy
#~ msgid "Fix incorrectly allowing to set a track's output to itself"
#~ msgstr ""
#~ "접을 수 있는 트랙 안에 있을 때 마스터 트랙을 삭제/복제하는 잘못된 문제 수"
#~ "정"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Fix incorrectly allowing to copy-paste unclonable objects like the start/"
#~ "end markers"
#~ msgstr ""
#~ "접을 수 있는 트랙 안에 있을 때 마스터 트랙을 삭제/복제하는 잘못된 문제 수"
#~ "정"

#~ msgid "Saving..."
#~ msgstr "저장 중..."

#~ msgid "Done"
#~ msgstr "완료"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "실패"

#, fuzzy
#~ msgid "Show drives in file browser"
#~ msgstr "숨김 파일 표시"

#, fuzzy
#~ msgid "JACK: handle failure to connect to monitor output gracefully"
#~ msgstr "JACK 모니터 출력을 정상적으로 연결하지 못한 경우 처리"

#~ msgid "Together"
#~ msgstr "함께"

#~ msgid "GG"
#~ msgstr "GG"

#~ msgid "Daijiken"
#~ msgstr "대사건"

#~ msgid "Idol 1"
#~ msgstr "아이돌 1"

#~ msgid "Connection"
#~ msgstr "연결"

#~ msgid "Future"
#~ msgstr "미래"

#~ msgid "Instrument search paths."
#~ msgstr "악기 검색 경로입니다."

#~ msgid "Fix error when clicking on a chord region then an audio region"
#~ msgstr "화음 영역을 클릭한 다음 오디오 영역을 클릭할 때 발생하는 오류 수정"

#~ msgid "Fix chord and scale selector windows not closing with Esc key"
#~ msgstr "Esc 키로 닫히지 않는 화음 및 음계 선택기 창 수정"

#~ msgid "Switch to new file chooser widget (from GNOME Builder)"
#~ msgstr "(GNOME 빌더에서) 새로운 파일 선택기 위젯으로 전환"

#~ msgid "Add option to ghost MIDI notes from other regions in the same track"
#~ msgstr "동일한 트랙의 다른 영역에서 고스트 MIDI 음표에 옵션 추가"

#~ msgid "Add fade in/out when audio engine starts/stops to prevent clicks"
#~ msgstr "클릭을 방지하기 위해 오디오 엔진 시작/중지 시 페이드 인/아웃 추가"

#~ msgid "Update bundled weakjack"
#~ msgstr "번들 위크잭 업데이트"

#~ msgid "Make some debug output silent in normal builds"
#~ msgstr "일반 빌드에서 일부 디버그 출력을 무음으로 만들기"

#~ msgid ""
#~ "Add more system info to bug report templates (`DESKTOP_SESSION` and "
#~ "`XDG_CURRENT_DESKTOP`)"
#~ msgstr ""
#~ "버그 보고서 템플릿에 더 많은 시스템 정보 추가 (`DESKTOP_SESSION` 및 "
#~ "`XDG_CURRENT_DESKTOP`)"

#~ msgid "Update libpanel dependency to &gt;= 1.0.0"
#~ msgstr "libpanel 종속성을 &gt;= 1.0.0으로 업데이트"

#~ msgid ""
#~ "Meson: change fft3 detection (added new options `fftw3_threads_separate`, "
#~ "`fftw3_threads_separate_type` and `fftw3f_separate`)"
#~ msgstr ""
#~ "메존: fft3 감지 변경 (새로운 옵션 `fftw3_threads_separate`, "
#~ "`fftw3_threads_separate_type` 및 `fftw3f_separate` 추가됨)"

#~ msgid ""
#~ "Fix incorrectly showing bug report dialog when alpha project upgrade fails"
#~ msgstr ""
#~ "알파 프로젝트 업그레이드 실패 시 버그 보고서 대화 상자가 잘못 표시되는 문"
#~ "제 수정"

#~ msgid "Fix newlines not showing in the release notes in the About dialog"
#~ msgstr "정보 대화 상자의 개정 정보에 줄 바꿈이 표시되지 않는 문제 수정"

#~ msgid "Fix error when selecting an invalid WAV file in the file browser"
#~ msgstr "파일 탐색기에서 잘못된 WAV 파일 선택 시 오류 수정"

#~ msgid "Fix attempting to autosave when main window not set up yet"
#~ msgstr "기본 창이 아직 설정되지 않은 경우 자동 저장을 시도하는 문제 수정"

#~ msgid ""
#~ "Write FINISHED file after finishing saving a project and check for this "
#~ "file on load"
#~ msgstr "프로젝트 저장 완료 후 FINISHED 파일 작성 및 불러올 시 이 파일 확인"

#~ msgid ""
#~ "Use new higher quality \"Finer\" timestretcher when using rubberband v3"
#~ msgstr "러버밴드 v3를 사용할 때 새로운 고품질 \"Finer\" 타임스트레처 사용"

#~ msgid "Change trial version limitation to max 25 tracks per project"
#~ msgstr "평가판 제한을 프로젝트당 최대 25개 트랙으로 변경"

#~ msgid "Fix header widget not unparenting its child stack"
#~ msgstr "헤더 위젯이 하위 스택의 상위를 해제하지 않는 문제 수정"

#~ msgid "Add track filtering by name and type"
#~ msgstr "이름 및 유형별로 트랙 필터링 추가"

#~ msgid "Don't allow moving the playhead while recording"
#~ msgstr "녹음하는 동안 재생 헤드 이동을 허용하지 않음"

#~ msgid "Don't show red peak on MIDI meters"
#~ msgstr "MIDI 미터에 빨간색 피크를 표시하지 않음"

#~ msgid "Windows MME: only print debug messages if `ZRYTHM_DEBUG` is set"
#~ msgstr "윈도우즈 MME: `ZRYTHM_DEBUG`가 설정된 경우에만 디버그 메시지 인쇄"

#~ msgid "Stop SIGSEGV handler from being called multiple times"
#~ msgstr "SIGSEGV 핸들러가 여러 번 호출되지 않도록 중지"

#~ msgid "Support `LC_ALL` from the environment"
#~ msgstr "환경에서 `LC_ALL` 지원"

#~ msgid "Move track visibility toggles to new track filtering popover"
#~ msgstr "트랙 가시성을 이동하여 새로운 트랙 필터링 팝오버로 전환"

#~ msgid ""
#~ "Avoid showing bug report dialogs for known issues that are not Zrythm bugs"
#~ msgstr ""
#~ "Zrythm 버그가 아닌 알려진 문제에 대한 버그 보고서 대화 상자 표시 방지"

#~ msgid ""
#~ "Fix screen moving backwards when zooming in towards the end of the project"
#~ msgstr "프로젝트 끝으로 확대할 때 화면이 뒤로 이동하는 문제 수정"

#~ msgid "Fix autoplay breaking when changing directories in the file browser"
#~ msgstr "파일 탐색기에서 디렉토리를 변경할 때 자동 재생 중단 수정"

#~ msgid ""
#~ "Fix file info label not being updated when changing directories in the "
#~ "file browser"
#~ msgstr ""
#~ "파일 탐색기에서 디렉토리를 변경할 때 파일 정보 레이블이 업데이트되지 않는 "
#~ "문제 수정"

#~ msgid ""
#~ "Fix direct connection port selector incorrectly allowing connecting audio "
#~ "ports to CV ports"
#~ msgstr ""
#~ "오디오 포트를 CV 포트에 연결할 수 있도록 직접 연결 포트 선택기 잘못된 문"
#~ "제 수정"

#~ msgid ""
#~ "Fix incorrectly calling `g_log_set_writer_func()` more than once causing "
#~ "an error on exit on some systems"
#~ msgstr ""
#~ "일부 시스템에서 종료 시 오류를 일으키는 `g_log_set_writer_func()`를 두 번 "
#~ "이상 잘못 호출하는 문제 수정"

#~ msgid ""
#~ "Fix automation mode switches in automation tracks being ellipsized on "
#~ "some systems"
#~ msgstr ""
#~ "일부 시스템에서 자동화 트랙의 자동화 모드 스위치가 타원형으로 표시되는 문"
#~ "제 수정"

#~ msgid "Allow clicking anywhere on timeline minimap to navigate"
#~ msgstr "타임라인 미니맵의 아무 곳이나 클릭하여 탐색 허용"

#~ msgid "Add sorting by name, last used and most used in plugin browser"
#~ msgstr ""
#~ "플러그인 탐색기에서 이름, 마지막 사용 및 가장 많이 사용되는 정렬 추가"

#~ msgid ""
#~ "User manual: add note about using non-flatpak plugins in flatpak builds"
#~ msgstr ""
#~ "사용자 설명서: flatpak 빌드에서 non-flatpak 플러그인 사용에 대한 참고 사"
#~ "항 추가"

#~ msgid ""
#~ "Add right click option on tracks to show used and hide unused automation "
#~ "lanes"
#~ msgstr ""
#~ "트랙에 마우스 오른쪽 버튼 클릭 옵션을 추가하여 사용된 자동화 레인을 표시하"
#~ "고 숨김"

#~ msgid "Allow double-clicking on automation points to specify exact value"
#~ msgstr "자동화 포인트를 두 번 클릭하여 정확한 값 지정 허용"

#~ msgid "Allow renaming tracks via right click menu"
#~ msgstr "오른쪽 클릭 메뉴를 통해 트랙 이름 바꾸기 허용"

#~ msgid "Update Spanish, French, Catalan, Chinese (Traditional) translations"
#~ msgstr "스페인어, 프랑스어, 카탈로니아어, 중국어(번체) 번역 업데이트"

#~ msgid "Use case-insensitive alphabetical sorting in plugin browser"
#~ msgstr "플러그인 탐색기에서 대소문자를 구분하지 않는 알파벳 정렬 사용"

#~ msgid "Use vst instead of vstlx for flatpak VST2 plugin scan paths"
#~ msgstr "flatpak VST2 플러그인 스캔 경로에 vstlx 대신 vst 사용"

#~ msgid "Make MIDI in label in header untranslatable to avoid sizing issues"
#~ msgstr ""
#~ "크기 조정 문제를 피하기 위해 헤더의 레이블에 있는 MIDI를 번역할 수 없도록 "
#~ "만듬"

#~ msgid "Fix transport display and ruler right click menus not working"
#~ msgstr "전송 표시 및 눈금자 오른쪽 클릭 메뉴가 작동하지 않는 문제 수정"

#, fuzzy
#~ msgid "Select mode"
#~ msgstr "선택하기"

#~ msgid "License Information"
#~ msgstr "라이선스 정보"

#, fuzzy
#~ msgid "Zrythm DAW"
#~ msgstr "Zrythm"

#, fuzzy
#~ msgid "[Zrythm] Gain"
#~ msgstr "Zrythm"

#, fuzzy
#~ msgid "zrythm"
#~ msgstr "Zrythm"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "\"Zrythm\""
#~ msgstr "Zrythm"
